{"statsr\u00e5det": 0, "bekant": 1, "mot": 2, "f\u00f6rm\u00e5ga": 3, "framst\u00e4llts": 4, "vem": 5, "blev": 6, "noterat": 7, "s\u00f6ker": 8, "ligger": 9, "allts\u00e5": 10, "stort": 11, "\u00e5ren": 12, "inneh\u00e5llet": 13, "trots": 14, "kritiken": 15, "riktas": 16, "material": 17, "liknande": 18, "tillg\u00e4nglighet": 19, "spel": 20, "oftast": 21, "f\u00f6rra": 22, "spridning": 23, "fr\u00e5n": 24, "lika": 25, "f\u00f6re": 26, "st\u00f6dja": 27, "senare": 28, "offentlig": 29, "s\u00e5dana": 30, "beroende": 31, "kr\u00e4vs": 32, "annan": 33, "amerikanska": 34, "skapat": 35, "beh\u00f6ver": 36, "inte": 37, "forskningen": 38, "spelar": 39, "goda": 40, "p\u00e5verkan": 41, "k\u00e4nda": 42, "v\u00e4sentligt": 43, "\u00f6kade": 44, "redovisas": 45, "ut\u00f6ver": 46, "nationella": 47, "sk\u00e4l": 48, "l\u00e4tt": 49, "redovisar": 50, "utomordentligt": 51, "n\u00e5gra": 52, "utbudet": 53, "kr\u00e4ver": 54, "skedde": 55, "\u00f6vriga": 56, "kritiskt": 57, "livlig": 58, "annars": 59, "utgiftsomr\u00e5de": 60, "s\u00e4rskilt": 61, "s\u00e4rskild": 62, "medium": 63, "samt": 64, "enda": 65, "intensiv": 66, "st\u00e4lla": 67, "nr": 68, "fr\u00e5ga": 69, "s\u00e4ttas": 70, "visar": 71, "b\u00f6rjade": 72, "grupp": 73, "oppositionen": 74, "tidningar": 75, "k": 76, "tidskrifter": 77, "sent": 78, "fri": 79, "meddela": 80, "b\u00f6r": 81, "fler": 82, "gott": 83, "sommaren": 84, "v\u00e5ra": 85, "min": 86, "diskuteras": 87, "st\u00f6rsta": 88, "l\u00e4st": 89, "skolor": 90, "personal": 91, "kommersiella": 92, "sagt": 93, "b\u00f6rjan": 94, "framf\u00f6rts": 95, "s\u00e5dan": 96, "l\u00e4ngre": 97, "tre": 98, "granska": 99, "inslag": 100, "deras": 101, "kommentarer": 102, "arbetsf\u00f6rmedlingen": 103, "personer": 104, "\u00f6ver": 105, "h\u00f6ra": 106, "s\u00e4ga": 107, "m\u00f6jligt": 108, "f\u00f6rsta": 109, "skydd": 110, "diskussionen": 111, "myndigheter": 112, "konkurrens": 113, "partierna": 114, "vecka": 115, "ang": 116, "borgerliga": 117, "talas": 118, "politiskt": 119, "senaste": 120, "kom": 121, "medborgarna": 122, "ocks\u00e5": 123, "kritiserat": 124, "sm\u00e5": 125, "journalistik": 126, "taget": 127, "uppdrag": 128, "sin": 129, "f\u00f6rst": 130, "l\u00e5ter": 131, "kontakter": 132, "inl\u00e4gg": 133, "delvis": 134, "vet": 135, "ingen": 136, "sl\u00e5": 137, "\u00e5sikter": 138, "veta": 139, "fram": 140, "mm": 141, "h\u00f6r": 142, "mediers": 143, "komma": 144, "medias": 145, "situation": 146, "idrott": 147, "intryck": 148, "statsministern": 149, "representanter": 150, "l\u00e4rare": 151, "gick": 152, "beredd": 153, "\u00e5ret": 154, "akt\u00f6rer": 155, "hj\u00e4lp": 156, "medborgare": 157, "utveckling": 158, "v\u00e4rld": 159, "ministern": 160, "inflytande": 161, "verkligheten": 162, "veckor": 163, "kallar": 164, "st\u00e4llningstagande": 165, "bra": 166, "m\u00f6jliga": 167, "st\u00e4llet": 168, "\u00f6ppna": 169, "p\u00e5g\u00e5ende": 170, "vilja": 171, "bild": 172, "dagordningen": 173, "kommer": 174, "publicitet": 175, "tv\u00e5": 176, "medier": 177, "kontroll": 178, "brott": 179, "finns": 180, "vore": 181, "riktade": 182, "\u00f6vertramp": 183, "grund": 184, "g\u00e4llt": 185, "alla": 186, "o": 187, "tyckte": 188, "ett": 189, "l\u00e4ra": 190, "alls": 191, "igenom": 192, "behandling": 193, "dominerande": 194, "k\u00e4nnedom": 195, "intressanta": 196, "massmediernas": 197, "st\u00e4ndigt": 198, "sak": 199, "st\u00e4ller": 200, "ungdomar": 201, "ibland": 202, "myndigheten": 203, "dagarna": 204, "milj\u00f6": 205, "funnits": 206, "omfattning": 207, "mig": 208, "program": 209, "arbetet": 210, "meddelanden": 211, "yttrandefrihet": 212, "fallet": 213, "ex": 214, "delen": 215, "r\u00e4tta": 216, "medierna": 217, "propositionen": 218, "emot": 219, "avser": 220, "l\u00e4mnar": 221, "torde": 222, "fr\u00e5gor": 223, "fr\u00e5gorna": 224, "m\u00e5nga": 225, "s": 226, "allvarligt": 227, "svensk": 228, "ansvar": 229, "bort": 230, "sammanhang": 231, "ja": 232, "tagit": 233, "diskuterat": 234, "att": 235, "ned": 236, "brukar": 237, "fast": 238, "beteenden": 239, "han": 240, "behandlas": 241, "egna": 242, "punkt": 243, "spekulationer": 244, "ges": 245, "genomslagskraft": 246, "ske": 247, "opinionsbildning": 248, "intresseorganisationer": 249, "uttalande": 250, "interpellation": 251, "intresset": 252, "v\u00e5r": 253, "korrekta": 254, "\u00e5tg\u00e4rder": 255, "demokratiska": 256, "dvs": 257, "vilka": 258, "in": 259, "ute": 260, "skrivit": 261, "bli": 262, "risker": 263, "upplever": 264, "mycket": 265, "spritts": 266, "riksdagens": 267, "tro": 268, "diskutera": 269, "massmedia": 270, "grad": 271, "talade": 272, "andra": 273, "dagligen": 274, "kammaren": 275, "fortsatt": 276, "typen": 277, "sj\u00e4lv": 278, "huruvida": 279, "\u00e4nnu": 280, "sett": 281, "massmediala": 282, "informationer": 283, "verkar": 284, "rad": 285, "cirkulerat": 286, "politiker": 287, "allm\u00e4nhetens": 288, "l\u00e5ta": 289, "folket": 290, "l\u00e5ng": 291, "kring": 292, "uttryckt": 293, "veckan": 294, "gav": 295, "h\u00e4nder": 296, "ur": 297, "s\u00e5som": 298, "presenterats": 299, "framg\u00e5tt": 300, "missf\u00f6rh\u00e5llanden": 301, "respekt": 302, "tiden": 303, "inf\u00f6r": 304, "ang\u00e5ende": 305, "elektroniska": 306, "heter": 307, "anv\u00e4ndas": 308, "resurser": 309, "datamaskiner": 310, "l\u00e4gga": 311, "frihet": 312, "utredningar": 313, "\u00e5r": 314, "arbetar": 315, "speciellt": 316, "referat": 317, "h\u00f6sten": 318, "er": 319, "m\u00e4nniskorna": 320, "tid": 321, "insyn": 322, "klart": 323, "m\u00e5naderna": 324, "v\u00e4cka": 325, "n\u00e5gon": 326, "anledning": 327, "reservation": 328, "genom": 329, "eller": 330, "f\u00f6retr\u00e4dare": 331, "fria": 332, "filmen": 333, "sida": 334, "vilken": 335, "helst": 336, "s\u00e4rskilda": 337, "massmedial": 338, "verksamhet": 339, "land": 340, "antalet": 341, "tyv\u00e4rr": 342, "knappast": 343, "flitigt": 344, "h\u00e5rd": 345, "svenska": 346, "f\u00f6r\u00e4ldrar": 347, "v\u00e5ld": 348, "negativa": 349, "televisionen": 350, "faktum": 351, "staten": 352, "tryckta": 353, "f\u00f6rs\u00f6kt": 354, "kritik": 355, "f\u00f6ra": 356, "t\u00e4nker": 357, "ber\u00f6rda": 358, "m\u00e5n": 359, "varken": 360, "g\u00e5": 361, "pl\u00f6tsligt": 362, "innan": 363, "tidigare": 364, "\u00e5t": 365, "n\u00e5r": 366, "tj\u00e4nstem\u00e4n": 367, "f\u00f6ljande": 368, "skriver": 369, "m\u00f6jligheter": 370, "privata": 371, "f\u00f6rekomma": 372, "yttrandefriheten": 373, "gr\u00e4nser": 374, "konsumerar": 375, "sina": 376, "fru": 377, "slag": 378, "elever": 379, "exempel": 380, "kvinnor": 381, "granskande": 382, "m\u00e4nniskor": 383, "n\u00e4mligen": 384, "skolan": 385, "reportage": 386, "hade": 387, "direkt": 388, "p\u00e5st\u00e5": 389, "rubriker": 390, "l\u00e5ngt": 391, "mediet": 392, "r\u00e5der": 393, "s\u00e4kert": 394, "alternativa": 395, "framst\u00e4lls": 396, "viktigaste": 397, "precis": 398, "tydligt": 399, "hans": 400, "v\u00e5rt": 401, "gjort": 402, "censur": 403, "m\u00f6jligheten": 404, "person": 405, "anv\u00e4nds": 406, "detta": 407, "samma": 408, "debatten": 409, "medan": 410, "framf\u00f6r": 411, "allm\u00e4nheten": 412, "sig": 413, "h\u00e4nsyn": 414, "och": 415, "bilden": 416, "granskningen": 417, "medial": 418, "synnerhet": 419, "rapporterat": 420, "b\u00e4sta": 421, "grupper": 422, "tekniska": 423, "kulturliv": 424, "heller": 425, "f\u00f6rekommer": 426, "visat": 427, "saker": 428, "debatter": 429, "form": 430, "den": 431, "bevakning": 432, "n\u00e4ringsliv": 433, "tillg\u00e5ng": 434, "d\u00f6ma": 435, "s\u00e4tta": 436, "intressen": 437, "hot": 438, "framkommit": 439, "korruption": 440, "tal": 441, "avg\u00f6r": 442, "s\u00e4ger": 443, "r\u00f6nt": 444, "viktigare": 445, "vid": 446, "sistone": 447, "\u00f6ppet": 448, "makt": 449, "visserligen": 450, "omr\u00e5den": 451, "utskottet": 452, "intressant": 453, "p\u00e5g\u00e5r": 454, "kraftigt": 455, "uttalade": 456, "dess": 457, "olika": 458, "mening": 459, "bet\u00e4nkande": 460, "unga": 461, "statens": 462, "starkt": 463, "alltid": 464, "utifr\u00e5n": 465, "redovisats": 466, "inneh\u00e5ll": 467, "d\u00e4r": 468, "agerande": 469, "radio": 470, "sitt": 471, "massmedium": 472, "sociala": 473, "pressen": 474, "vilket": 475, "viktigt": 476, "viktig": 477, "egen": 478, "offentliga": 479, "offentligt": 480, "lite": 481, "icke": 482, "bakgrunden": 483, "ska": 484, "f\u00f6rmedla": 485, "hos": 486, "opinionen": 487, "skapa": 488, "medialt": 489, "h\u00e5rt": 490, "r\u00e4ttigheter": 491, "syn": 492, "samh\u00e4llet": 493, "f\u00f6rt": 494, "f\u00f6r": 495, "upprepade": 496, "n\u00e4ra": 497, "bara": 498, "upplysning": 499, "synnerligen": 500, "s\u00e5": 501, "ju": 502, "arbetsmarknadsministern": 503, "l\u00e4sa": 504, "naturligt": 505, "st\u00e4rka": 506, "m\u00f6jlighet": 507, "konkurrensen": 508, "ganska": 509, "framg\u00e5r": 510, "uppgift": 511, "gentemot": 512, "ledande": 513, "sj\u00e4lvfallet": 514, "bakgrund": 515, "regeringens": 516, "tack": 517, "samtliga": 518, "\u00f6nskar": 519, "bloggar": 520, "h\u00e4romdagen": 521, "allm\u00e4nhet": 522, "f\u00e5r": 523, "det": 524, "tvingas": 525, "media": 526, "l\u00e4ser": 527, "n\u00e4stan": 528, "liksom": 529, "tas": 530, "tala": 531, "\u00f6ppen": 532, "tredje": 533, "ryska": 534, "sprider": 535, "massmedier": 536, "utnyttja": 537, "nyheter": 538, "regeringen": 539, "\u00e4gnar": 540, "i": 541, "hoppas": 542, "anst\u00e4llda": 543, "uppgifterna": 544, "uppfattningen": 545, "oberoende": 546, "makten": 547, "skulle": 548, "medverka": 549, "talar": 550, "h\u00f6rde": 551, "kampanj": 552, "turkiska": 553, "publicering": 554, "varf\u00f6r": 555, "forts\u00e4ttningen": 556, "samband": 557, "sk": 558, "polisen": 559, "massmedialt": 560, "kan": 561, "teknik": 562, "h\u00e5ll": 563, "sker": 564, "betydelse": 565, "inga": 566, "socialministern": 567, "utnyttjas": 568, "menar": 569, "traditionella": 570, "rapport": 571, "hand": 572, "tidningarna": 573, "institutioner": 574, "sysslar": 575, "partier": 576, "f\u00f6rmedlar": 577, "positiv": 578, "jag": 579, "trossamfund": 580, "service": 581, "budskap": 582, "utredning": 583, "\u00f6kat": 584, "vanliga": 585, "sprida": 586, "vissa": 587, "alltf\u00f6r": 588, "p\u00e5verka": 589, "kommande": 590, "tillg\u00e4ngliga": 591, "kampanjer": 592, "funktion": 593, "tillsammans": 594, "\u00e4nd\u00e5": 595, "felaktiga": 596, "nu": 597, "denna": 598, "p\u00e5st\u00e5enden": 599, "mer": 600, "exempelvis": 601, "folk": 602, "ledam\u00f6ter": 603, "via": 604, "hittills": 605, "massmedias": 606, "st\u00e5r": 607, "verksamheten": 608, "mest": 609, "hemma": 610, "l\u00e4mna": 611, "artiklar": 612, "v\u00e4rna": 613, "omfattar": 614, "verka": 615, "forskning": 616, "m\u00e4nskliga": 617, "f\u00f6rh\u00e5llanden": 618, "hur": 619, "b\u00e5da": 620, "krav": 621, "sex": 622, "uppm\u00e4rksammat": 623, "skilda": 624, "r\u00e4tten": 625, "tog": 626, "tryck": 627, "utrikesministern": 628, "vara": 629, "statsminister": 630, "utbud": 631, "motsvarande": 632, "gjorde": 633, "avg\u00f6rande": 634, "r\u00e4tt": 635, "k\u00e4nt": 636, "ytterst": 637, "kommunikation": 638, "ifr\u00e5n": 639, "beh\u00f6vs": 640, "f\u00f6ruts\u00e4ttningar": 641, "g\u00f6r": 642, "g\u00e5r": 643, "synpunkter": 644, "inneb\u00e4r": 645, "st\u00e4llning": 646, "\u00f6nskem\u00e5l": 647, "f\u00f6rfogande": 648, "f\u00e5": 649, "former": 650, "meddelat": 651, "tillg\u00e4ngligheten": 652, "\u00e4gnat": 653, "intresse": 654, "d\u00e4remot": 655, "s\u00e4ttet": 656, "h\u00e4r": 657, "brett": 658, "mediala": 659, "nej": 660, "bla": 661, "med": 662, "lokala": 663, "dels": 664, "uppenbart": 665, "g\u00e5nger": 666, "domstolar": 667, "l\u00e4mnats": 668, "man": 669, "f\u00f6rutom": 670, "l\u00e4mnat": 671, "snarare": 672, "riktigt": 673, "redovisat": 674, "fungera": 675, "rapporter": 676, "omfattas": 677, "vad": 678, "p\u00e5st\u00e5r": 679, "varje": 680, "ut": 681, "hel": 682, "rapporterar": 683, "m\u00f6jligheterna": 684, "karakt\u00e4r": 685, "efter": 686, "en": 687, "allra": 688, "eftersom": 689, "fritid": 690, "slags": 691, "kultur": 692, "ger": 693, "f\u00e5tt": 694, "finner": 695, "radion": 696, "diskussion": 697, "presenteras": 698, "m": 699, "egentligen": 700, "g\u00e5ng": 701, "\u00e5": 702, "\u00f6kad": 703, "centrala": 704, "anser": 705, "anv\u00e4nder": 706, "m\u00f6ter": 707, "borde": 708, "mediernas": 709, "typer": 710, "debatt\u00f6rer": 711, "politisk": 712, "kallas": 713, "betydligt": 714, "f\u00f6ljer": 715, "av": 716, "rum": 717, "osv": 718, "informera": 719, "uppgifter": 720, "opinionsbildande": 721, "roll": 722, "m\u00e4ngd": 723, "uppgiften": 724, "spreds": 725, "lever": 726, "kunskap": 727, "utrymme": 728, "inklusive": 729, "utan": 730, "moderna": 731, "november": 732, "honom": 733, "m\u00e4nniskors": 734, "demokratiskt": 735, "kommunerna": 736, "veckorna": 737, "runt": 738, "friheten": 739, "tj\u00e4nst": 740, "m\u00e5ste": 741, "f\u00f6rs\u00f6ker": 742, "huvud": 743, "sverige": 744, "organisationer": 745, "g\u00e5tt": 746, "n\u00e4tet": 747, "starka": 748, "h\u00f6gre": 749, "s\u00e5g": 750, "gemensamma": 751, "redan": 752, "diskussioner": 753, "h\u00e5ller": 754, "som": 755, "uppm\u00e4rksammas": 756, "s\u00e5ledes": 757, "sedan": 758, "inverkan": 759, "om": 760, "r\u00f6r": 761, "aftonbladet": 762, "f\u00f6ras": 763, "stora": 764, "ha": 765, "vidare": 766, "fritt": 767, "st\u00f6rre": 768, "ansvaret": 769, "fullst\u00e4ndigt": 770, "utvecklas": 771, "garantera": 772, "n\u00e4rmast": 773, "internet": 774, "dessutom": 775, "barnen": 776, "skydda": 777, "riksdagsledam\u00f6ter": 778, "blir": 779, "sveriges": 780, "sade": 781, "riksdag": 782, "enbart": 783, "handlar": 784, "f\u00f6rslag": 785, "gett": 786, "l\u00e4nder": 787, "demokratin": 788, "dra": 789, "sj\u00e4lva": 790, "oerh\u00f6rt": 791, "skildringar": 792, "v\u00e4rlden": 793, "sprids": 794, "enligt": 795, "vi": 796, "effekter": 797, "just": 798, "m\u00e5ngfalden": 799, "undervisning": 800, "maj": 801, "minska": 802, "insats": 803, "informationen": 804, "positivt": 805, "besked": 806, "ens": 807, "finansministern": 808, "bl": 809, "f\u00f6rmedlas": 810, "f\u00f6ruts\u00e4ttning": 811, "men": 812, "mitt": 813, "givetvis": 814, "uppfattning": 815, "ville": 816, "omr\u00e5det": 817, "funktioner": 818, "v\u00e4rldens": 819, "villkor": 820, "nya": 821, "grundlagsskyddade": 822, "talat": 823, "p\u00e5verkar": 824, "v\u00e4l": 825, "allt": 826, "fr\u00e5gan": 827, "kunde": 828, "miljoner": 829, "reklam": 830, "hon": 831, "barns": 832, "facebook": 833, "anv\u00e4ndning": 834, "omr\u00e5de": 835, "grundlag": 836, "uttalanden": 837, "du": 838, "fortfarande": 839, "liten": 840, "v\u00e5ren": 841, "inom": 842, "ekonomiska": 843, "\u00f6ppenhet": 844, "princip": 845, "del": 846, "tydligen": 847, "debatterats": 848, "stark": 849, "etablerade": 850, "hj\u00e4lpa": 851, "politik": 852, "konstatera": 853, "nog": 854, "uppm\u00e4rksammats": 855, "styra": 856, "aktiva": 857, "h\u00e4ndelser": 858, "givit": 859, "it": 860, "f\u00f6rst\u00e5r": 861, "utskottets": 862, "uppm\u00e4rksammades": 863, "varandra": 864, "mera": 865, "svaret": 866, "betr\u00e4ffande": 867, "grundl\u00e4ggande": 868, "flera": 869, "f\u00f6rts": 870, "uttalat": 871, "fel": 872, "all": 873, "synpunkt": 874, "gjorts": 875, "rapportering": 876, "uppm\u00e4rksamhet": 877, "samman": 878, "flesta": 879, "riksdagen": 880, "hela": 881, "mindre": 882, "januari": 883, "kommunikationsministern": 884, "lagstiftning": 885, "\u00f6kar": 886, "tillf\u00e4llen": 887, "oro": 888, "f\u00f6rtroende": 889, "opinion": 890, "uts\u00e4tts": 891, "sammanhanget": 892, "beslutet": 893, "omfattande": 894, "verkligen": 895, "information": 896, "ord": 897, "sidan": 898, "tillf\u00e4lle": 899, "genomslag": 900, "varit": 901, "public": 902, "g\u00f6rs": 903, "alldeles": 904, "rapportera": 905, "bristen": 906, "leda": 907, "t\u00e4nka": 908, "fick": 909, "l\u00e5t": 910, "engagemang": 911, "blivit": 912, "utg\u00f6r": 913, "skapar": 914, "felaktigt": 915, "dem": 916, "k\u00e4nner": 917, "d\u00e4rf\u00f6r": 918, "kv\u00e4ll": 919, "granskning": 920, "s\u00e4tt": 921, "problem": 922, "emellertid": 923, "ena": 924, "fanns": 925, "kunnat": 926, "television": 927, "m\u00e5ngfald": 928, "boken": 929, "propaganda": 930, "andersson": 931, "f\u00f6rekommit": 932, "samh\u00e4llets": 933, "fostran": 934, "twitter": 935, "b\u00f6cker": 936, "video": 937, "s\u00e5dant": 938, "vare": 939, "utl\u00e4ndska": 940, "par": 941, "landet": 942, "etc": 943, "sv\u00e5rt": 944, "problemet": 945, "utg\u00e5r": 946, "l\u00e4nge": 947, "anv\u00e4nda": 948, "kvar": 949, "b\u00f6rjar": 950, "stor": 951, "bland": 952, "tag": 953, "viss": 954, "oroande": 955, "s\u00e4gs": 956, "tillr\u00e4ckligt": 957, "var": 958, "problemen": 959, "plats": 960, "speciella": 961, "huvudsak": 962, "regler": 963, "uttryck": 964, "alltmer": 965, "till": 966, "grundlagsskydd": 967, "medel": 968, "ny": 969, "h\u00f6g": 970, "dock": 971, "mellan": 972, "inget": 973, "under": 974, "journalisterna": 975, "refererats": 976, "motion": 977, "forskare": 978, "politiken": 979, "svenskt": 980, "samtidigt": 981, "uppm\u00e4rksamma": 982, "reaktioner": 983, "b\u00e4ttre": 984, "statsr\u00e5d": 985, "n\u00e5": 986, "a": 987, "plattformar": 988, "debatt": 989, "beskrivs": 990, "bidragit": 991, "herr": 992, "mediets": 993, "regering": 994, "oss": 995, "minst": 996, "s\u00e5v\u00e4l": 997, "tar": 998, "arbete": 999, "pratar": 1000, "rapporten": 1001, "insatser": 1002, "s\u00e4llan": 1003, "m\u00e5l": 1004, "f\u00f6rs\u00f6ka": 1005, "fullt": 1006, "dagens": 1007, "fokus": 1008, "utanf\u00f6r": 1009, "socialdemokratiska": 1010, "snabbt": 1011, "r\u00f6rande": 1012, "viktiga": 1013, "n\u00e5gonting": 1014, "sj\u00e4lvst\u00e4ndiga": 1015, "allvar": 1016, "bedrivs": 1017, "justitieministern": 1018, "journalister": 1019, "snabba": 1020, "framtiden": 1021, "tror": 1022, "reda": 1023, "tv\u00e4rtom": 1024, "litet": 1025, "vikten": 1026, "beror": 1027, "f\u00f6rh\u00e5llandena": 1028, "kontakt": 1029, "d\u00e4rmed": 1030, "\u00f6vrigt": 1031, "utnyttjar": 1032, "kanaler": 1033, "oavsett": 1034, "situationen": 1035, "kanske": 1036, "bilder": 1037, "behov": 1038, "f\u00f6rh\u00e5llande": 1039, "civila": 1040, "visst": 1041, "riktar": 1042, "f\u00f6ljt": 1043, "ordet": 1044, "betydande": 1045, "talman": 1046, "utbildning": 1047, "beskrivning": 1048, "intrycket": 1049, "utspel": 1050, "internationella": 1051, "annat": 1052, "g\u00e4lla": 1053, "samarbete": 1054, "landets": 1055, "aldrig": 1056, "endast": 1057, "val": 1058, "delar": 1059, "intresserade": 1060, "p\u00e5": 1061, "angel\u00e4get": 1062, "intervjuer": 1063, "skall": 1064, "numera": 1065, "har": 1066, "ta": 1067, "uttala": 1068, "enskilda": 1069, "st\u00e5": 1070, "faktiskt": 1071, "politiska": 1072, "f\u00f6retag": 1073, "svara": 1074, "f\u00f6rh\u00e5llandet": 1075, "samh\u00e4lle": 1076, "tycker": 1077, "inst\u00e4llning": 1078, "svar": 1079, "se": 1080, "tex": 1081, "skett": 1082, "senast": 1083, "aktuella": 1084, "tryckfrihetsf\u00f6rordningen": 1085, "\u00f6ka": 1086, "demokrati": 1087, "socialdemokraterna": 1088, "m\u00f6ten": 1089, "sj\u00e4lvklart": 1090, "nuvarande": 1091, "tals": 1092, "utredningen": 1093, "ni": 1094, "antal": 1095, "vill": 1096, "dagspress": 1097, "press": 1098, "tv": 1099, "beslut": 1100, "rapporteringen": 1101, "ytterligare": 1102, "folkr\u00f6relser": 1103, "f\u00f6reningar": 1104, "dessa": 1105, "h\u00f6rt": 1106, "dagar": 1107, "framkom": 1108, "g\u00f6ra": 1109, "tycks": 1110, "f\u00f6lja": 1111, "d\u00e5": 1112, "ofta": 1113, "ser": 1114, "rent": 1115, "moderaterna": 1116, "pengar": 1117, "statliga": 1118, "\u00e4ven": 1119, "utvecklingen": 1120, "fall": 1121, "betyder": 1122, "dag": 1123, "g\u00e4ller": 1124, "f\u00f6rslaget": 1125, "uttalar": 1126, "g\u00e4rna": 1127, "v\u00e5ldet": 1128, "film": 1129, "v\u00e4ckt": 1130, "pressens": 1131, "n\u00e5got": 1132, "naturligtvis": 1133, "dagen": 1134, "ge": 1135, "saken": 1136, "avseende": 1137, "universitet": 1138, "beskrivits": 1139, "diskuterats": 1140, "upp": 1141, "digitala": 1142, "lett": 1143, "rapporterats": 1144, "inskr\u00e4nka": 1145, "fungerar": 1146, "\u00e4r": 1147, "barn": 1148, "st\u00f6d": 1149, "st\u00e5tt": 1150, "p\u00e5verkas": 1151, "turkiet": 1152, "uppm\u00e4rksammade": 1153, "t": 1154, "h\u00e5lla": 1155, "utstr\u00e4ckning": 1156, "f\u00f6rem\u00e5l": 1157, "\u00e5tminstone": 1158, "kommit": 1159, "v\u00e4ldigt": 1160, "uppm\u00e4rksamheten": 1161, "kallade": 1162, "nyligen": 1163, "arbeta": 1164, "opposition": 1165, "litteratur": 1166, "de": 1167, "resultatet": 1168, "st\u00f6det": 1169, "b\u00e5de": 1170, "helt": 1171, "finnas": 1172, "nytt": 1173, "kunna": 1174, "fr\u00e4mst": 1175, "organ": 1176, "l\u00e4ttl\u00e4st": 1177, "allm\u00e4n": 1178, "\u00e4n": 1179, "fr\u00e5gat": 1180, "n\u00e4r": 1181, "uppenbarligen": 1182, "haft": 1183, "principer": 1184, "f\u00f6rs": 1185, "diskuterar": 1186, "l\u00e4mnas": 1187, "usa": 1188, "allm\u00e4nna": 1189, "korrekt": 1190}