{"a": 0, "aftonbladet": 1, "agerande": 2, "aktiva": 3, "aktuella": 4, "akt\u00f6rer": 5, "aldrig": 6, "all": 7, "alla": 8, "alldeles": 9, "allm\u00e4n": 10, "allm\u00e4nhet": 11, "allm\u00e4nheten": 12, "allm\u00e4nhetens": 13, "allm\u00e4nna": 14, "allra": 15, "alls": 16, "allt": 17, "alltf\u00f6r": 18, "alltid": 19, "alltmer": 20, "allts\u00e5": 21, "allvar": 22, "allvarligt": 23, "alternativa": 24, "amerikanska": 25, "andra": 26, "ang": 27, "ang\u00e5ende": 28, "anledning": 29, "annan": 30, "annars": 31, "annat": 32, "anser": 33, "ansvar": 34, "ansvaret": 35, "antal": 36, "antalet": 37, "anv\u00e4nda": 38, "anv\u00e4nder": 39, "anv\u00e4ndning": 40, "anv\u00e4nds": 41, "arbeta": 42, "arbetar": 43, "arbete": 44, "arbetet": 45, "arbetsf\u00f6rmedlingen": 46, "arbetsmarknadsministern": 47, "artiklar": 48, "att": 49, "av": 50, "avg\u00f6r": 51, "avg\u00f6rande": 52, "avseende": 53, "avser": 54, "bakgrund": 55, "bakgrunden": 56, "bara": 57, "barn": 58, "barnen": 59, "barns": 60, "bedrivs": 61, "behandlas": 62, "behandling": 63, "behov": 64, "beh\u00f6ver": 65, "beh\u00f6vs": 66, "bekant": 67, "beredd": 68, "beroende": 69, "beror": 70, "ber\u00f6rda": 71, "besked": 72, "beskrivits": 73, "beskrivning": 74, "beskrivs": 75, "beslut": 76, "beslutet": 77, "beteenden": 78, "betr\u00e4ffande": 79, "betydande": 80, "betydelse": 81, "betyder": 82, "betydligt": 83, "bet\u00e4nkande": 84, "bevakning": 85, "bidragit": 86, "bild": 87, "bilden": 88, "bilder": 89, "bl": 90, "bla": 91, "bland": 92, "blev": 93, "bli": 94, "blir": 95, "blivit": 96, "bloggar": 97, "boken": 98, "borde": 99, "borgerliga": 100, "bort": 101, "bra": 102, "brett": 103, "bristen": 104, "brott": 105, "brukar": 106, "budskap": 107, "b\u00e4sta": 108, "b\u00e4ttre": 109, "b\u00e5da": 110, "b\u00e5de": 111, "b\u00f6cker": 112, "b\u00f6r": 113, "b\u00f6rjade": 114, "b\u00f6rjan": 115, "b\u00f6rjar": 116, "b\u00f6rjat": 117, "censur": 118, "centrala": 119, "cirkulerat": 120, "civila": 121, "dag": 122, "dagar": 123, "dagarna": 124, "dagen": 125, "dagens": 126, "dagligen": 127, "dagordningen": 128, "dagspress": 129, "datamaskiner": 130, "de": 131, "debatt": 132, "debatten": 133, "debatter": 134, "debatterats": 135, "debatt\u00f6rer": 136, "del": 137, "delar": 138, "delen": 139, "dels": 140, "delvis": 141, "dem": 142, "demokrati": 143, "demokratin": 144, "demokratiska": 145, "demokratiskt": 146, "den": 147, "denna": 148, "deras": 149, "dess": 150, "dessa": 151, "dessutom": 152, "det": 153, "detta": 154, "digitala": 155, "direkt": 156, "direkta": 157, "diskussion": 158, "diskussionen": 159, "diskussioner": 160, "diskutera": 161, "diskuterar": 162, "diskuteras": 163, "diskuterat": 164, "diskuterats": 165, "dock": 166, "dominerande": 167, "domstolar": 168, "dra": 169, "du": 170, "dvs": 171, "d\u00e4r": 172, "d\u00e4remot": 173, "d\u00e4rf\u00f6r": 174, "d\u00e4rmed": 175, "d\u00e5": 176, "effekter": 177, "efter": 178, "eftersom": 179, "egen": 180, "egentligen": 181, "egna": 182, "ekonomi": 183, "ekonomiska": 184, "elektroniska": 185, "elever": 186, "eller": 187, "emellertid": 188, "emot": 189, "en": 190, "ena": 191, "enbart": 192, "enda": 193, "endast": 194, "engagemang": 195, "enligt": 196, "ens": 197, "enskilda": 198, "er": 199, "etablerade": 200, "etc": 201, "ett": 202, "ex": 203, "exempel": 204, "exempelvis": 205, "extra": 206, "facebook": 207, "faktiskt": 208, "faktum": 209, "fall": 210, "fallet": 211, "fanns": 212, "fast": 213, "fel": 214, "felaktiga": 215, "felaktigt": 216, "fick": 217, "film": 218, "filmen": 219, "finansministern": 220, "finnas": 221, "finner": 222, "finns": 223, "fler": 224, "flera": 225, "flesta": 226, "flitigt": 227, "fokus": 228, "folk": 229, "folket": 230, "folkr\u00f6relser": 231, "form": 232, "former": 233, "forskare": 234, "forskning": 235, "forskningen": 236, "fortfarande": 237, "fortsatt": 238, "forts\u00e4ttningen": 239, "fostran": 240, "fram": 241, "framf\u00f6r": 242, "framf\u00f6rts": 243, "framg\u00e5r": 244, "framg\u00e5tt": 245, "framkom": 246, "framkommit": 247, "framst\u00e4lls": 248, "framst\u00e4llts": 249, "framtiden": 250, "fri": 251, "fria": 252, "frihet": 253, "friheten": 254, "fritid": 255, "fritt": 256, "fru": 257, "fr\u00e4mst": 258, "fr\u00e5ga": 259, "fr\u00e5gan": 260, "fr\u00e5gat": 261, "fr\u00e5gor": 262, "fr\u00e5gorna": 263, "fr\u00e5n": 264, "fullst\u00e4ndigt": 265, "fullt": 266, "fungera": 267, "fungerar": 268, "funktion": 269, "funktioner": 270, "funnits": 271, "f\u00e5": 272, "f\u00e5r": 273, "f\u00e5tt": 274, "f\u00f6lja": 275, "f\u00f6ljande": 276, "f\u00f6ljer": 277, "f\u00f6ljt": 278, "f\u00f6r": 279, "f\u00f6ra": 280, "f\u00f6ras": 281, "f\u00f6re": 282, "f\u00f6rekomma": 283, "f\u00f6rekommer": 284, "f\u00f6rekommit": 285, "f\u00f6rem\u00e5l": 286, "f\u00f6retag": 287, "f\u00f6retr\u00e4dare": 288, "f\u00f6rfogande": 289, "f\u00f6rh\u00e5llande": 290, "f\u00f6rh\u00e5llanden": 291, "f\u00f6rh\u00e5llandena": 292, "f\u00f6rh\u00e5llandet": 293, "f\u00f6rmedla": 294, "f\u00f6rmedlar": 295, "f\u00f6rmedlas": 296, "f\u00f6rm\u00e5ga": 297, "f\u00f6rra": 298, "f\u00f6rs": 299, "f\u00f6rslag": 300, "f\u00f6rslaget": 301, "f\u00f6rst": 302, "f\u00f6rsta": 303, "f\u00f6rst\u00e5r": 304, "f\u00f6rs\u00f6ka": 305, "f\u00f6rs\u00f6ker": 306, "f\u00f6rs\u00f6kt": 307, "f\u00f6rt": 308, "f\u00f6rtroende": 309, "f\u00f6rts": 310, "f\u00f6rutom": 311, "f\u00f6ruts\u00e4ttning": 312, "f\u00f6ruts\u00e4ttningar": 313, "f\u00f6r\u00e4ldrar": 314, "ganska": 315, "garantera": 316, "gav": 317, "ge": 318, "gemensamma": 319, "genom": 320, "genomslag": 321, "genomslagskraft": 322, "gentemot": 323, "ger": 324, "ges": 325, "gett": 326, "gick": 327, "givetvis": 328, "givit": 329, "gjorde": 330, "gjort": 331, "gjorts": 332, "goda": 333, "gott": 334, "grad": 335, "granska": 336, "granskande": 337, "granskning": 338, "granskningen": 339, "grund": 340, "grundlag": 341, "grundlagsskydd": 342, "grundlagsskyddade": 343, "grundl\u00e4ggande": 344, "grupp": 345, "grupper": 346, "gr\u00e4nser": 347, "g\u00e4lla": 348, "g\u00e4ller": 349, "g\u00e4rna": 350, "g\u00e5": 351, "g\u00e5ng": 352, "g\u00e5nger": 353, "g\u00e5r": 354, "g\u00e5tt": 355, "g\u00f6r": 356, "g\u00f6ra": 357, "g\u00f6rs": 358, "ha": 359, "hade": 360, "haft": 361, "han": 362, "hand": 363, "handlar": 364, "hans": 365, "har": 366, "hel": 367, "hela": 368, "heller": 369, "helst": 370, "helt": 371, "hemma": 372, "herr": 373, "heter": 374, "hittills": 375, "hj\u00e4lp": 376, "hj\u00e4lpa": 377, "hon": 378, "honom": 379, "hoppas": 380, "hos": 381, "hot": 382, "hur": 383, "huruvida": 384, "huvud": 385, "huvudsak": 386, "h\u00e4ndelser": 387, "h\u00e4ndelserna": 388, "h\u00e4nder": 389, "h\u00e4nsyn": 390, "h\u00e4r": 391, "h\u00e4romdagen": 392, "h\u00e5ll": 393, "h\u00e5lla": 394, "h\u00e5ller": 395, "h\u00e5rd": 396, "h\u00e5rt": 397, "h\u00f6g": 398, "h\u00f6gre": 399, "h\u00f6r": 400, "h\u00f6ra": 401, "h\u00f6rde": 402, "h\u00f6rt": 403, "h\u00f6sten": 404, "i": 405, "ibland": 406, "icke": 407, "idrott": 408, "ifr\u00e5n": 409, "igenom": 410, "in": 411, "inflytande": 412, "information": 413, "informationen": 414, "informationer": 415, "informera": 416, "inf\u00f6r": 417, "inga": 418, "ingen": 419, "inget": 420, "inklusive": 421, "inl\u00e4gg": 422, "innan": 423, "inneb\u00e4r": 424, "inneh\u00e5ll": 425, "inneh\u00e5llet": 426, "inom": 427, "insats": 428, "insatser": 429, "inskr\u00e4nka": 430, "inslag": 431, "institutioner": 432, "inst\u00e4llning": 433, "insyn": 434, "inte": 435, "intensiv": 436, "internationella": 437, "internet": 438, "interpellation": 439, "intervjuer": 440, "intressant": 441, "intressanta": 442, "intresse": 443, "intressen": 444, "intresseorganisationer": 445, "intresserade": 446, "intresset": 447, "intryck": 448, "intrycket": 449, "inverkan": 450, "it": 451, "ja": 452, "jag": 453, "januari": 454, "journalister": 455, "journalistik": 456, "ju": 457, "just": 458, "justitieministern": 459, "k": 460, "kallade": 461, "kallar": 462, "kallas": 463, "kammaren": 464, "kampanj": 465, "kampanjer": 466, "kan": 467, "kanaler": 468, "kanske": 469, "karakt\u00e4r": 470, "klart": 471, "knappast": 472, "kom": 473, "komma": 474, "kommentarer": 475, "kommer": 476, "kommersiella": 477, "kommit": 478, "kommunerna": 479, "kommunikation": 480, "kommunikationsministern": 481, "konkurrens": 482, "konkurrensen": 483, "konstatera": 484, "kontakt": 485, "kontakter": 486, "kontroll": 487, "korrekt": 488, "korrekta": 489, "korruption": 490, "krav": 491, "kring": 492, "kritik": 493, "kritiken": 494, "kritiserat": 495, "kritiska": 496, "kritiskt": 497, "kr\u00e4ver": 498, "kr\u00e4vs": 499, "kultur": 500, "kulturliv": 501, "kunde": 502, "kunna": 503, "kunnat": 504, "kunskap": 505, "kvar": 506, "kvinnor": 507, "kv\u00e4ll": 508, "k\u00e4nda": 509, "k\u00e4nnedom": 510, "k\u00e4nner": 511, "k\u00e4nt": 512, "lagstiftning": 513, "land": 514, "landet": 515, "landets": 516, "leda": 517, "ledam\u00f6ter": 518, "ledande": 519, "lett": 520, "lever": 521, "ligger": 522, "lika": 523, "liknande": 524, "liksom": 525, "lite": 526, "liten": 527, "litet": 528, "litteratur": 529, "livlig": 530, "lokala": 531, "l\u00e4gga": 532, "l\u00e4mna": 533, "l\u00e4mnar": 534, "l\u00e4mnas": 535, "l\u00e4mnat": 536, "l\u00e4mnats": 537, "l\u00e4nder": 538, "l\u00e4nge": 539, "l\u00e4ngre": 540, "l\u00e4ra": 541, "l\u00e4sa": 542, "l\u00e4ser": 543, "l\u00e4st": 544, "l\u00e4tt": 545, "l\u00e4ttl\u00e4st": 546, "l\u00e5g": 547, "l\u00e5ng": 548, "l\u00e5ngt": 549, "l\u00e5t": 550, "l\u00e5ter": 551, "m": 552, "maj": 553, "makt": 554, "makten": 555, "man": 556, "massmedia": 557, "massmedial": 558, "massmediala": 559, "massmedialt": 560, "massmedias": 561, "massmedier": 562, "massmediernas": 563, "massmediet": 564, "massmedium": 565, "material": 566, "med": 567, "medan": 568, "medborgare": 569, "medborgarna": 570, "meddela": 571, "meddelanden": 572, "medel": 573, "media": 574, "medial": 575, "mediala": 576, "medialt": 577, "medias": 578, "medier": 579, "medierna": 580, "mediernas": 581, "mediers": 582, "mediet": 583, "mediets": 584, "medium": 585, "medverka": 586, "mellan": 587, "men": 588, "menar": 589, "mening": 590, "mer": 591, "mera": 592, "mest": 593, "mig": 594, "miljoner": 595, "milj\u00f6": 596, "min": 597, "mindre": 598, "ministern": 599, "minska": 600, "minst": 601, "missf\u00f6rh\u00e5llanden": 602, "mitt": 603, "mm": 604, "moderaterna": 605, "moderna": 606, "mot": 607, "motion": 608, "mycket": 609, "myndigheten": 610, "myndigheter": 611, "m\u00e4ngd": 612, "m\u00e4nniskor": 613, "m\u00e4nniskorna": 614, "m\u00e4nniskors": 615, "m\u00e4nskliga": 616, "m\u00e5l": 617, "m\u00e5n": 618, "m\u00e5naderna": 619, "m\u00e5nga": 620, "m\u00e5ngfald": 621, "m\u00e5ngfalden": 622, "m\u00e5ste": 623, "m\u00f6jliga": 624, "m\u00f6jlighet": 625, "m\u00f6jligheten": 626, "m\u00f6jligheter": 627, "m\u00f6jligheterna": 628, "m\u00f6jligt": 629, "m\u00f6ten": 630, "m\u00f6ter": 631, "nationella": 632, "naturligt": 633, "naturligtvis": 634, "ned": 635, "negativa": 636, "nej": 637, "ni": 638, "nog": 639, "noterat": 640, "nr": 641, "nu": 642, "numera": 643, "nuvarande": 644, "ny": 645, "nya": 646, "nyheter": 647, "nyligen": 648, "nytt": 649, "n\u00e4mligen": 650, "n\u00e4r": 651, "n\u00e4ra": 652, "n\u00e4ringsliv": 653, "n\u00e4rmast": 654, "n\u00e4stan": 655, "n\u00e4tet": 656, "n\u00e5": 657, "n\u00e5gon": 658, "n\u00e5gonting": 659, "n\u00e5got": 660, "n\u00e5gra": 661, "n\u00e5r": 662, "o": 663, "oavsett": 664, "oberoende": 665, "och": 666, "ocks\u00e5": 667, "oerh\u00f6rt": 668, "offentlig": 669, "offentliga": 670, "offentligt": 671, "ofta": 672, "oftast": 673, "olika": 674, "om": 675, "omfattande": 676, "omfattar": 677, "omfattas": 678, "omfattning": 679, "omr\u00e5de": 680, "omr\u00e5den": 681, "omr\u00e5det": 682, "opinion": 683, "opinionen": 684, "opinionsbildande": 685, "opinionsbildning": 686, "opposition": 687, "oppositionen": 688, "ord": 689, "ordet": 690, "organ": 691, "organisationer": 692, "oro": 693, "oss": 694, "osv": 695, "par": 696, "partier": 697, "partierna": 698, "pengar": 699, "person": 700, "personal": 701, "personer": 702, "plats": 703, "pl\u00f6tsligt": 704, "polisen": 705, "politik": 706, "politiken": 707, "politiker": 708, "politisk": 709, "politiska": 710, "politiskt": 711, "positiv": 712, "pratar": 713, "precis": 714, "presenteras": 715, "presenterats": 716, "press": 717, "pressen": 718, "pressens": 719, "princip": 720, "principer": 721, "privata": 722, "problem": 723, "problemen": 724, "problemet": 725, "program": 726, "propaganda": 727, "propositionen": 728, "public": 729, "publicering": 730, "publicitet": 731, "punkt": 732, "p\u00e5": 733, "p\u00e5g\u00e5ende": 734, "p\u00e5g\u00e5r": 735, "p\u00e5st\u00e5": 736, "p\u00e5st\u00e5enden": 737, "p\u00e5st\u00e5r": 738, "p\u00e5verka": 739, "p\u00e5verkan": 740, "p\u00e5verkar": 741, "p\u00e5verkas": 742, "rad": 743, "radio": 744, "radion": 745, "rapport": 746, "rapporten": 747, "rapporter": 748, "rapportera": 749, "rapporterar": 750, "rapporterat": 751, "rapporterats": 752, "rapportering": 753, "rapporteringen": 754, "reaktioner": 755, "reda": 756, "redan": 757, "redovisas": 758, "redovisat": 759, "redovisats": 760, "referat": 761, "refererats": 762, "regering": 763, "regeringen": 764, "regeringens": 765, "regler": 766, "reklam": 767, "rent": 768, "reportage": 769, "representanter": 770, "reservation": 771, "respekt": 772, "resultatet": 773, "resurser": 774, "riksdag": 775, "riksdagen": 776, "riksdagens": 777, "riksdagsledam\u00f6ter": 778, "riktade": 779, "riktar": 780, "riktas": 781, "riktigt": 782, "riktning": 783, "risker": 784, "roll": 785, "rubriker": 786, "rum": 787, "runt": 788, "ryska": 789, "r\u00e4tt": 790, "r\u00e4tta": 791, "r\u00e4tten": 792, "r\u00e4ttigheter": 793, "r\u00e5der": 794, "r\u00f6nt": 795, "r\u00f6r": 796, "r\u00f6rande": 797, "s": 798, "sade": 799, "sagt": 800, "sak": 801, "saken": 802, "saker": 803, "samarbete": 804, "samband": 805, "samh\u00e4lle": 806, "samh\u00e4llet": 807, "samh\u00e4llets": 808, "samma": 809, "samman": 810, "sammanhang": 811, "sammanhanget": 812, "samt": 813, "samtidigt": 814, "samtliga": 815, "se": 816, "sedan": 817, "senare": 818, "senast": 819, "senaste": 820, "sent": 821, "ser": 822, "service": 823, "sett": 824, "sex": 825, "sida": 826, "sidan": 827, "sig": 828, "sin": 829, "sina": 830, "sitt": 831, "situation": 832, "situationen": 833, "sj\u00e4lv": 834, "sj\u00e4lva": 835, "sj\u00e4lvfallet": 836, "sj\u00e4lvklart": 837, "sj\u00e4lvst\u00e4ndiga": 838, "sk": 839, "ska": 840, "skall": 841, "skapa": 842, "skapar": 843, "skapat": 844, "ske": 845, "skedde": 846, "sker": 847, "skett": 848, "skilda": 849, "skildringar": 850, "skolan": 851, "skolor": 852, "skrev": 853, "skriver": 854, "skrivit": 855, "skulle": 856, "skydd": 857, "skydda": 858, "sk\u00e4l": 859, "slag": 860, "slags": 861, "sl\u00e5": 862, "sm\u00e5": 863, "snabba": 864, "snabbt": 865, "sociala": 866, "socialdemokraterna": 867, "socialdemokratiska": 868, "socialministern": 869, "som": 870, "sommaren": 871, "sorters": 872, "speciella": 873, "speciellt": 874, "spekulationer": 875, "spel": 876, "spelar": 877, "spreds": 878, "sprida": 879, "sprider": 880, "spridning": 881, "sprids": 882, "spritts": 883, "stark": 884, "starka": 885, "starkt": 886, "staten": 887, "statens": 888, "statliga": 889, "statsminister": 890, "statsministern": 891, "statsr\u00e5d": 892, "statsr\u00e5det": 893, "stor": 894, "stora": 895, "stort": 896, "styra": 897, "st\u00e4lla": 898, "st\u00e4ller": 899, "st\u00e4llet": 900, "st\u00e4llning": 901, "st\u00e4llningstagande": 902, "st\u00e4ndigt": 903, "st\u00e4rka": 904, "st\u00e5": 905, "st\u00e5r": 906, "st\u00e5tt": 907, "st\u00f6d": 908, "st\u00f6det": 909, "st\u00f6dja": 910, "st\u00f6rre": 911, "st\u00f6rsta": 912, "svar": 913, "svara": 914, "svaret": 915, "svensk": 916, "svenska": 917, "svenskt": 918, "sverige": 919, "sveriges": 920, "sv\u00e5rt": 921, "syn": 922, "synnerhet": 923, "synnerligen": 924, "synpunkt": 925, "synpunkter": 926, "sysslar": 927, "s\u00e4ga": 928, "s\u00e4ger": 929, "s\u00e4gs": 930, "s\u00e4kert": 931, "s\u00e4llan": 932, "s\u00e4rskild": 933, "s\u00e4rskilda": 934, "s\u00e4rskilt": 935, "s\u00e4tt": 936, "s\u00e4tta": 937, "s\u00e4ttas": 938, "s\u00e4ttet": 939, "s\u00e5": 940, "s\u00e5dan": 941, "s\u00e5dana": 942, "s\u00e5dant": 943, "s\u00e5g": 944, "s\u00e5ledes": 945, "s\u00e5som": 946, "s\u00e5v\u00e4l": 947, "s\u00f6ker": 948, "t": 949, "ta": 950, "tack": 951, "tag": 952, "taget": 953, "tagit": 954, "tal": 955, "tala": 956, "talade": 957, "talar": 958, "talas": 959, "talat": 960, "talman": 961, "tals": 962, "tar": 963, "tas": 964, "teknik": 965, "tekniska": 966, "television": 967, "televisionen": 968, "tex": 969, "tid": 970, "tiden": 971, "tidigare": 972, "tidningar": 973, "tidningarna": 974, "tidningarnas": 975, "tidskrifter": 976, "till": 977, "tillf\u00e4lle": 978, "tillf\u00e4llen": 979, "tillg\u00e4ngliga": 980, "tillg\u00e4nglighet": 981, "tillg\u00e4ngligheten": 982, "tillg\u00e5ng": 983, "tillr\u00e4ckligt": 984, "tillsammans": 985, "tj\u00e4nst": 986, "tj\u00e4nstem\u00e4n": 987, "tog": 988, "torde": 989, "traditionella": 990, "tre": 991, "tredje": 992, "tro": 993, "tror": 994, "trossamfund": 995, "trots": 996, "tryck": 997, "tryckfrihetsf\u00f6rordningen": 998, "tryckta": 999, "turkiet": 1000, "turkiska": 1001, "tv": 1002, "tvingas": 1003, "tv\u00e4rtom": 1004, "tv\u00e5": 1005, "twitter": 1006, "tycker": 1007, "tycks": 1008, "tyckte": 1009, "tydligen": 1010, "tydligt": 1011, "typen": 1012, "typer": 1013, "tyv\u00e4rr": 1014, "t\u00e4nka": 1015, "t\u00e4nker": 1016, "under": 1017, "undervisning": 1018, "unga": 1019, "ungdomar": 1020, "universitet": 1021, "upp": 1022, "uppdrag": 1023, "uppenbarligen": 1024, "uppenbart": 1025, "uppfattning": 1026, "uppfattningen": 1027, "uppgift": 1028, "uppgifter": 1029, "uppgifterna": 1030, "upplever": 1031, "upplysning": 1032, "uppm\u00e4rksamhet": 1033, "uppm\u00e4rksamheten": 1034, "uppm\u00e4rksamma": 1035, "uppm\u00e4rksammade": 1036, "uppm\u00e4rksammades": 1037, "uppm\u00e4rksammas": 1038, "uppm\u00e4rksammat": 1039, "uppm\u00e4rksammats": 1040, "upprepade": 1041, "ur": 1042, "usa": 1043, "ut": 1044, "utan": 1045, "utanf\u00f6r": 1046, "utbildning": 1047, "utbud": 1048, "utbudet": 1049, "ute": 1050, "utgiftsomr\u00e5de": 1051, "utg\u00e5r": 1052, "utg\u00f6r": 1053, "utifr\u00e5n": 1054, "utl\u00e4ndska": 1055, "utnyttja": 1056, "utnyttjar": 1057, "utnyttjas": 1058, "utomordentligt": 1059, "utredning": 1060, "utredningar": 1061, "utredningen": 1062, "utrikesministern": 1063, "utrymme": 1064, "utskottet": 1065, "utskottets": 1066, "utspel": 1067, "utstr\u00e4ckning": 1068, "uts\u00e4tts": 1069, "uttala": 1070, "uttalade": 1071, "uttalande": 1072, "uttalanden": 1073, "uttalar": 1074, "uttalat": 1075, "uttryck": 1076, "uttryckt": 1077, "utvecklas": 1078, "utveckling": 1079, "utvecklingen": 1080, "ut\u00f6ver": 1081, "vad": 1082, "val": 1083, "var": 1084, "vara": 1085, "varandra": 1086, "vare": 1087, "varf\u00f6r": 1088, "varit": 1089, "varje": 1090, "varken": 1091, "vecka": 1092, "veckan": 1093, "veckor": 1094, "veckorna": 1095, "vem": 1096, "verka": 1097, "verkar": 1098, "verkligen": 1099, "verkligheten": 1100, "verksamhet": 1101, "verksamheten": 1102, "vet": 1103, "veta": 1104, "vi": 1105, "via": 1106, "vid": 1107, "vidare": 1108, "video": 1109, "vikten": 1110, "viktig": 1111, "viktiga": 1112, "viktigare": 1113, "viktigaste": 1114, "viktigt": 1115, "vilja": 1116, "vilka": 1117, "vilken": 1118, "vilket": 1119, "vill": 1120, "ville": 1121, "villkor": 1122, "visar": 1123, "visat": 1124, "viss": 1125, "vissa": 1126, "visserligen": 1127, "visst": 1128, "vore": 1129, "v\u00e4cka": 1130, "v\u00e4ckt": 1131, "v\u00e4l": 1132, "v\u00e4ldigt": 1133, "v\u00e4rld": 1134, "v\u00e4rlden": 1135, "v\u00e4rldens": 1136, "v\u00e4rna": 1137, "v\u00e4sentligt": 1138, "v\u00e5ld": 1139, "v\u00e5ldet": 1140, "v\u00e5r": 1141, "v\u00e5ra": 1142, "v\u00e5ren": 1143, "v\u00e5rt": 1144, "ytterligare": 1145, "ytterst": 1146, "yttrande": 1147, "yttrandefrihet": 1148, "yttrandefriheten": 1149, "\u00e4gnar": 1150, "\u00e4gnat": 1151, "\u00e4n": 1152, "\u00e4nd\u00e5": 1153, "\u00e4nnu": 1154, "\u00e4r": 1155, "\u00e4ven": 1156, "\u00e5": 1157, "\u00e5r": 1158, "\u00e5ren": 1159, "\u00e5ret": 1160, "\u00e5sikter": 1161, "\u00e5t": 1162, "\u00e5tg\u00e4rder": 1163, "\u00e5tminstone": 1164, "\u00f6ka": 1165, "\u00f6kad": 1166, "\u00f6kade": 1167, "\u00f6kar": 1168, "\u00f6kat": 1169, "\u00f6nskar": 1170, "\u00f6nskem\u00e5l": 1171, "\u00f6ppen": 1172, "\u00f6ppenhet": 1173, "\u00f6ppet": 1174, "\u00f6ppna": 1175, "\u00f6ver": 1176, "\u00f6vriga": 1177, "\u00f6vrigt": 1178}