{"a": 0, "aftonbladet": 1, "agerande": 2, "aktiva": 3, "aktuella": 4, "akt\u00f6rer": 5, "aldrig": 6, "all": 7, "alla": 8, "alldeles": 9, "allm\u00e4n": 10, "allm\u00e4nhet": 11, "allm\u00e4nheten": 12, "allm\u00e4nhetens": 13, "allm\u00e4nna": 14, "allra": 15, "alls": 16, "allt": 17, "alltf\u00f6r": 18, "alltid": 19, "alltmer": 20, "allts\u00e5": 21, "allvar": 22, "allvarligt": 23, "alternativa": 24, "amerikanska": 25, "andra": 26, "ang": 27, "angel\u00e4get": 28, "ang\u00e5ende": 29, "anledning": 30, "annan": 31, "annars": 32, "annat": 33, "anser": 34, "anst\u00e4llda": 35, "ansvar": 36, "ansvaret": 37, "antal": 38, "antalet": 39, "anv\u00e4nda": 40, "anv\u00e4nder": 41, "anv\u00e4ndning": 42, "anv\u00e4nds": 43, "arbeta": 44, "arbetar": 45, "arbete": 46, "arbetet": 47, "arbetsf\u00f6rmedlingen": 48, "arbetsmarknadsministern": 49, "artiklar": 50, "att": 51, "av": 52, "avg\u00f6r": 53, "avg\u00f6rande": 54, "avseende": 55, "avser": 56, "bakgrund": 57, "bakgrunden": 58, "bara": 59, "barn": 60, "barns": 61, "bedrivs": 62, "behandlas": 63, "behandling": 64, "behov": 65, "beh\u00f6ver": 66, "beh\u00f6vs": 67, "beredd": 68, "beroende": 69, "beror": 70, "ber\u00f6rda": 71, "besked": 72, "beskrivits": 73, "beskrivning": 74, "beskrivs": 75, "beslut": 76, "beslutet": 77, "beteenden": 78, "betr\u00e4ffande": 79, "betydande": 80, "betydelse": 81, "betyder": 82, "betydligt": 83, "bet\u00e4nkande": 84, "bevakning": 85, "bidragit": 86, "bild": 87, "bilden": 88, "bilder": 89, "bl": 90, "bla": 91, "bland": 92, "blev": 93, "bli": 94, "blir": 95, "blivit": 96, "bloggar": 97, "boken": 98, "borde": 99, "borgerliga": 100, "bort": 101, "bra": 102, "brett": 103, "bristen": 104, "brott": 105, "brukar": 106, "budskap": 107, "b\u00e4sta": 108, "b\u00e4ttre": 109, "b\u00e5da": 110, "b\u00e5de": 111, "b\u00f6cker": 112, "b\u00f6r": 113, "b\u00f6rjade": 114, "b\u00f6rjan": 115, "b\u00f6rjar": 116, "censur": 117, "centrala": 118, "cirkulerat": 119, "civila": 120, "dag": 121, "dagar": 122, "dagarna": 123, "dagen": 124, "dagens": 125, "dagligen": 126, "dagordningen": 127, "dagspress": 128, "datamaskiner": 129, "de": 130, "debatt": 131, "debatten": 132, "debatter": 133, "debatterats": 134, "debatt\u00f6rer": 135, "del": 136, "delar": 137, "delen": 138, "dels": 139, "delvis": 140, "dem": 141, "demokrati": 142, "demokratin": 143, "demokratiska": 144, "demokratiskt": 145, "den": 146, "denna": 147, "deras": 148, "dess": 149, "dessa": 150, "dessutom": 151, "det": 152, "detta": 153, "digitala": 154, "direkt": 155, "direkta": 156, "diskussion": 157, "diskussionen": 158, "diskussioner": 159, "diskutera": 160, "diskuterar": 161, "diskuteras": 162, "diskuterat": 163, "diskuterats": 164, "dock": 165, "dominerande": 166, "domstolar": 167, "dra": 168, "du": 169, "dvs": 170, "d\u00e4r": 171, "d\u00e4remot": 172, "d\u00e4rf\u00f6r": 173, "d\u00e4rmed": 174, "d\u00e5": 175, "effekter": 176, "efter": 177, "eftersom": 178, "egen": 179, "egentligen": 180, "egna": 181, "ekonomiska": 182, "elektroniska": 183, "elever": 184, "eller": 185, "emellertid": 186, "emot": 187, "en": 188, "ena": 189, "enbart": 190, "enda": 191, "endast": 192, "engagemang": 193, "enligt": 194, "ens": 195, "enskilda": 196, "er": 197, "etablerade": 198, "etc": 199, "ett": 200, "ex": 201, "exempel": 202, "exempelvis": 203, "facebook": 204, "faktiskt": 205, "faktum": 206, "fall": 207, "fallet": 208, "fanns": 209, "fast": 210, "fel": 211, "felaktiga": 212, "felaktigt": 213, "fick": 214, "film": 215, "filmen": 216, "finansministern": 217, "finnas": 218, "finner": 219, "finns": 220, "fler": 221, "flera": 222, "flesta": 223, "flitigt": 224, "fokus": 225, "folk": 226, "folket": 227, "form": 228, "former": 229, "forskare": 230, "forskning": 231, "forskningen": 232, "fortfarande": 233, "fortsatt": 234, "forts\u00e4tter": 235, "forts\u00e4ttningen": 236, "fostran": 237, "fram": 238, "framf\u00f6r": 239, "framf\u00f6rts": 240, "framg\u00e5r": 241, "framg\u00e5tt": 242, "framkommit": 243, "framst\u00e4lls": 244, "framst\u00e4llts": 245, "framtiden": 246, "fri": 247, "fria": 248, "frihet": 249, "friheten": 250, "fritid": 251, "fritt": 252, "fru": 253, "fr\u00e4mst": 254, "fr\u00e5ga": 255, "fr\u00e5gan": 256, "fr\u00e5gat": 257, "fr\u00e5gor": 258, "fr\u00e5gorna": 259, "fr\u00e5n": 260, "fullt": 261, "fungera": 262, "fungerar": 263, "funktion": 264, "funktioner": 265, "funnits": 266, "f\u00e5": 267, "f\u00e5r": 268, "f\u00e5tt": 269, "f\u00f6lja": 270, "f\u00f6ljande": 271, "f\u00f6ljer": 272, "f\u00f6ljt": 273, "f\u00f6r": 274, "f\u00f6ra": 275, "f\u00f6ras": 276, "f\u00f6re": 277, "f\u00f6rekomma": 278, "f\u00f6rekommer": 279, "f\u00f6rekommit": 280, "f\u00f6rem\u00e5l": 281, "f\u00f6retag": 282, "f\u00f6retr\u00e4dare": 283, "f\u00f6rfogande": 284, "f\u00f6rh\u00e5llande": 285, "f\u00f6rh\u00e5llanden": 286, "f\u00f6rh\u00e5llandena": 287, "f\u00f6rh\u00e5llandet": 288, "f\u00f6rmedla": 289, "f\u00f6rmedlar": 290, "f\u00f6rmedlas": 291, "f\u00f6rra": 292, "f\u00f6rs": 293, "f\u00f6rslag": 294, "f\u00f6rslaget": 295, "f\u00f6rst": 296, "f\u00f6rsta": 297, "f\u00f6rst\u00e5r": 298, "f\u00f6rs\u00f6ka": 299, "f\u00f6rs\u00f6ker": 300, "f\u00f6rs\u00f6kt": 301, "f\u00f6rt": 302, "f\u00f6rts": 303, "f\u00f6rutom": 304, "f\u00f6ruts\u00e4ttning": 305, "f\u00f6ruts\u00e4ttningar": 306, "f\u00f6r\u00e4ldrar": 307, "ganska": 308, "garantera": 309, "gav": 310, "ge": 311, "gemensamma": 312, "genom": 313, "genomslag": 314, "genomslagskraft": 315, "gentemot": 316, "ger": 317, "ges": 318, "gett": 319, "gick": 320, "givetvis": 321, "givit": 322, "gjorde": 323, "gjort": 324, "gjorts": 325, "goda": 326, "gott": 327, "grad": 328, "granska": 329, "granskande": 330, "granskning": 331, "granskningen": 332, "grund": 333, "grundlag": 334, "grundlagsskydd": 335, "grundlagsskyddade": 336, "grundl\u00e4ggande": 337, "grupp": 338, "grupper": 339, "gr\u00e4nser": 340, "g\u00e4lla": 341, "g\u00e4ller": 342, "g\u00e4rna": 343, "g\u00e5": 344, "g\u00e5ng": 345, "g\u00e5nger": 346, "g\u00e5r": 347, "g\u00e5tt": 348, "g\u00f6r": 349, "g\u00f6ra": 350, "g\u00f6rs": 351, "ha": 352, "hade": 353, "haft": 354, "han": 355, "hand": 356, "handlar": 357, "hans": 358, "har": 359, "hel": 360, "hela": 361, "heller": 362, "helst": 363, "helt": 364, "hemma": 365, "herr": 366, "heter": 367, "hittills": 368, "hj\u00e4lp": 369, "hj\u00e4lpa": 370, "hon": 371, "honom": 372, "hoppas": 373, "hos": 374, "hot": 375, "hur": 376, "huruvida": 377, "huvud": 378, "huvudsak": 379, "h\u00e4ndelser": 380, "h\u00e4ndelserna": 381, "h\u00e4nder": 382, "h\u00e4nsyn": 383, "h\u00e4r": 384, "h\u00e4romdagen": 385, "h\u00e5ll": 386, "h\u00e5lla": 387, "h\u00e5ller": 388, "h\u00e5rd": 389, "h\u00e5rt": 390, "h\u00f6g": 391, "h\u00f6gre": 392, "h\u00f6r": 393, "h\u00f6ra": 394, "h\u00f6rde": 395, "h\u00f6rt": 396, "h\u00f6sten": 397, "i": 398, "ibland": 399, "icke": 400, "idrott": 401, "ifr\u00e5n": 402, "igenom": 403, "in": 404, "inflytande": 405, "information": 406, "informationen": 407, "informationer": 408, "informera": 409, "inf\u00f6r": 410, "inga": 411, "ingen": 412, "inget": 413, "inklusive": 414, "inl\u00e4gg": 415, "innan": 416, "inneb\u00e4r": 417, "inneh\u00e5ll": 418, "inneh\u00e5llet": 419, "inom": 420, "insats": 421, "insatser": 422, "inskr\u00e4nka": 423, "inslag": 424, "institutioner": 425, "inst\u00e4llning": 426, "insyn": 427, "inte": 428, "intensiv": 429, "internationella": 430, "internet": 431, "interpellation": 432, "intervjuer": 433, "intressant": 434, "intressanta": 435, "intresse": 436, "intressen": 437, "intresseorganisationer": 438, "intresserade": 439, "intresset": 440, "intryck": 441, "intrycket": 442, "inverkan": 443, "it": 444, "ja": 445, "jag": 446, "januari": 447, "journalister": 448, "journalisterna": 449, "journalistik": 450, "ju": 451, "just": 452, "justitieministern": 453, "k": 454, "kallade": 455, "kallar": 456, "kallas": 457, "kammaren": 458, "kampanj": 459, "kampanjer": 460, "kan": 461, "kanaler": 462, "kanske": 463, "karakt\u00e4r": 464, "klart": 465, "knappast": 466, "kom": 467, "komma": 468, "kommentarer": 469, "kommer": 470, "kommersiella": 471, "kommit": 472, "kommunerna": 473, "kommunikation": 474, "kommunikationsministern": 475, "konkurrens": 476, "konkurrensen": 477, "konstatera": 478, "kontakt": 479, "kontakter": 480, "kontroll": 481, "korrekt": 482, "korrekta": 483, "korruption": 484, "krav": 485, "kring": 486, "kritik": 487, "kritiken": 488, "kritiserat": 489, "kritiskt": 490, "kr\u00e4ver": 491, "kr\u00e4vs": 492, "kultur": 493, "kulturliv": 494, "kunde": 495, "kunna": 496, "kunnat": 497, "kunskap": 498, "kvar": 499, "kvinnor": 500, "kv\u00e4ll": 501, "k\u00e4nda": 502, "k\u00e4nnedom": 503, "k\u00e4nner": 504, "k\u00e4nt": 505, "lagstiftning": 506, "land": 507, "landet": 508, "landets": 509, "leda": 510, "ledam\u00f6ter": 511, "ledande": 512, "lett": 513, "lever": 514, "ligger": 515, "lika": 516, "liknande": 517, "liksom": 518, "lite": 519, "liten": 520, "litet": 521, "litteratur": 522, "livlig": 523, "lokala": 524, "l\u00e4gga": 525, "l\u00e4mna": 526, "l\u00e4mnar": 527, "l\u00e4mnas": 528, "l\u00e4mnat": 529, "l\u00e4mnats": 530, "l\u00e4nder": 531, "l\u00e4nge": 532, "l\u00e4ngre": 533, "l\u00e4ra": 534, "l\u00e4rare": 535, "l\u00e4sa": 536, "l\u00e4ser": 537, "l\u00e4st": 538, "l\u00e4tt": 539, "l\u00e4ttl\u00e4st": 540, "l\u00e5g": 541, "l\u00e5ng": 542, "l\u00e5ngt": 543, "l\u00e5t": 544, "l\u00e5ta": 545, "l\u00e5ter": 546, "m": 547, "maj": 548, "makt": 549, "makten": 550, "man": 551, "massmedia": 552, "massmedial": 553, "massmediala": 554, "massmedialt": 555, "massmedias": 556, "massmedier": 557, "massmediernas": 558, "massmedium": 559, "material": 560, "med": 561, "medan": 562, "medborgare": 563, "medborgarna": 564, "meddela": 565, "meddelanden": 566, "medel": 567, "media": 568, "medial": 569, "mediala": 570, "medialt": 571, "medias": 572, "medier": 573, "medierna": 574, "mediernas": 575, "mediers": 576, "mediet": 577, "mediets": 578, "medium": 579, "medverka": 580, "mellan": 581, "men": 582, "menar": 583, "mening": 584, "mer": 585, "mera": 586, "mest": 587, "mig": 588, "miljoner": 589, "milj\u00f6": 590, "min": 591, "mindre": 592, "ministern": 593, "minska": 594, "minst": 595, "missf\u00f6rh\u00e5llanden": 596, "mitt": 597, "mm": 598, "moderaterna": 599, "moderna": 600, "mot": 601, "motion": 602, "mycket": 603, "myndigheten": 604, "myndigheter": 605, "m\u00e4ngd": 606, "m\u00e4nniskor": 607, "m\u00e4nniskorna": 608, "m\u00e4nniskors": 609, "m\u00e4nskliga": 610, "m\u00e5l": 611, "m\u00e5n": 612, "m\u00e5naderna": 613, "m\u00e5nga": 614, "m\u00e5ngfald": 615, "m\u00e5ngfalden": 616, "m\u00e5ste": 617, "m\u00f6jliga": 618, "m\u00f6jlighet": 619, "m\u00f6jligheten": 620, "m\u00f6jligheter": 621, "m\u00f6jligheterna": 622, "m\u00f6jligt": 623, "m\u00f6ten": 624, "m\u00f6ter": 625, "nationella": 626, "naturligt": 627, "naturligtvis": 628, "ned": 629, "negativa": 630, "nej": 631, "ni": 632, "nog": 633, "noterat": 634, "nr": 635, "nu": 636, "numera": 637, "nuvarande": 638, "ny": 639, "nya": 640, "nyheter": 641, "nyligen": 642, "nytt": 643, "n\u00e4mligen": 644, "n\u00e4r": 645, "n\u00e4ra": 646, "n\u00e4ringsliv": 647, "n\u00e4rmast": 648, "n\u00e4stan": 649, "n\u00e4tet": 650, "n\u00e5": 651, "n\u00e5gon": 652, "n\u00e5gonting": 653, "n\u00e5got": 654, "n\u00e5gra": 655, "n\u00e5r": 656, "o": 657, "oavsett": 658, "oberoende": 659, "och": 660, "ocks\u00e5": 661, "oerh\u00f6rt": 662, "offentlig": 663, "offentliga": 664, "offentligt": 665, "ofta": 666, "oftast": 667, "olika": 668, "om": 669, "omfattande": 670, "omfattar": 671, "omfattas": 672, "omfattning": 673, "omr\u00e5de": 674, "omr\u00e5den": 675, "omr\u00e5det": 676, "opinion": 677, "opinionen": 678, "opinionsbildande": 679, "opinionsbildning": 680, "opposition": 681, "oppositionen": 682, "ord": 683, "ordet": 684, "organ": 685, "organisationer": 686, "oro": 687, "oroande": 688, "oss": 689, "osv": 690, "par": 691, "partier": 692, "partierna": 693, "pengar": 694, "personal": 695, "personer": 696, "plats": 697, "pl\u00f6tsligt": 698, "polisen": 699, "politik": 700, "politiken": 701, "politiker": 702, "politisk": 703, "politiska": 704, "politiskt": 705, "positiv": 706, "pratar": 707, "precis": 708, "presenteras": 709, "presenterats": 710, "press": 711, "pressen": 712, "pressens": 713, "princip": 714, "principer": 715, "privata": 716, "problem": 717, "problemen": 718, "problemet": 719, "program": 720, "propaganda": 721, "propositionen": 722, "public": 723, "publicering": 724, "publicitet": 725, "punkt": 726, "p\u00e5": 727, "p\u00e5g\u00e5ende": 728, "p\u00e5g\u00e5r": 729, "p\u00e5st\u00e5": 730, "p\u00e5st\u00e5enden": 731, "p\u00e5st\u00e5r": 732, "p\u00e5verka": 733, "p\u00e5verkan": 734, "p\u00e5verkar": 735, "p\u00e5verkas": 736, "rad": 737, "radio": 738, "radion": 739, "rapport": 740, "rapporten": 741, "rapporter": 742, "rapportera": 743, "rapporterar": 744, "rapporterat": 745, "rapporterats": 746, "rapportering": 747, "rapporteringen": 748, "reaktioner": 749, "reda": 750, "redan": 751, "redovisas": 752, "redovisat": 753, "redovisats": 754, "referat": 755, "refererats": 756, "regering": 757, "regeringen": 758, "regeringens": 759, "regler": 760, "reklam": 761, "rent": 762, "reportage": 763, "representanter": 764, "reservation": 765, "respekt": 766, "resultatet": 767, "resurser": 768, "riksdag": 769, "riksdagen": 770, "riksdagens": 771, "riksdagsledam\u00f6ter": 772, "riktade": 773, "riktar": 774, "riktas": 775, "riktigt": 776, "risker": 777, "roll": 778, "rubriker": 779, "rum": 780, "runt": 781, "ryska": 782, "r\u00e4tt": 783, "r\u00e4tta": 784, "r\u00e4tten": 785, "r\u00e4ttigheter": 786, "r\u00e5der": 787, "r\u00f6nt": 788, "r\u00f6r": 789, "r\u00f6rande": 790, "s": 791, "sade": 792, "sagt": 793, "sak": 794, "saken": 795, "saker": 796, "samarbete": 797, "samband": 798, "samh\u00e4lle": 799, "samh\u00e4llet": 800, "samh\u00e4llets": 801, "samma": 802, "samman": 803, "sammanhang": 804, "sammanhanget": 805, "samt": 806, "samtidigt": 807, "samtliga": 808, "se": 809, "sedan": 810, "senare": 811, "senast": 812, "senaste": 813, "sent": 814, "ser": 815, "service": 816, "sett": 817, "sex": 818, "sida": 819, "sidan": 820, "sig": 821, "sin": 822, "sina": 823, "sistone": 824, "sitt": 825, "situation": 826, "situationen": 827, "sj\u00e4lv": 828, "sj\u00e4lva": 829, "sj\u00e4lvfallet": 830, "sj\u00e4lvklart": 831, "sj\u00e4lvst\u00e4ndiga": 832, "sk": 833, "ska": 834, "skall": 835, "skapa": 836, "skapar": 837, "skapat": 838, "ske": 839, "skedde": 840, "sker": 841, "skett": 842, "skilda": 843, "skildringar": 844, "skolan": 845, "skolor": 846, "skriver": 847, "skrivit": 848, "skulle": 849, "skydd": 850, "skydda": 851, "sk\u00e4l": 852, "slag": 853, "slags": 854, "sl\u00e5": 855, "sm\u00e5": 856, "snabba": 857, "snabbt": 858, "sociala": 859, "socialdemokraterna": 860, "socialdemokratiska": 861, "socialministern": 862, "som": 863, "sommaren": 864, "speciella": 865, "speciellt": 866, "spekulationer": 867, "spel": 868, "spelar": 869, "spreds": 870, "sprida": 871, "sprider": 872, "spridning": 873, "sprids": 874, "spritts": 875, "stark": 876, "starka": 877, "starkt": 878, "staten": 879, "statens": 880, "statliga": 881, "statsminister": 882, "statsministern": 883, "statsr\u00e5d": 884, "statsr\u00e5det": 885, "stor": 886, "stora": 887, "stort": 888, "styra": 889, "st\u00e4lla": 890, "st\u00e4ller": 891, "st\u00e4llet": 892, "st\u00e4llning": 893, "st\u00e4llningstagande": 894, "st\u00e4ndigt": 895, "st\u00e4rka": 896, "st\u00e5": 897, "st\u00e5r": 898, "st\u00e5tt": 899, "st\u00f6d": 900, "st\u00f6det": 901, "st\u00f6dja": 902, "st\u00f6rre": 903, "st\u00f6rsta": 904, "svar": 905, "svara": 906, "svaret": 907, "svensk": 908, "svenska": 909, "svenskt": 910, "sverige": 911, "sveriges": 912, "sv\u00e5rt": 913, "syn": 914, "synnerhet": 915, "synnerligen": 916, "synpunkt": 917, "synpunkter": 918, "sysslar": 919, "s\u00e4ga": 920, "s\u00e4ger": 921, "s\u00e4gs": 922, "s\u00e4kert": 923, "s\u00e4llan": 924, "s\u00e4rskild": 925, "s\u00e4rskilt": 926, "s\u00e4tt": 927, "s\u00e4tta": 928, "s\u00e4ttet": 929, "s\u00e5": 930, "s\u00e5dan": 931, "s\u00e5dana": 932, "s\u00e5dant": 933, "s\u00e5g": 934, "s\u00e5ledes": 935, "s\u00e5som": 936, "s\u00e5v\u00e4l": 937, "s\u00f6ker": 938, "t": 939, "ta": 940, "tack": 941, "tag": 942, "taget": 943, "tagit": 944, "tal": 945, "tala": 946, "talade": 947, "talar": 948, "talas": 949, "talat": 950, "talman": 951, "tals": 952, "tar": 953, "tas": 954, "teknik": 955, "tekniska": 956, "television": 957, "televisionen": 958, "tex": 959, "tid": 960, "tiden": 961, "tidigare": 962, "tidningar": 963, "tidningarna": 964, "tidskrifter": 965, "till": 966, "tillf\u00e4lle": 967, "tillf\u00e4llen": 968, "tillg\u00e4ngliga": 969, "tillg\u00e4nglighet": 970, "tillg\u00e4ngligheten": 971, "tillg\u00e5ng": 972, "tillr\u00e4ckligt": 973, "tillsammans": 974, "tj\u00e4nst": 975, "tj\u00e4nstem\u00e4n": 976, "tog": 977, "torde": 978, "traditionella": 979, "tre": 980, "tredje": 981, "tro": 982, "tror": 983, "trossamfund": 984, "trots": 985, "tryck": 986, "tryckfrihetsf\u00f6rordningen": 987, "tryckta": 988, "turkiet": 989, "turkiska": 990, "tv": 991, "tvingas": 992, "tv\u00e4rtom": 993, "tv\u00e5": 994, "twitter": 995, "tycker": 996, "tycks": 997, "tyckte": 998, "tydligen": 999, "tydligt": 1000, "typen": 1001, "typer": 1002, "tyv\u00e4rr": 1003, "t\u00e4nka": 1004, "t\u00e4nker": 1005, "under": 1006, "undervisning": 1007, "unga": 1008, "ungdomar": 1009, "universitet": 1010, "upp": 1011, "uppdrag": 1012, "uppenbarligen": 1013, "uppenbart": 1014, "uppfattning": 1015, "uppfattningen": 1016, "uppgift": 1017, "uppgiften": 1018, "uppgifter": 1019, "uppgifterna": 1020, "upplever": 1021, "upplysning": 1022, "uppm\u00e4rksamhet": 1023, "uppm\u00e4rksamheten": 1024, "uppm\u00e4rksamma": 1025, "uppm\u00e4rksammade": 1026, "uppm\u00e4rksammades": 1027, "uppm\u00e4rksammas": 1028, "uppm\u00e4rksammat": 1029, "uppm\u00e4rksammats": 1030, "upprepade": 1031, "ur": 1032, "usa": 1033, "ut": 1034, "utan": 1035, "utanf\u00f6r": 1036, "utbildning": 1037, "utbud": 1038, "utbudet": 1039, "ute": 1040, "utgiftsomr\u00e5de": 1041, "utg\u00e5r": 1042, "utg\u00f6r": 1043, "utifr\u00e5n": 1044, "utl\u00e4ndska": 1045, "utnyttja": 1046, "utnyttjar": 1047, "utnyttjas": 1048, "utomordentligt": 1049, "utredning": 1050, "utredningar": 1051, "utredningen": 1052, "utrikesministern": 1053, "utrymme": 1054, "utskottet": 1055, "utskottets": 1056, "utspel": 1057, "utstr\u00e4ckning": 1058, "uts\u00e4tts": 1059, "uttala": 1060, "uttalade": 1061, "uttalande": 1062, "uttalanden": 1063, "uttalar": 1064, "uttalat": 1065, "uttryck": 1066, "uttryckt": 1067, "utvecklas": 1068, "utveckling": 1069, "utvecklingen": 1070, "ut\u00f6ver": 1071, "vad": 1072, "val": 1073, "var": 1074, "vara": 1075, "varandra": 1076, "vare": 1077, "varf\u00f6r": 1078, "varit": 1079, "varje": 1080, "varken": 1081, "vecka": 1082, "veckan": 1083, "veckor": 1084, "veckorna": 1085, "vem": 1086, "verka": 1087, "verkar": 1088, "verkligen": 1089, "verkligheten": 1090, "verksamhet": 1091, "verksamheten": 1092, "vet": 1093, "veta": 1094, "vi": 1095, "via": 1096, "vid": 1097, "vidare": 1098, "video": 1099, "vikten": 1100, "viktig": 1101, "viktiga": 1102, "viktigare": 1103, "viktigaste": 1104, "viktigt": 1105, "vilja": 1106, "vilka": 1107, "vilken": 1108, "vilket": 1109, "vill": 1110, "ville": 1111, "villkor": 1112, "visar": 1113, "visat": 1114, "viss": 1115, "vissa": 1116, "visserligen": 1117, "visst": 1118, "vore": 1119, "v\u00e4cka": 1120, "v\u00e4ckt": 1121, "v\u00e4l": 1122, "v\u00e4ldigt": 1123, "v\u00e4rld": 1124, "v\u00e4rlden": 1125, "v\u00e4rldens": 1126, "v\u00e4rna": 1127, "v\u00e4sentligt": 1128, "v\u00e5ld": 1129, "v\u00e5ldet": 1130, "v\u00e5r": 1131, "v\u00e5ra": 1132, "v\u00e5ren": 1133, "v\u00e5rt": 1134, "ytterligare": 1135, "ytterst": 1136, "yttrandefrihet": 1137, "yttrandefriheten": 1138, "\u00e4gnar": 1139, "\u00e4gnat": 1140, "\u00e4n": 1141, "\u00e4nd\u00e5": 1142, "\u00e4nnu": 1143, "\u00e4r": 1144, "\u00e4ven": 1145, "\u00e5": 1146, "\u00e5r": 1147, "\u00e5ren": 1148, "\u00e5ret": 1149, "\u00e5sikter": 1150, "\u00e5t": 1151, "\u00e5tg\u00e4rder": 1152, "\u00e5tminstone": 1153, "\u00f6ka": 1154, "\u00f6kad": 1155, "\u00f6kade": 1156, "\u00f6kar": 1157, "\u00f6kat": 1158, "\u00f6nskar": 1159, "\u00f6nskem\u00e5l": 1160, "\u00f6ppen": 1161, "\u00f6ppenhet": 1162, "\u00f6ppet": 1163, "\u00f6ppna": 1164, "\u00f6ver": 1165, "\u00f6vertramp": 1166, "\u00f6vriga": 1167, "\u00f6vrigt": 1168}