{"fr\u00e5ga": 0, "handelsministern": 1, "om": 2, "regeringen": 3, "uppm\u00e4rksammat": 4, "f\u00f6rh\u00e5llandet": 5, "och": 6, "vad": 7, "avser": 8, "att": 9, "vidtaga": 10, "f\u00f6r": 11, "\u00e5tg\u00e4rder": 12, "i": 13, "s\u00e5": 14, "fall": 15, "enligt": 16, "uppgifter": 17, "massmedia": 18, "f\u00f6religger": 19, "planer": 20, "sprit": 21, "fr\u00e5n": 22, "sverige": 23, "med": 24, "tanke": 25, "p\u00e5": 26, "\u00e4r": 27, "ett": 28, "av": 29, "st\u00f6rsta": 30, "problem": 31, "genom": 32, "vilka": 33, "man": 34, "kan": 35, "hj\u00e4lpa": 36, "m\u00e4nniskor": 37, "ta": 38, "till": 39, "vara": 40, "olika": 41, "borde": 42, "det": 43, "arbetet": 44, "kunna": 45, "anv\u00e4nda": 46, "framf\u00f6r": 47, "allt": 48, "tv": 49, "utm\u00e4rkt": 50, "medium": 51, "just": 52, "detta": 53, "sammanhang": 54, "eftersom": 55, "d\u00e4r": 56, "visa": 57, "upp": 58, "en": 59, "del": 60, "rad": 61, "han": 62, "har": 63, "verkligen": 64, "inte": 65, "visat": 66, "n\u00e5gon": 67, "\u00e5terh\u00e5llsamhet": 68, "n\u00e4r": 69, "g\u00e4ller": 70, "beskriva": 71, "sveriges": 72, "ekonomiska": 73, "framtid": 74, "de": 75, "som": 76, "m\u00e5ste": 77, "men": 78, "m\u00f6jlighet": 79, "skall": 80, "skapas": 81, "st\u00e4mmer": 82, "dugg": 83, "den": 84, "under": 85, "senaste": 86, "m\u00e5naderna": 87, "talat": 88, "vi": 89, "nu": 90, "angripa": 91, "k": 92, "minska": 93, "ber\u00f6r": 94, "dess": 95, "p\u00e5g\u00e5r": 96, "m\u00f6jligt": 97, "\u00e4ven": 98, "finns": 99, "uttalat": 100, "intresse": 101, "massmedias": 102, "sida": 103, "denna": 104, "process": 105, "kr\u00e4ver": 106, "f\u00f6rhandlingar": 107, "kontakter": 108, "\u00e5t": 109, "h\u00e5ll": 110, "m": 111, "g\u00f6ra": 112, "l\u00e5ta": 113, "oss": 114, "eller": 115, "f\u00f6ra": 116, "debatt": 117, "h\u00e4r": 118, "kammaren": 119, "enskilda": 120, "f\u00f6retag": 121, "utifr\u00e5n": 122, "f\u00f6retaget": 123, "f\u00e5": 124, "rimlig": 125, "chans": 126, "samla": 127, "sig": 128, "avg\u00f6rande": 129, "f\u00f6rslag": 130, "f\u00f6retagets": 131, "styrelse": 132, "sitter": 133, "ju": 134, "ocks\u00e5": 135, "propositionens": 136, "fallet": 137, "betr\u00e4ffande": 138, "fr\u00e5gan": 139, "landskrona": 140, "beslutet": 141, "dag": 142, "inneb\u00e4r": 143, "m\u00e5nga": 144, "orter": 145, "noga": 146, "f\u00f6ljt": 147, "utskottsbehandlingen": 148, "sm\u00e5": 149, "st\u00e4llts": 150, "mot": 151, "stora": 152, "norr": 153, "s\u00f6der": 154, "l\u00e5t": 155, "mig": 156, "bara": 157, "hade": 158, "medf\u00f6rt": 159, "nedl\u00e4ggning": 160, "l\u00e4ttare": 161, "kunnat": 162, "accepteras": 163, "n\u00e5gra": 164, "s\u00e5dana": 165, "anvisningar": 166, "visserligen": 167, "informerat": 168, "ena": 169, "t\u00e4nkbara": 170, "efter": 171, "andra": 172, "f\u00f6rekommit": 173, "nog": 174, "sensationella": 175, "t": 176, "ex": 177, "bli": 178, "dels": 179, "reflexioner": 180, "kring": 181, "p\u00e5st\u00e5enden": 182, "tid": 183, "cirkulerat": 184, "media": 185, "d\u00e4rigenom": 186, "allm\u00e4nna": 187, "debatten": 188, "varit": 189, "beklagligt": 190, "varv": 191, "klara": 192, "olof": 193, "palme": 194, "utg\u00e5ngspunkt": 195, "sina": 196, "fr\u00e5gor": 197, "bla": 198, "s": 199, "hemliga": 200, "regeringskansliet": 201, "arbete": 202, "enlighet": 203, "reservation": 204, "jag": 205, "yrkar": 206, "bifall": 207, "sedan": 208, "flera": 209, "\u00e5r": 210, "tillbaka": 211, "livlig": 212, "diskussion": 213, "v\u00e5r": 214, "\u00e4ndrade": 215, "hos": 216, "stor": 217, "v\u00e4ldigt": 218, "b\u00e5de": 219, "borgerliga": 220, "partierna": 221, "v\u00e4ldiga": 222, "utg\u00f6r": 223, "samman": 224, "motst\u00e5ndet": 225, "inf\u00f6r": 226, "socialdemokratin": 227, "v\u00e5ra": 228, "mer": 229, "mindre": 230, "v\u00e4l": 231, "nyligen": 232, "blivit": 233, "informerade": 234, "hur": 235, "ofta": 236, "f\u00f6rekommer": 237, "misshandel": 238, "kvinnor": 239, "hemmet": 240, "socialt": 241, "arbetande": 242, "ingen": 243, "nyhet": 244, "statsr\u00e5det": 245, "anm\u00e4lan": 246, "fortg\u00e5": 247, "tas": 248, "tyder": 249, "m\u00f6jligheten": 250, "vid": 251, "s\u00e4rskilda": 252, "behov": 253, "elever": 254, "g\u00e5": 255, "anpassad": 256, "kommit": 257, "utnyttjas": 258, "haft": 259, "utan": 260, "press": 261, "fr\u00e5gorna": 262, "tyckte": 263, "var": 264, "v\u00e4sentligt": 265, "sammanhanget": 266, "markera": 267, "ideologiska": 268, "skillnader": 269, "vpk": 270, "menar": 271, "diskussioner": 272, "kommer": 273, "f\u00f6ras": 274, "n\u00e4mnden": 275, "n\u00e5": 276, "ut": 277, "diskuteras": 278, "arbetsplatser": 279, "senare": 280, "betr\u00e4ffar": 281, "b\u00f6r": 282, "tillgodoses": 283, "negativ": 284, "tyv\u00e4rr": 285, "minst": 286, "bland": 287, "kvinnliga": 288, "reportrar": 289, "sj\u00e4lvklarhet": 290, "lika": 291, "manliga": 292, "\u00e4nd\u00e5": 293, "speglar": 294, "sj\u00e4lva": 295, "traditionellt": 296, "st\u00f6rre": 297, "utstr\u00e4ckning": 298, "m\u00e4n": 299, "litet": 300, "utrymme": 301, "l\u00e4ser": 302, "rubrik": 303, "nya": 304, "f\u00e5r": 305, "l\u00e4tt": 306, "intrycket": 307, "kvinna": 308, "s\u00e4llan": 309, "viktig": 310, "uppgift": 311, "p\u00e5verka": 312, "opinionen": 313, "f\u00f6rv\u00e4nta": 314, "anser": 315, "speciellt": 316, "omr\u00e5det": 317, "naturligtvis": 318, "v\u00e4lja": 319, "f\u00f6rslaget": 320, "stort": 321, "sett": 322, "g\u00f6r": 323, "f\u00f6rs\u00f6ka": 324, "inget": 325, "nytt": 326, "er": 327, "h\u00e5llning": 328, "tv\u00e5ng": 329, "inom": 330, "total": 331, "uppfattningen": 332, "r\u00e5kar": 333, "dagen": 334, "fram": 335, "d\u00e5": 336, "tycker": 337, "kritisera": 338, "brist": 339, "uppfattning": 340, "inga": 341, "nuvarande": 342, "aktuella": 343, "lag": 344, "v\u00e5rd": 345, "unga": 346, "trots": 347, "utvecklas": 348, "kritik": 349, "helt": 350, "saknar": 351, "s\u00e4ger": 352, "fullst\u00e4ndigt": 353, "barnen": 354, "upprepade": 355, "ingripanden": 356, "skydd": 357, "barn": 358, "kanske": 359, "n\u00e5got": 360, "annan": 361, "bild": 362, "\u00e4n": 363, "ger": 364, "djup": 365, "n\u00e4mnde": 366, "tidigare": 367, "bet\u00e4nkandet": 368, "enh\u00e4lligt": 369, "hoppas": 370, "utskottet": 371, "uttalanden": 372, "fortfarande": 373, "viss": 374, "oklarhet": 375, "karin": 376, "egen": 377, "inst\u00e4llning": 378, "lagstiftningen": 379, "fr\u00e5gat": 380, "hennes": 381, "f\u00e5tt": 382, "klarhet": 383, "skulle": 384, "f\u00f6rebyggande": 385, "verksamhet": 386, "inv\u00e5nare": 387, "socialtj\u00e4nsten": 388, "tidningar": 389, "sker": 390, "antal": 391, "dagligen": 392, "\u00f6verallt": 393, "sanningen": 394, "blir": 395, "m\u00f6jligheterna": 396, "g\u00e4rna": 397, "bort": 398, "faktum": 399, "mycket": 400, "sv\u00e5rt": 401, "l\u00e4ngre": 402, "deras": 403, "handlingss\u00e4tt": 404, "b\u00e4ttre": 405, "s\u00e4tt": 406, "svenska": 407, "riksdagen": 408, "full": 409, "offentlighet": 410, "massmediernas": 411, "bevakning": 412, "ganska": 413, "g\u00e5ng": 414, "kraftfullt": 415, "uttalande": 416, "politiska": 417, "direkt": 418, "organ": 419, "offentligt": 420, "f\u00f6lja": 421, "ledam\u00f6ter": 422, "partier": 423, "initiativ": 424, "motioner": 425, "interpellationer": 426, "enkla": 427, "arbetsmarknadsministern": 428, "krav": 429, "st\u00e4lls": 430, "\u00f6verl\u00e4mnat": 431, "st\u00f6d": 432, "intresset": 433, "besked": 434, "statsministern": 435, "material": 436, "st\u00e4ndigt": 437, "mellan": 438, "stilla": 439, "\u00f6ver": 440, "medborgare": 441, "l\u00e5ngt": 442, "sv\u00e5rare": 443, "f\u00f6retagare": 444, "regerings": 445, "politik": 446, "alltmer": 447, "s\u00e4lja": 448, "l\u00e4romedel": 449, "dessutom": 450, "sist": 451, "l\u00e4rob\u00f6cker": 452, "utvecklar": 453, "medier": 454, "ser": 455, "socialdemokratiskt": 456, "fara": 457, "skapa": 458, "statlig": 459, "inblandning": 460, "l\u00e5ng": 461, "f\u00f6rem\u00e5l": 462, "ing\u00e5ende": 463, "vilket": 464, "framg\u00e5tt": 465, "liv": 466, "beskrivits": 467, "enda": 468, "samband": 469, "budgetpropositionen": 470, "pension\u00e4rer": 471, "k\u00e4nns": 472, "betryggande": 473, "f\u00f6rsvarets": 474, "herr": 475, "talman": 476, "kerstin": 477, "bakgrunden": 478, "vissa": 479, "hon": 480, "fr\u00e5gar": 481, "tekniken": 482, "sk\u00e4l": 483, "hittills": 484, "fr\u00e4mst": 485, "kravet": 486, "genomf\u00f6rdes": 487, "d\u00e5liga": 488, "situationen": 489, "alla": 490, "skolan": 491, "l\u00e4rare": 492, "fl": 493, "eleverna": 494, "st\u00e5tt": 495, "centrum": 496, "allm\u00e4nheten": 497, "inledningsvis": 498, "flesta": 499, "unders\u00f6kningar": 500, "visar": 501, "relationerna": 502, "utom": 503, "beredd": 504, "vidta": 505, "internationella": 506, "protestera": 507, "indiska": 508, "\u00e5tskilliga": 509, "fysiskt": 510, "h\u00e4ndelsef\u00f6rloppet": 511, "inne": 512, "g\u00e5r": 513, "lyssna": 514, "f\u00f6ljer": 515, "referat": 516, "v\u00e4ntar": 517, "sannolikt": 518, "in": 519, "omr\u00e5den": 520, "helst": 521, "politiken": 522, "f\u00f6rakt": 523, "politiker": 524, "delvis": 525, "synpunkt": 526, "orov\u00e4ckande": 527, "emellertid": 528, "samtliga": 529, "kammare": 530, "sin": 531, "familj": 532, "arbetsl\u00f6shet": 533, "drabbas": 534, "varje": 535, "vill": 536, "l\u00e4gga": 537, "ned": 538, "delar": 539, "betyder": 540, "l\u00f6sa": 541, "problemen": 542, "allm\u00e4npolitisk": 543, "grupper": 544, "sj\u00e4lv": 545, "tillh\u00f6r": 546, "tillf\u00e4llet": 547, "sysslar": 548, "etc": 549, "h\u00f6ga": 550, "breda": 551, "\u00e5ret": 552, "fyra": 553, "fram\u00f6ver": 554, "m\u00e4rklig": 555, "ibland": 556, "talar": 557, "h\u00f6jda": 558, "skatter": 559, "framtida": 560, "reformer": 561, "\u00f6verv\u00e4ga": 562, "behandla": 563, "givet": 564, "industriministern": 565, "via": 566, "n\u00e5dde": 567, "synnerhet": 568, "ber\u00f6rs": 569, "familjer": 570, "uppstod": 571, "f\u00f6rhoppningar": 572, "tiden": 573, "otillfredsst\u00e4llande": 574, "positivt": 575, "vidare": 576, "tredje": 577, "v\u00e4rldens": 578, "egna": 579, "resurser": 580, "lita": 581, "metoder": 582, "skilda": 583, "kanaler": 584, "s\u00e4ga": 585, "ord": 586, "f\u00f6rts": 587, "unescos": 588, "deklarationer": 589, "resolutioner": 590, "ang\u00e5ende": 591, "st\u00e4llning": 592, "b\u00f6rjade": 593, "redan": 594, "talet": 595, "form": 596, "tog": 597, "n\u00e4ra": 598, "s\u00e4rskilt": 599, "understryka": 600, "f\u00f6r\u00e4ndringar": 601, "ursprungliga": 602, "antogs": 603, "grundl\u00e4ggande": 604, "principerna": 605, "bidrag": 606, "heter": 607, "fred": 608, "internationellt": 609, "m\u00e4nskliga": 610, "r\u00e4ttigheter": 611, "rasism": 612, "uppvigling": 613, "krig": 614, "deklarationen": 615, "sl\u00e5s": 616, "fast": 617, "r\u00e4ttvis": 618, "f\u00f6rst\u00e4rkning": 619, "arbetar": 620, "erfarit": 621, "forts\u00e4ttningen": 622, "eva": 623, "hjelmstr\u00f6m": 624, "inf\u00f6ra": 625, "f\u00f6rbud": 626, "r\u00e4tt": 627, "f\u00f6rmedla": 628, "information": 629, "utrikesutskottet": 630, "framf\u00f6rt": 631, "informationen": 632, "sitt": 633, "anf\u00f6rande": 634, "beklaga": 635, "svensk": 636, "h\u00f6ra": 637, "amerikanska": 638, "vore": 639, "\u00f6nskv\u00e4rd": 640, "st\u00e4lla": 641, "ber\u00f6ra": 642, "sade": 643, "betydelsen": 644, "valet": 645, "vilken": 646, "typ": 647, "begr\u00e4nsning": 648, "h\u00e4nder": 649, "usa": 650, "platser": 651, "vilja": 652, "ha": 653, "garantier": 654, "tillfredsst\u00e4llande": 655, "pressen": 656, "givits": 657, "exempel": 658, "industrier": 659, "pris": 660, "nr": 661, "accepterat": 662, "kommunala": 663, "st\u00e5r": 664, "sidan": 665, "sj\u00e4lvst\u00e4ndiga": 666, "bed\u00f6mningar": 667, "l\u00e4ggas": 668, "hinder": 669, "v\u00e4gen": 670, "m\u00f6jligheter": 671, "l\u00e4mna": 672, "nyheter": 673, "\u00e5sikter": 674, "allts\u00e5": 675, "allvarlig": 676, "situation": 677, "alarmerande": 678, "utformas": 679, "sj\u00e4lvst\u00e4ndighet": 680, "hotas": 681, "l\u00e4ge": 682, "dagens": 683, "parterna": 684, "arbetsmarknaden": 685, "ansvar": 686, "verkningarna": 687, "omr\u00e5de": 688, "tagit": 689, "min": 690, "p\u00e5g\u00e5ende": 691, "konflikten": 692, "hela": 693, "drabbats": 694, "h\u00e5rt": 695, "omfattande": 696, "principiell": 697, "r\u00e4tta": 698, "v\u00e5rt": 699, "land": 700, "ansett": 701, "fri": 702, "ungef\u00e4r": 703, "dessa": 704, "v\u00e4ckte": 705, "uppm\u00e4rksamhet": 706, "blev": 707, "bl": 708, "a": 709, "fr\u00e5gest\u00e4llningar": 710, "\u00e5ter": 711, "sj": 712, "lkab": 713, "europeisk": 714, "stockholm": 715, "mars": 716, "utrikesministern": 717, "ans\u00e5g": 718, "v\u00e4rt": 719, "rapportera": 720, "vunnit": 721, "anslutning": 722, "nordiska": 723, "helsingfors": 724, "slutet": 725, "f\u00f6ljande": 726, "chefen": 727, "verka": 728, "ungdom": 729, "skildrat": 730, "strid": 731, "r\u00e4tten": 732, "medlemskap": 733, "samh\u00e4lle": 734, "lyssnar": 735, "oftare": 736, "koncentrerade": 737, "protester": 738, "samma": 739, "upplevt": 740, "\u00e5sling": 741, "g\u00e4llt": 742, "uttala": 743, "m\u00e5ndags": 744, "radio": 745, "endast": 746, "best\u00e4mma": 747, "beredda": 748, "fortl\u00f6pande": 749, "informera": 750, "regler": 751, "intensivt": 752, "bevakar": 753, "herrar": 754, "riksdagsledam\u00f6ter": 755, "passa": 756, "mina": 757, "regeringens": 758, "tolka": 759, "ytterligare": 760, "gjort": 761, "tvekan": 762, "veckor": 763, "du": 764, "r\u00f6sta": 765, "sagt": 766, "televerkets": 767, "personal": 768, "se": 769, "hush\u00e5ll": 770, "risk": 771, "skador": 772, "antalet": 773, "intressant": 774, "framst\u00e4ller": 775, "kronor": 776, "per": 777, "m\u00e5nad": 778, "uppn\u00e5": 779, "effekt": 780, "bakgrund": 781, "f\u00f6rslagen": 782, "ses": 783, "konstatera": 784, "betalar": 785, "l\u00e5ga": 786, "avdrag": 787, "h\u00e5llet": 788, "st\u00e4llt": 789, "kr\u00e4vt": 790, "l\u00e4gre": 791, "hj\u00e4lte": 792, "borgerligt": 793, "ligger": 794, "kr\u00e4va": 795, "utveckla": 796, "upplever": 797, "folkpartiet": 798, "viktigt": 799, "fel": 800, "p\u00e5st\u00e5tts": 801, "massmedier": 802, "linje": 803, "ing\u00e5r": 804, "existerande": 805, "stat": 806, "mera": 807, "anledning": 808, "uttrycka": 809, "positiva": 810, "insatser": 811, "par": 812, "m\u00e5nader": 813, "gjorde": 814, "tidningen": 815, "expressen": 816, "bra": 817, "framtiden": 818, "tyst": 819, "\u00e4gnar": 820, "utl\u00e4ndsk": 821, "journalist": 822, "skrev": 823, "h\u00e4romdagen": 824, "svenskarna": 825, "skapat": 826, "eget": 827, "folk": 828, "tvingas": 829, "varandra": 830, "d\u00e4rtill": 831, "\u00e4ngslan": 832, "vet": 833, "kartl\u00e4gga": 834, "produkt": 835, "s\u00e5lunda": 836, "drygt": 837, "tre": 838, "arbetat": 839, "st\u00e5nd": 840, "d\u00e4rvid": 841, "viktiga": 842, "hot": 843, "riktas": 844, "kommersiella": 845, "ungas": 846, "kr\u00e4nkande": 847, "r\u00e5tt": 848, "v\u00e5ld": 849, "ungdomen": 850, "undg\u00e5": 851, "p\u00e5verkas": 852, "faktorer": 853, "\u00e4ldre": 854, "likas\u00e5": 855, "sprider": 856, "k\u00e4nnedom": 857, "minsta": 858, "samh\u00e4llet": 859, "oron": 860, "ute": 861, "v\u00e4rlden": 862, "givetvis": 863, "alkoholen": 864, "norrk\u00f6ping": 865, "kampen": 866, "emot": 867, "hemmen": 868, "jobbet": 869, "osv": 870, "r\u00e4cker": 871, "bildar": 872, "m\u00f6nster": 873, "beteende": 874, "beh\u00f6ver": 875, "skadeverkningar": 876, "skett": 877, "markant": 878, "medverkat": 879, "tar": 880, "oerh\u00f6rt": 881, "aldrig": 882, "spelar": 883, "roll": 884, "bred": 885, "landet": 886, "\u00f6vrigt": 887, "verkligheten": 888, "beskrivs": 889, "s\u00e4ttet": 890, "v\u00e5gar": 891, "p\u00e5st\u00e5": 892, "\u00e5rens": 893, "anv\u00e4nt": 894, "dagarna": 895, "\u00e4gnats": 896, "d\u00e4rf\u00f6r": 897, "tydligen": 898, "uppt\u00e4ckt": 899, "annat": 900, "s\u00e4nkning": 901, "likadant": 902, "minskas": 903, "informationsverksamhet": 904, "m\u00e5ls\u00e4ttning": 905, "inneh\u00e5ll": 906, "kampanjen": 907, "m\u00e4nniskan": 908, "trafiken": 909, "t\u00e4nkt": 910, "genomf\u00f6ra": 911, "kallad": 912, "propositionen": 913, "vilar": 914, "n\u00e4mligen": 915, "ge": 916, "samh\u00e4llsfr\u00e5gor": 917, "kommentera": 918, "granska": 919, "ut\u00f6vas": 920, "starkt": 921, "inflytande": 922, "informationsfl\u00f6det": 923, "s\u00e5dant": 924, "f\u00f6rs": 925, "tittare": 926, "lyssnare": 927, "l\u00e4sare": 928, "utbud": 929, "styrs": 930, "starka": 931, "intressen": 932, "v\u00e4sentliga": 933, "saken": 934, "offentlig": 935, "avsl\u00f6ja": 936, "tystnadsplikt": 937, "f\u00e4sta": 938, "uppm\u00e4rksamheten": 939, "s\u00e4kerligen": 940, "tj\u00e4nsteman": 941, "uppgiften": 942, "allvarligt": 943, "huvud": 944, "taget": 945, "f\u00f6religga": 946, "fritt": 947, "l\u00e4mnas": 948, "bristande": 949, "meddelarfrihet": 950, "ur": 951, "motionen": 952, "kap": 953, "sekretess": 954, "offentlighetsprincipen": 955, "utvecklingen": 956, "inneburit": 957, "myndigheterna": 958, "omfattning": 959, "snabbt": 960, "f\u00f6ljden": 961, "allm\u00e4nhetens": 962, "tillg\u00e5ng": 963, "bristen": 964, "kunskap": 965, "kunde": 966, "lagen": 967, "lyckades": 968, "framst\u00e4lla": 969, "kommande": 970, "ordentligt": 971, "privata": 972, "val": 973, "\u00f6verv\u00e4ger": 974, "drivas": 975, "k\u00e4rnkraftverk": 976, "redovisat": 977, "lett": 978, "f\u00f6ljd": 979, "torde": 980, "l\u00e4st": 981, "interpellation": 982, "behandlar": 983, "tro": 984, "uppgifterna": 985, "p\u00e5st\u00e5endena": 986, "skada": 987, "interpellationen": 988, "arbetsplatsen": 989, "sakliga": 990, "avsev\u00e4rt": 991, "komplicerad": 992, "f\u00f6rsta": 993, "notera": 994, "godk\u00e4nt": 995, "vidh\u00e5ller": 996, "mening": 997, "k\u00e4nna": 998, "anf\u00f6rts": 999, "b\u00e4sta": 1000, "insats": 1001, "beslutade": 1002, "kr": 1003, "anv\u00e4ndas": 1004, "organisationer": 1005, "skriver": 1006, "kulturutskottet": 1007, "inslag": 1008, "underh\u00e5llningsv\u00e5ld": 1009, "djupt": 1010, "beslut": 1011, "wikstr\u00f6m": 1012, "fattade": 1013, "filmen": 1014, "the": 1015, "s\u00e5som": 1016, "f\u00f6rdelningen": 1017, "kunskaper": 1018, "tillg\u00e5ngen": 1019, "makten": 1020, "video": 1021, "kabeltv": 1022, "television": 1023, "f\u00f6rv\u00e5ning": 1024, "v\u00e4ckt": 1025, "uppm\u00e4rksammats": 1026, "h\u00f6gre": 1027, "grad": 1028, "orsakat": 1029, "aktivitet": 1030, "ledam\u00f6terna": 1031, "utbildningsministern": 1032, "anf\u00f6r": 1033, "proposition": 1034, "best\u00f6rtning": 1035, "stoppa": 1036, "utveckling": 1037, "f\u00f6rv\u00e5nande": 1038, "framst\u00e5ende": 1039, "princip": 1040, "statsmakterna": 1041, "h\u00e5lla": 1042, "radion": 1043, "f\u00f6rblir": 1044, "levande": 1045, "m\u00e5let": 1046, "senast": 1047, "angav": 1048, "riksdagsbeslutet": 1049, "maj": 1050, "r\u00f6rande": 1051, "lokalradion": 1052, "framg\u00e5r": 1053, "h\u00f6g": 1054, "bidra": 1055, "kvar": 1056, "alltf\u00f6r": 1057, "lyckats": 1058, "motst\u00e5ndare": 1059, "tysta": 1060, "v\u00e4grar": 1061, "tala": 1062, "str\u00e4van": 1063, "opartiskhet": 1064, "balans": 1065, "sj\u00e4lvklar": 1066, "televisionen": 1067, "bekostnad": 1068, "medborgarnas": 1069, "kraftiga": 1070, "sak": 1071, "utnyttjar": 1072, "v\u00e5ldet": 1073, "program": 1074, "fylla": 1075, "angel\u00e4get": 1076, "budskap": 1077, "ges": 1078, "r\u00f6st": 1079, "h\u00f6rd": 1080, "mediet": 1081, "fattas": 1082, "kommun": 1083, "n\u00e4ringsliv": 1084, "kritiskt": 1085, "granskas": 1086, "tryckfrihetsf\u00f6rordningen": 1087, "representanter": 1088, "angrepp": 1089, "meddelarfriheten": 1090, "pr\u00e4glas": 1091, "okunnighet": 1092, "inneb\u00f6rd": 1093, "framf\u00f6rs": 1094, "n\u00e4stan": 1095, "kalla": 1096, "omfattas": 1097, "publicering": 1098, "ordning": 1099, "erk\u00e4nna": 1100, "allm\u00e4nt": 1101, "betraktas": 1102, "v\u00e4rdefullt": 1103, "led": 1104, "myndigheternas": 1105, "bidragit": 1106, "sanera": 1107, "spekulationer": 1108, "journalisterna": 1109, "f\u00f6rh\u00e5ller": 1110, "minnet": 1111, "avg\u00f6r": 1112, "ej": 1113, "avsikt": 1114, "n\u00f6dv\u00e4ndiga": 1115, "f\u00f6rekomma": 1116, "anses": 1117, "l\u00e4nder": 1118, "klar": 1119, "metod": 1120, "bryta": 1121, "isolering": 1122, "missbruket": 1123, "s\u00e5v\u00e4l": 1124, "myndigheter": 1125, "allm\u00e4nhet": 1126, "kampanjer": 1127, "tagits": 1128, "n\u00f6dv\u00e4ndigt": 1129, "diskussionen": 1130, "m\u00e4nniskorna": 1131, "engagerar": 1132, "diskussionerna": 1133, "sprida": 1134, "upplysningar": 1135, "jordbruksministern": 1136, "fullt": 1137, "liksom": 1138, "r\u00e5der": 1139, "betydande": 1140, "mots\u00e4ttningar": 1141, "f\u00f6rlita": 1142, "\u00f6nskv\u00e4rt": 1143, "allm\u00e4n": 1144, "objektiv": 1145, "finnas": 1146, "departementets": 1147, "dock": 1148, "genomslag": 1149, "personer": 1150, "angola": 1151, "s\u00e5g": 1152, "h\u00f6rde": 1153, "ja": 1154, "november": 1155, "genomg\u00e5r": 1156, "demokratisk": 1157, "uganda": 1158, "speglas": 1159, "gl\u00f6mmer": 1160, "n\u00e5gonting": 1161, "begr\u00e4nsar": 1162, "regeringar": 1163, "inger": 1164, "hj\u00e4lp": 1165, "iaktta": 1166, "g\u00e4lla": 1167, "pengar": 1168, "totalt": 1169, "l\u00e4get": 1170, "tror": 1171, "saker": 1172, "ting": 1173, "skylla": 1174, "beslutat": 1175, "investera": 1176, "utvidgning": 1177, "ul\u00e4nder": 1178, "tvingats": 1179, "snart": 1180, "ul\u00e4nderna": 1181, "b\u00f6rjat": 1182, "verksamheten": 1183, "anm\u00e4lde": 1184, "projekt": 1185, "slags": 1186, "kommunikationsministern": 1187, "fick": 1188, "boende": 1189, "dagspress": 1190, "f\u00f6rsvara": 1191, "\u00e5terigen": 1192, "fastighets\u00e4gare": 1193, "passar": 1194, "bereds": 1195, "tidningarna": 1196, "enbart": 1197, "kom": 1198, "f\u00f6reslagna": 1199, "tidpunkten": 1200, "\u00e4rende": 1201, "garanti": 1202, "n\u00e5tt": 1203, "utg\u00e5r": 1204, "kritiken": 1205, "g\u00e5tt": 1206, "s\u00e4kerhetspolisen": 1207, "hanterat": 1208, "kontrollera": 1209, "bengt": 1210, "gustavsson": 1211, "h\u00f6rt": 1212, "honom": 1213, "\u00e4rendet": 1214, "behandlats": 1215, "korrekt": 1216, "resten": 1217, "diskuterar": 1218, "allra": 1219, "v\u00e4stliga": 1220, "konsekvent": 1221, "undantag": 1222, "d\u00e4remot": 1223, "slut": 1224, "f\u00f6rra": 1225, "h\u00f6sten": 1226, "vanlig": 1227, "kriget": 1228, "d\u00e4refter": 1229, "milit\u00e4r": 1230, "lagt": 1231, "m\u00e4rke": 1232, "livliga": 1233, "\u00e4mne": 1234, "svensson": 1235, "utanf\u00f6r": 1236, "regelm\u00e4ssigt": 1237, "kvinnorna": 1238, "kollektiva": 1239, "oftast": 1240, "framst\u00e4lls": 1241, "familjen": 1242, "merparten": 1243, "faller": 1244, "byggt": 1245, "h\u00f6st": 1246, "r\u00f6r": 1247, "yttrandefrihet": 1248, "utredningsarbete": 1249, "bertil": 1250, "fiskesj\u00f6": 1251, "talade": 1252, "skildra": 1253, "tillvaro": 1254, "faktiskt": 1255, "g\u00f6ras": 1256, "mycken": 1257, "oro": 1258, "anv\u00e4nds": 1259, "syfte": 1260, "produkter": 1261, "upplysningen": 1262, "planerade": 1263, "spreds": 1264, "annars": 1265, "s\u00e4kert": 1266, "punkten": 1267, "heller": 1268, "narkotika": 1269, "stimulera": 1270, "radiooch": 1271, "parentes": 1272, "t\u00e4nk": 1273, "\u00e4gnat": 1274, "m\u00e4nniskornas": 1275, "engagemang": 1276, "satsat": 1277, "brett": 1278, "o": 1279, "s\u00e5dan": 1280, "tyckt": 1281, "f\u00e5nga": 1282, "hel": 1283, "funnits": 1284, "intresserade": 1285, "citera": 1286, "\u00e5tminstone": 1287, "uttalandet": 1288, "rubriken": 1289, "alkoholbruket": 1290, "\u00f6kar": 1291, "noterar": 1292, "gl\u00e4djande": 1293, "deltar": 1294, "inser": 1295, "kr\u00e4vs": 1296, "f\u00f6rhoppningen": 1297, "folkr\u00f6relserna": 1298, "gl\u00f6ms": 1299, "lyckas": 1300, "samh\u00e4lleliga": 1301, "om\u00f6jligt": 1302, "emellan": 1303, "rune": 1304, "f\u00f6r\u00e4ndrade": 1305, "motion\u00e4rer": 1306, "velat": 1307, "utskottsf\u00f6rh\u00f6r": 1308, "utomlands": 1309, "komma": 1310, "ih\u00e5g": 1311, "\u00f6ppna": 1312, "ers\u00e4ttning": 1313, "f\u00f6rfogande": 1314, "s\u00e5ledes": 1315, "utskottsutfr\u00e5gningar": 1316, "ut\u00e5t": 1317, "pratar": 1318, "dubbla": 1319, "funktioner": 1320, "offentliga": 1321, "tillgodose": 1322, "riksdagens": 1323, "skyldighet": 1324, "underl\u00e4tta": 1325, "b\u00e4st": 1326, "bed\u00f6ma": 1327, "enkelt": 1328, "relativt": 1329, "svar": 1330, "statsr\u00e5den": 1331, "f\u00f6rmedlar": 1332, "n\u00e4rmast": 1333, "ber\u00f6rda": 1334, "stannar": 1335, "folket": 1336, "samlas": 1337, "grundligt": 1338, "l\u00e4ra": 1339, "betydelsefulla": 1340, "energifr\u00e5gan": 1341, "kort": 1342, "massmedialt": 1343, "v\u00e4nta": 1344, "fungera": 1345, "slag": 1346, "g\u00e5nger": 1347, "forts\u00e4tter": 1348, "aktivt": 1349, "marknadsf\u00f6ra": 1350, "uppfattat": 1351, "bevaka": 1352, "h\u00e4ndelser": 1353, "f\u00f6reteelser": 1354, "st\u00f6rst": 1355, "betydelse": 1356, "skyddet": 1357, "all": 1358, "grundlag": 1359, "s\u00e5vitt": 1360, "vem": 1361, "gunnar": 1362, "riktigt": 1363, "namn": 1364, "landets": 1365, "sistone": 1366, "praktiska": 1367, "f\u00f6r\u00e4ndra": 1368, "f\u00f6rst\u00e4rka": 1369, "inh\u00e4mta": 1370, "f\u00f6reteelse": 1371, "svaret": 1372, "budgetministern": 1373, "innebar": 1374, "ingenting": 1375, "framkommit": 1376, "riksskatteverket": 1377, "resultat": 1378, "f\u00f6rl\u00e4ngning": 1379, "b\u00f6rja": 1380, "v\u00e4lkomna": 1381, "st\u00e4llet": 1382, "statsminister": 1383, "r\u00e4kna": 1384, "hans": 1385, "riksdag": 1386, "ansvariga": 1387, "reagerat": 1388, "kraftigt": 1389, "sista": 1390, "g\u00e5ngen": 1391, "tillf\u00e4lle": 1392, "debattera": 1393, "skicka": 1394, "anst\u00e4llda": 1395, "ut\u00f6ver": 1396, "handikappade": 1397, "ytterst": 1398, "vecka": 1399, "ca": 1400, "missbruk": 1401, "alkohol": 1402, "\u00e5stadkomma": 1403, "folkr\u00f6relser": 1404, "alldeles": 1405, "alkoholpolitiska": 1406, "skedde": 1407, "\u00e5rs": 1408, "r\u00f6stade": 1409, "d\u00e4rmed": 1410, "snedvriden": 1411, "art": 1412, "regering": 1413, "\u00f6vergripande": 1414, "ansvaret": 1415, "talas": 1416, "fakta": 1417, "numera": 1418, "synes": 1419, "oroliga": 1420, "m\u00e5n": 1421, "uppgivenhet": 1422, "r\u00e5dande": 1423, "samh\u00e4llets": 1424, "sociala": 1425, "socialministern": 1426, "pekar": 1427, "livligt": 1428, "inst\u00e4mma": 1429, "ordentlig": 1430, "opinion": 1431, "enskild": 1432, "klart": 1433, "\u00e5ren": 1434, "mellan\u00f6let": 1435, "yngre": 1436, "sagts": 1437, "erinra": 1438, "redovisning": 1439, "genomsnitt": 1440, "e": 1441, "minut": 1442, "visade": 1443, "upplysningsverksamhet": 1444, "finna": 1445, "v\u00e4g": 1446, "synnerligen": 1447, "v\u00e4sentlig": 1448, "givit": 1449, "orsaker": 1450, "massiva": 1451, "propaganda": 1452, "spritts": 1453, "decennier": 1454, "tryck": 1455, "gentemot": 1456, "interpellationssvaret": 1457, "fasta": 1458, "televisionens": 1459, "sant": 1460, "snabbare": 1461, "desto": 1462, "m\u00e5ndagen": 1463, "f\u00f6rklara": 1464, "december": 1465, "frihet": 1466, "mitt": 1467, "intryck": 1468, "problematik": 1469, "opinionsbildning": 1470, "tacka": 1471, "k\u00e4nner": 1472, "\u00f6nskade": 1473, "understrykas": 1474, "gl\u00e4der": 1475, "\u00f6kad": 1476, "verkar": 1477, "synpunkter": 1478, "bil": 1479, "betrakta": 1480, "f\u00f6rh\u00e5llanden": 1481, "avseenden": 1482, "dem": 1483, "l\u00e4mnats": 1484, "d\u00e5varande": 1485, "tilltro": 1486, "tekniska": 1487, "inl\u00e4gg": 1488, "betonat": 1489, "respekt": 1490, "politikens": 1491, "starta": 1492, "sv\u00e5righeterna": 1493, "riskerna": 1494, "yttrandefrihetsutredningens": 1495, "uppdrag": 1496, "utredningens": 1497, "fr\u00e4msta": 1498, "grundlagsskyddet": 1499, "yttrandefriheten": 1500, "tryckta": 1501, "skrifter": 1502, "n\u00e4mnas": 1503, "film": 1504, "videogram": 1505, "kommitt\u00e9n": 1506, "beg\u00e5s": 1507, "punkt": 1508, "direktiven": 1509, "f\u00f6rsiktig": 1510, "tryckfrihetens": 1511, "kr\u00e4nkningar": 1512, "uts\u00e4tts": 1513, "artikeln": 1514, "tidning": 1515, "medborgarna": 1516, "m\u00f6jliga": 1517, "framst\u00e4llningar": 1518, "skrift": 1519, "aktiviteter": 1520, "\u00e4gna": 1521, "inskr\u00e4nkningar": 1522, "vare": 1523, "leda": 1524, "vikt": 1525, "resultatet": 1526, "l\u00e4n": 1527, "svara": 1528, "noterat": 1529, "siffror": 1530, "dramatiska": 1531, "peka": 1532, "inneb\u00f6rden": 1533, "vidtas": 1534, "v\u00e4xande": 1535, "invandrare": 1536, "hemlandet": 1537, "syftar": 1538, "terror": 1539, "malm\u00f6": 1540, "b\u00f6rje": 1541, "uttryckt": 1542, "f\u00f6rklarat": 1543, "avg\u00e5": 1544, "riksdagsman": 1545, "tackar": 1546, "f\u00f6ranledd": 1547, "h\u00e4vdade": 1548, "facket": 1549, "eniga": 1550, "v\u00e4nner": 1551, "on\u00f6digt": 1552, "polisen": 1553, "sv\u00e5ra": 1554, "kraftig": 1555, "ber\u00e4ttigade": 1556, "behandling": 1557, "antar": 1558, "konsekvenser": 1559, "motiverat": 1560, "effektivt": 1561, "stockholms": 1562, "bilen": 1563, "bekr\u00e4ftar": 1564, "hanteras": 1565, "d\u00f6lja": 1566, "f\u00f6rhoppningsvis": 1567, "uppt\u00e4cka": 1568, "delta": 1569, "sydafrika": 1570, "krafter": 1571, "satsar": 1572, "trov\u00e4rdighet": 1573, "n\u00e4mnt": 1574, "miljoner": 1575, "belyst": 1576, "praktiskt": 1577, "ahlmark": 1578, "tals": 1579, "fler": 1580, "f\u00f6rsamlingen": 1581, "drabbar": 1582, "kommunerna": 1583, "riktlinjer": 1584, "kjellolof": 1585, "feldt": 1586, "nyss": 1587, "felaktiga": 1588, "deltagande": 1589, "samt": 1590, "stimuleras": 1591, "utforma": 1592, "naturligt": 1593, "vapenexporten": 1594, "h\u00e4nger": 1595, "ihop": 1596, "l\u00e4nge": 1597, "k\u00e4nt": 1598, "statsr\u00e5d": 1599, "popul\u00e4r": 1600, "speciella": 1601, "f\u00f6rklaring": 1602, "ledning": 1603, "staten": 1604, "israel": 1605, "f\u00f6rnyad": 1606, "konstaterar": 1607, "behovet": 1608, "rikt": 1609, "liten": 1610, "barns": 1611, "f\u00f6rm\u00e5ga": 1612, "efterstr\u00e4va": 1613, "enhetlig": 1614, "utformning": 1615, "s\u00e4rskild": 1616, "fria": 1617, "\u00e5siktsbildningen": 1618, "behandlat": 1619, "hand": 1620, "sj\u00e4lvsanering": 1621, "statligt": 1622, "monopol": 1623, "exempelvis": 1624, "lagar": 1625, "barnpornografi": 1626, "gl\u00e4dje": 1627, "omkring": 1628, "skolor": 1629, "f\u00f6reningar": 1630, "kommuner": 1631, "ifr\u00e5n": 1632, "kulturens": 1633, "verkningar": 1634, "kr\u00e4vde": 1635, "parlamentarisk": 1636, "utredning": 1637, "skyndsamt": 1638, "tills\u00e4ttas": 1639, "analysera": 1640, "mediernas": 1641, "egenskaper": 1642, "medierna": 1643, "avs\u00e5g": 1644, "utredningen": 1645, "arbeta": 1646, "m\u00f6ta": 1647, "grund": 1648, "karakt\u00e4r": 1649, "insatserna": 1650, "engagemanget": 1651, "troligen": 1652, "farligt": 1653, "ordalag": 1654, "ny": 1655, "massmedial": 1656, "skydda": 1657, "konstaterade": 1658, "\u00f6verdriva": 1659, "j\u00e4mf\u00f6relse": 1660, "sent": 1661, "formuleringar": 1662, "framh\u00e5ller": 1663, "bet\u00e4nkande": 1664, "motion": 1665, "genomslagskraft": 1666, "acceptera": 1667, "f\u00f6rest\u00e4llningen": 1668, "massmediala": 1669, "branscher": 1670, "makt": 1671, "begr\u00e4nsningar": 1672, "m\u00e4rkligt": 1673, "uppm\u00e4rksamma": 1674, "regeringsf\u00f6rslaget": 1675, "betala": 1676, "framtr\u00e4dande": 1677, "kompetens": 1678, "socialdepartementet": 1679, "departementen": 1680, "tillfredsst\u00e4llelse": 1681, "barnens": 1682, "moderna": 1683, "riksf\u00f6rs\u00e4kringsverket": 1684, "beror": 1685, "belyser": 1686, "villkor": 1687, "opinionsbildningen": 1688, "tilltr\u00e4de": 1689, "h\u00e4rvidlag": 1690, "sannerligen": 1691, "j\u00e4mlikhet": 1692, "valr\u00f6relsen": 1693, "tvivel": 1694, "n\u00e5r": 1695, "f\u00f6retr\u00e4dare": 1696, "framtr\u00e4da": 1697, "v\u00e4ljarna": 1698, "allvarliga": 1699, "farh\u00e5gor": 1700, "socialstyrelsen": 1701, "skol\u00f6verstyrelsen": 1702, "regel": 1703, "f\u00f6ruts\u00e4ttning": 1704, "brottas": 1705, "bristf\u00e4lligt": 1706, "orsakerna": 1707, "rymmer": 1708, "socialdemokratiska": 1709, "riksdagsgruppen": 1710, "f\u00f6reslog": 1711, "milj": 1712, "extra": 1713, "effektivare": 1714, "milj\u00f6er": 1715, "tingsr\u00e4tt": 1716, "ang\u00e5r": 1717, "politikerna": 1718, "utf\u00f6ra": 1719, "p\u00e5skynda": 1720, "n\u00e4mnda": 1721, "uttryck": 1722, "d\u00e4ribland": 1723, "industriministerns": 1724, "aftonbladet": 1725, "oktober": 1726, "vetenskap": 1727, "erfarenhet": 1728, "f\u00f6ljaktligen": 1729, "planeras": 1730, "socialstyrelsens": 1731, "l\u00e4kare": 1732, "inh\u00e4mtat": 1733, "f\u00e4ngelse": 1734, "rapport": 1735, "f\u00f6rh\u00e5llandevis": 1736, "henne": 1737, "drabbade": 1738, "tacksam": 1739, "norrbotten": 1740, "handlar": 1741, "aktuellt": 1742, "arbetsl\u00f6sa": 1743, "personen": 1744, "grunden": 1745, "upph\u00f6r": 1746, "uppr\u00f6rande": 1747, "former": 1748, "invandrarverket": 1749, "kosta": 1750, "st\u00e4ller": 1751, "centern": 1752, "avvecklingen": 1753, "k\u00e4rnkraften": 1754, "socialdemokraterna": 1755, "\u00e4ndrar": 1756, "f\u00f6rs\u00f6ker": 1757, "pr\u00e4glat": 1758, "begreppet": 1759, "erfarenheter": 1760, "yttranden": 1761, "fackliga": 1762, "\u00e5tskilligt": 1763, "materialet": 1764, "innan": 1765, "drar": 1766, "slutsatser": 1767, "bed\u00f6mningarna": 1768, "sjs": 1769, "sommaren": 1770, "politisk": 1771, "f\u00f6rankring": 1772, "aviserat": 1773, "god": 1774, "f\u00f6re": 1775, "n\u00e4sta": 1776, "ske": 1777, "halv\u00e5r": 1778, "genomf\u00f6r": 1779, "speciell": 1780, "kampanj": 1781, "redovisar": 1782, "programmet": 1783, "trafik": 1784, "presenteras": 1785, "h\u00e4ndelse": 1786, "hotet": 1787, "f\u00f6rs\u00e4mrade": 1788, "angavs": 1789, "motiv": 1790, "uttryckte": 1791, "april": 1792, "n\u00e4rmare": 1793, "\u00e4mnet": 1794, "veckan": 1795, "b\u00e5da": 1796, "\u00e4mnar": 1797, "ingripa": 1798, "barnet": 1799, "ville": 1800, "klarl\u00e4gga": 1801, "f\u00f6rst\u00e5tt": 1802, "socialutskottet": 1803, "inst\u00e4llningen": 1804, "missuppfattning": 1805, "gett": 1806, "tyda": 1807, "missuppfattningar": 1808, "\u00f6kande": 1809, "fackf\u00f6reningsr\u00f6relsen": 1810, "n": 1811, "organisationerna": 1812, "effekterna": 1813, "gjorts": 1814, "st\u00e4llningstagande": 1815, "familjens": 1816, "l\u00e5nga": 1817, "\u00e4renden": 1818, "innefattar": 1819, "ompr\u00f6vning": 1820, "reaktion": 1821, "tycks": 1822, "r\u00e4dsla": 1823, "brottslighet": 1824, "utl\u00e4ndska": 1825, "brottslingar": 1826, "utl\u00e4nningar": 1827, "realiteten": 1828, "flyktingar": 1829, "v\u00e4djar": 1830, "r\u00e4ttsv\u00e4sen": 1831, "justitieministern": 1832, "generation": 1833, "v\u00e4rde": 1834, "bi\u00f6rck": 1835, "ursprung": 1836, "brottsling": 1837, "v\u00e4rderingar": 1838, "leder": 1839, "konkreta": 1840, "framsteg": 1841, "inriktas": 1842, "uttalats": 1843, "uppfattas": 1844, "allvar": 1845, "representerar": 1846, "ers\u00e4tta": 1847, "f\u00f6retagens": 1848, "exemplet": 1849, "chile": 1850, "utnyttjade": 1851, "demokratiska": 1852, "demokratin": 1853, "sj\u00e4lvt": 1854, "komplex": 1855, "utredningarna": 1856, "tekniker": 1857, "r\u00e4ttsliga": 1858, "organisatoriska": 1859, "aspekter": 1860, "bredare": 1861, "f\u00f6rlorat": 1862, "remissvar": 1863, "grupperna": 1864, "forts\u00e4tta": 1865, "verkliga": 1866, "deltagare": 1867, "hantera": 1868, "debatter": 1869, "s\u00e4gs": 1870, "igen": 1871, "m\u00f6ter": 1872, "moderaterna": 1873, "fortsatt": 1874, "centerns": 1875, "tystnad": 1876, "framtr\u00e4der": 1877, "h\u00e4nda": 1878, "neddragning": 1879, "anordna": 1880, "kultur": 1881, "s\u00e4tter": 1882, "idrotten": 1883, "dvs": 1884, "fysiska": 1885, "kulturen": 1886, "sjukhus": 1887, "fritid": 1888, "ekonomiskt": 1889, "niv\u00e5": 1890, "l\u00e5g": 1891, "gamla": 1892, "fattar": 1893, "f\u00f6rst\u00e5else": 1894, "informationer": 1895, "riksdagsledamot": 1896, "veta": 1897, "upprepa": 1898, "aff\u00e4ren": 1899, "tillf\u00e4llen": 1900, "rimligt": 1901, "vart": 1902, "larmrapporter": 1903, "avst\u00e5nd": 1904, "f\u00e4lldin": 1905, "r\u00f6rt": 1906, "mytbildning": 1907, "syftet": 1908, "uppenbart": 1909, "partiet": 1910, "tillr\u00e4ckligt": 1911, "energi": 1912, "kvalitet": 1913, "bilden": 1914, "fanns": 1915, "stark": 1916, "uppslutning": 1917, "h\u00e4ndelserna": 1918, "f\u00f6rekom": 1919, "kallas": 1920, "reservationen": 1921, "till\u00e4mpningen": 1922, "principer": 1923, "r\u00e5da": 1924, "\u00e5ligger": 1925, "st\u00e5": 1926, "tj\u00e4nst": 1927, "f\u00f6rmedling": 1928, "fru": 1929, "granskningsarbetet": 1930, "konstitutionsutskottet": 1931, "m\u00e5h\u00e4nda": 1932, "partiernas": 1933, "agerande": 1934, "framst\u00e5": 1935, "betydelsefullt": 1936, "meningen": 1937, "spel": 1938, "st\u00e5lverk": 1939, "spekulation": 1940, "bedrivs": 1941, "projektet": 1942, "johansson": 1943, "beg\u00e4rde": 1944, "m\u00e4ngd": 1945, "uppr\u00f6rda": 1946, "v\u00e4xer": 1947, "\u00f6vriga": 1948, "\u00e5terkommer": 1949, "parti": 1950, "diskuterat": 1951, "buds": 1952, "opinionsbildare": 1953, "beslutsfattare": 1954, "ledare": 1955, "enskilde": 1956, "anpassat": 1957, "bj\u00f6rn": 1958, "syns": 1959, "mest": 1960, "goda": 1961, "stycken": 1962, "h\u00e5ller": 1963, "f\u00f6rs\u00f6k": 1964, "skolorna": 1965, "riksdagsm\u00e4n": 1966, "medan": 1967, "rent": 1968, "vikten": 1969, "forskningen": 1970, "sk\u00f6ta": 1971, "export": 1972, "ab": 1973, "polen": 1974, "f\u00f6rlorar": 1975, "\u00e4ndras": 1976, "direktiv": 1977, "kontroll": 1978, "tal": 1979, "ledande": 1980, "socialdemokratisk": 1981, "dialog": 1982, "kontrollen": 1983, "\u00e5sikterna": 1984, "reglerad": 1985, "utformningen": 1986, "statliga": 1987, "presst\u00f6det": 1988, "f\u00f6rmedlare": 1989, "opinioner": 1990, "underh\u00e5llning": 1991, "garantera": 1992, "p\u00e5taglig": 1993, "tendens": 1994, "valda": 1995, "missbrukas": 1996, "makthavare": 1997, "konservativa": 1998, "sk": 1999, "f\u00f6rtal": 2000, "kritisk": 2001, "ensidig": 2002, "maktkoncentration": 2003, "sammanslagningar": 2004, "f\u00f6retagsamhet": 2005, "n\u00e4ringslivet": 2006, "kontrolleras": 2007, "\u00f6vervakas": 2008, "dominerande": 2009, "liberala": 2010, "utg\u00e5ngspunkter": 2011, "viktigaste": 2012, "sorts": 2013, "l\u00e4rt": 2014, "fullf\u00f6lja": 2015, "marknadsekonomi": 2016, "koncentration": 2017, "grupp": 2018, "journalister": 2019, "f\u00f6reslagit": 2020, "tidningarnas": 2021, "g\u00f6teborg": 2022, "tacksamma": 2023, "egentligen": 2024, "publicitet": 2025, "respektera": 2026, "lov": 2027, "italien": 2028, "uppg\u00e5r": 2029, "d\u00f6da": 2030, "r\u00e4knas": 2031, "katastrofen": 2032, "omfattningen": 2033, "h\u00e4vda": 2034, "b\u00e4gge": 2035, "j\u00e4mna": 2036, "mellanrum": 2037, "matas": 2038, "reda": 2039, "rakt": 2040, "motsatt": 2041, "riktning": 2042, "unders\u00f6kningarna": 2043, "s\u00e4kerhet": 2044, "plats": 2045, "f\u00f6rs\u00f6kt": 2046, "st\u00f6dja": 2047, "organisation": 2048, "p\u00e5pekade": 2049, "m\u00e4rka": 2050, "r\u00f6ra": 2051, "reglerna": 2052, "f\u00f6ljts": 2053, "beskattningen": 2054, "begr\u00e4nsad": 2055, "k\u00e4nda": 2056, "bygga": 2057, "beroende": 2058, "anda": 2059, "h\u00e4nvisar": 2060, "avtal": 2061, "sven": 2062, "grundlagen": 2063, "best\u00e4mmelser": 2064, "r\u00e4ttelse": 2065, "oriktiga": 2066, "majoritet": 2067, "l\u00f6sning": 2068, "avsnitt": 2069, "f\u00f6rtj\u00e4nar": 2070, "uppm\u00e4rksammas": 2071, "framf\u00f6ra": 2072, "an": 2073, "tv\u00e5": 2074, "getts": 2075, "thorbj\u00f6rn": 2076, "begr\u00e4nsade": 2077, "synd": 2078, "klarl\u00e4ggande": 2079, "tv\u00e4rtom": 2080, "attityder": 2081, "effektivaste": 2082, "p\u00e5verkan": 2083, "l\u00e5ngsiktiga": 2084, "v\u00e5ldsinslag": 2085, "impulser": 2086, "liknande": 2087, "p\u00e5pekat": 2088, "h\u00f6gst": 2089, "lyssnade": 2090, "lagts": 2091, "redovisningar": 2092, "finner": 2093, "granskat": 2094, "h\u00e4nt": 2095, "regimen": 2096, "s\u00f6dra": 2097, "befolkningen": 2098, "meddelanden": 2099, "h\u00e4rom": 2100, "refererade": 2101, "president": 2102, "borta": 2103, "st\u00e4nger": 2104, "vallokalerna": 2105, "timme": 2106, "rapportering": 2107, "kortare": 2108, "runt": 2109, "f\u00f6rvisso": 2110, "arbetstid": 2111, "eventuella": 2112, "uppe": 2113, "sj\u00e4lvklart": 2114, "tidigt": 2115, "samh\u00e4llsdebatten": 2116, "aktualiserats": 2117, "\u00e5terfinns": 2118, "ungdomarna": 2119, "ungdomar": 2120, "l\u00e4mnar": 2121, "grundskolan": 2122, "funnit": 2123, "f\u00f6rbindelser": 2124, "dagar": 2125, "diskuterades": 2126, "officiella": 2127, "bakom": 2128, "sj\u00e4lvfallet": 2129, "kostnaden": 2130, "vatten": 2131, "orsaken": 2132, "medf\u00f6r": 2133, "nej": 2134, "medverkan": 2135, "ideella": 2136, "motiveringen": 2137, "f\u00f6rsorg": 2138, "konstigt": 2139, "h\u00f6jer": 2140, "riktiga": 2141, "utskotten": 2142, "framst\u00e5r": 2143, "utfr\u00e5gningar": 2144, "t\u00e4mligen": 2145, "\u00f6verv\u00e4ganden": 2146, "konstitutionsutskottets": 2147, "h\u00e4vdat": 2148, "utf\u00f6rlig": 2149, "presskonferenser": 2150, "romanus": 2151, "ni": 2152, "diskuterats": 2153, "massmedierna": 2154, "framme": 2155, "tvprogram": 2156, "medverka": 2157, "utsatta": 2158, "flytta": 2159, "utskottsutfr\u00e5gningarna": 2160, "begr\u00e4nsas": 2161, "anta": 2162, "journalistiska": 2163, "h\u00f6r": 2164, "skildring": 2165, "saklighet": 2166, "pr\u00e4gla": 2167, "f\u00f6rh\u00e5llande": 2168, "\u00f6ppen": 2169, "bj\u00f6rck": 2170, "n\u00e4mna": 2171, "bes\u00f6kte": 2172, "danmark": 2173, "osakligt": 2174, "f\u00f6rst\u00e5r": 2175, "journalisten": 2176, "samtidigt": 2177, "medlem": 2178, "undrar": 2179, "uppfattar": 2180, "slutna": 2181, "rum": 2182, "argument": 2183, "\u00f6ppet": 2184, "slutsats": 2185, "dra": 2186, "detsamma": 2187, "era": 2188, "st\u00e5ndpunkter": 2189, "enormt": 2190, "st\u00e5ndpunkten": 2191, "orimligt": 2192, "\u00f6ppenhet": 2193, "s\u00e4tta": 2194, "utfr\u00e5gningarna": 2195, "of": 2196, "ense": 2197, "f\u00f6redrag": 2198, "medverkar": 2199, "\u00f6versyn": 2200, "utrustning": 2201, "f": 2202, "beh\u00f6vs": 2203, "gav": 2204, "eko": 2205, "lands": 2206, "gr\u00e4nser": 2207, "personligen": 2208, "f\u00f6ljde": 2209, "engagerad": 2210, "uppr\u00f6rd": 2211, "integritet": 2212, "v\u00e4ljare": 2213, "mesta": 2214, "anpassning": 2215, "presenterats": 2216, "r\u00e5kat": 2217, "kl\u00e4m": 2218, "illa": 2219, "aktuell": 2220, "rapporter": 2221, "publicerats": 2222, "noggrant": 2223, "f\u00f6rb\u00e4ttrad": 2224, "milit\u00e4ra": 2225, "j\u00e4mf\u00f6rt": 2226, "t\u00e4nker": 2227, "negativa": 2228, "effekter": 2229, "svarat": 2230, "f\u00f6rekomsten": 2231, "behandlas": 2232, "filmer": 2233, "b\u00f6cker": 2234, "enklare": 2235, "vardag": 2236, "f\u00f6rsiktiga": 2237, "utbudet": 2238, "f\u00f6rm\u00e5r": 2239, "reagera": 2240, "medel": 2241, "konflikter": 2242, "forskare": 2243, "stimulerar": 2244, "lagf\u00f6rslaget": 2245, "reell": 2246, "tills\u00e4tta": 2247, "yttrandefrihetsgrundlag": 2248, "kvalificerad": 2249, "r\u00e4ttigheterna": 2250, "tillst\u00e5nd": 2251, "f\u00e4ngelsestraff": 2252, "l\u00e5ngsiktigt": 2253, "kapital": 2254, "l\u00e5n": 2255, "h\u00f6jning": 2256, "meddelande": 2257, "kommunen": 2258, "g\u00e4vleborgs": 2259, "arbetstillf\u00e4llen": 2260, "underligt": 2261, "orimliga": 2262, "reagerar": 2263, "f\u00f6rst": 2264, "\u00f6gonblick": 2265, "\u00f6verl\u00e4ggningar": 2266, "viljan": 2267, "avg\u00f6ra": 2268, "pr\u00e4glats": 2269, "ofullst\u00e4ndig": 2270, "interna": 2271, "str\u00e4va": 2272, "tillg\u00e4ngliga": 2273, "seri\u00f6sa": 2274, "f\u00f6ranleder": 2275, "angel\u00e4gna": 2276, "presenterat": 2277, "skapar": 2278, "positiv": 2279, "m\u00f6jligg\u00f6ra": 2280, "statsbidrag": 2281, "arbetsl\u00f6sheten": 2282, "f\u00f6rmedlas": 2283, "bidrar": 2284, "m\u00e4nniskors": 2285, "reklam": 2286, "framg\u00e5ng": 2287, "framg\u00e5ngsrikt": 2288, "v\u00e4rdefulla": 2289, "gl\u00f6mma": 2290, "kr\u00e4nkning": 2291, "folkr\u00e4tten": 2292, "b\u00f6rjan": 2293, "spritt": 2294, "turkiet": 2295, "ockuperade": 2296, "m\u00f6jligtvis": 2297, "komplettera": 2298, "statsr\u00e5dets": 2299, "r\u00f6nt": 2300, "inneh\u00e5llet": 2301, "till\u00e4mpas": 2302, "fann": 2303, "upprepar": 2304, "kv\u00e4ll": 2305, "delen": 2306, "pr\u00f6va": 2307, "redovisas": 2308, "frist\u00e5ende": 2309, "uteslutet": 2310, "funktion": 2311, "\u00e5beropar": 2312, "medarbetare": 2313, "sl\u00e5": 2314, "vakt": 2315, "diskutera": 2316, "systematiska": 2317, "organiserade": 2318, "alltid": 2319, "erh\u00e5lla": 2320, "efterhand": 2321, "avsikten": 2322, "omfattar": 2323, "flertalet": 2324, "opinionsbildningens": 2325, "riktig": 2326, "\u00f6verv\u00e4gde": 2327, "m\u00f6jlig": 2328, "seri\u00f6s": 2329, "st\u00e4lle": 2330, "ort": 2331, "intr\u00e4ffat": 2332, "debatterna": 2333, "n\u00e4ringslivets": 2334, "h\u00f6jts": 2335, "grand": 2336, "kritiska": 2337, "r\u00f6ster": 2338, "m\u00f6tt": 2339, "reaktioner": 2340, "h\u00f6ll": 2341, "faktiska": 2342, "refererats": 2343, "justitiedepartementet": 2344, "avvakta": 2345, "tills": 2346, "h\u00e4ndelsen": 2347, "polis": 2348, "februari": 2349, "upph\u00f6ra": 2350, "\u00e5nyo": 2351, "omedelbart": 2352, "\u00f6ka": 2353, "tydligt": 2354, "pass": 2355, "tolkar": 2356, "bolaget": 2357, "milj\u00f6fr\u00e5gor": 2358, "utnyttja": 2359, "gjordes": 2360, "\u00f6vertramp": 2361, "korrekta": 2362, "beskrivning": 2363, "lokalt": 2364, "\u00f6verens": 2365, "centralt": 2366, "v\u00e4garna": 2367, "uppfattade": 2368, "skrivelsen": 2369, "konstaterande": 2370, "utf\u00f6r": 2371, "h\u00e4lften": 2372, "kollega": 2373, "sex": 2374, "\u00e5lder": 2375, "arbetsgrupp": 2376, "sten": 2377, "andersson": 2378, "or\u00e4ttvist": 2379, "l\u00e4mnat": 2380, "utrikesminister": 2381, "ordet": 2382, "massmedium": 2383, "v\u00e4rdera": 2384, "felaktigt": 2385, "precis": 2386, "beh\u00e4rskar": 2387, "riktade": 2388, "idrottens": 2389, "ensidigt": 2390, "inriktade": 2391, "elitidrott": 2392, "\u00f6gonen": 2393, "vanligt": 2394, "behandlade": 2395, "september": 2396, "otroligt": 2397, "statistiken": 2398, "f\u00f6reg\u00e5ende": 2399, "h\u00e4nvisning": 2400, "anf\u00f6rda": 2401, "kammarens": 2402, "personalen": 2403, "h\u00e5rda": 2404, "p\u00e5tryckningar": 2405, "livsmedelsverket": 2406, "konsumenterna": 2407, "fattats": 2408, "utbildad": 2409, "\u00e5rets": 2410, "sk\u00e5ne": 2411, "tunga": 2412, "system": 2413, "skiftande": 2414, "f\u00f6rordar": 2415, "f\u00f6rsiktigt": 2416, "icke": 2417, "ner": 2418, "fart": 2419, "spred": 2420, "d\u00e4ri": 2421, "styrda": 2422, "jobb": 2423, "utskottets": 2424, "dags": 2425, "skrivning": 2426, "insatsen": 2427, "vis": 2428, "svenskt": 2429, "boken": 2430, "reservationer": 2431, "kontroversiella": 2432, "punkterna": 2433, "fjol": 2434, "besl\u00f6t": 2435, "kulturpolitiken": 2436, "visst": 2437, "inklusive": 2438, "tendenser": 2439, "sektor": 2440, "konstruktiv": 2441, "likartade": 2442, "l\u00e4gen": 2443, "avsl\u00f6jar": 2444, "\u00e5tta": 2445, "anh\u00e4ngare": 2446, "generellt": 2447, "automatiskt": 2448, "\u00e5tg\u00e4rd": 2449, "fj\u00e4rde": 2450, "n\u00e4mnd": 2451, "statens": 2452, "samlat": 2453, "text": 2454, "sektorer": 2455, "veckopressen": 2456, "dagspressen": 2457, "resor": 2458, "f\u00f6rfattaren": 2459, "missvisande": 2460, "uppr\u00f6rt": 2461, "beg\u00e4rt": 2462, "v\u00e4cka": 2463, "texten": 2464, "varf\u00f6r": 2465, "justitieministerns": 2466, "litar": 2467, "\u00e5terge": 2468, "g\u00e4llde": 2469, "inneh\u00f6ll": 2470, "samlade": 2471, "snabb": 2472, "meddela": 2473, "anv\u00e4ndning": 2474, "utbildningen": 2475, "l\u00e4mpliga": 2476, "anledningen": 2477, "ber": 2478, "tidens": 2479, "f\u00f6rh\u00e5llandena": 2480, "lagstiftning": 2481, "starkare": 2482, "statistik": 2483, "statistiska": 2484, "centralbyr\u00e5n": 2485, "utarbeta": 2486, "f\u00f6rvirrad": 2487, "fn": 2488, "utmaning": 2489, "d\u00f6ma": 2490, "understr\u00f6k": 2491, "betydelsefull": 2492, "v\u00e4rna": 2493, "demokrati": 2494, "sidor": 2495, "annorlunda": 2496, "monopolf\u00f6retag": 2497, "massmedieutredningen": 2498, "v\u00e4ntas": 2499, "radiotv": 2500, "reglera": 2501, "\u00e4nnu": 2502, "invandrarna": 2503, "framh\u00e5lla": 2504, "idrottsr\u00f6relsen": 2505, "ens": 2506, "tappa": 2507, "fr\u00e5gade": 2508, "sk\u00e4rpning": 2509, "risker": 2510, "uppr\u00e4tth\u00e5llas": 2511, "oppositionspartierna": 2512, "offentligg\u00f6rande": 2513, "vittnesm\u00e5l": 2514, "be": 2515, "handlingar": 2516, "tidpunkt": 2517, "h\u00e4nsyn": 2518, "\u00f6de": 2519, "sv\u00e5righeter": 2520, "oroande": 2521, "befinner": 2522, "verket": 2523, "alls": 2524, "januari": 2525, "l\u00e4ggs": 2526, "j\u00e4mf\u00f6r": 2527, "valen": 2528, "dominerar": 2529, "mediepolitikens": 2530, "yttersta": 2531, "m\u00e5l": 2532, "uppr\u00e4tth\u00e5lla": 2533, "allsidig": 2534, "kommentarer": 2535, "ut\u00f6va": 2536, "granskning": 2537, "st\u00f6det": 2538, "enskilt": 2539, "sl\u00e5r": 2540, "olyckligt": 2541, "majoriteten": 2542, "steg": 2543, "fram\u00e5t": 2544, "humanit\u00e4ra": 2545, "vietnam": 2546, "skildringar": 2547, "beskriver": 2548, "kommunistiska": 2549, "understryker": 2550, "v": 2551, "stopp": 2552, "syssels\u00e4ttningen": 2553, "k\u00e4rnkraftens": 2554, "kallades": 2555, "folkets": 2556, "bekant": 2557, "svenske": 2558, "visste": 2559, "ber\u00e4ttade": 2560, "anv\u00e4nder": 2561, "beteckningen": 2562, "k\u00e4mpar": 2563, "expansion": 2564, "inv\u00e4ndningar": 2565, "best\u00e4mmelse": 2566, "meddelade": 2567, "domar": 2568, "f\u00f6rv\u00e4g": 2569, "skaffa": 2570, "blivande": 2571, "f\u00e4ltet": 2572, "kontakt": 2573, "trollh\u00e4ttan": 2574, "dragit": 2575, "pressens": 2576, "varnat": 2577, "jo": 2578, "bekr\u00e4ftat": 2579, "insyn": 2580, "effektiv": 2581, "godtycke": 2582, "missf\u00f6rh\u00e5llanden": 2583, "insikt": 2584, "bilda": 2585, "minskar": 2586, "utbildning": 2587, "rimliga": 2588, "yrka": 2589, "hus": 2590, "betraktar": 2591, "investeringar": 2592, "avsl\u00f6jande": 2593, "sikt": 2594, "h\u00f6gsta": 2595, "f\u00f6r\u00e4ndring": 2596, "service": 2597, "\u00e4ndringar": 2598, "l\u00e4nderna": 2599, "trov\u00e4rdigheten": 2600, "refereras": 2601, "norden": 2602, "europa": 2603, "etiopien": 2604, "utrikespolitiska": 2605, "existerar": 2606, "f\u00f6refaller": 2607, "intressanta": 2608, "finska": 2609, "bohman": 2610, "intr\u00e4ffar": 2611, "uppst\u00e5r": 2612, "f\u00f6rvirring": 2613, "tankar": 2614, "utrikespolitik": 2615, "framh\u00f6ll": 2616, "forts\u00e4ttningsvis": 2617, "samarbete": 2618, "\u00f6verenskommelser": 2619, "brukar": 2620, "\u00f6verdrift": 2621, "hederliga": 2622, "principen": 2623, "bud": 2624, "h\u00e5llas": 2625, "indirekt": 2626, "bryter": 2627, "g\u00e4llande": 2628, "utmaningar": 2629, "livet": 2630, "anh\u00f6riga": 2631, "tillg\u00e4ngligheten": 2632, "\u00f6kat": 2633, "v\u00e4nsterpartiet": 2634, "handling": 2635, "kommunal": 2636, "u": 2637, "hat": 2638, "sprids": 2639, "regelbundet": 2640, "iranska": 2641, "attacker": 2642, "rapporterades": 2643, "lokala": 2644, "d\u00f6d": 2645, "gammal": 2646, "driva": 2647, "skriva": 2648, "debattartiklar": 2649, "aktiv": 2650, "social": 2651, "n\u00f6jd": 2652, "f\u00f6rsvinner": 2653, "finland": 2654, "norge": 2655, "on": 2656, "grannl\u00e4nder": 2657, "finansierad": 2658, "ska": 2659, "motsvarande": 2660, "yttrandefrihetsgrundlagen": 2661, "bedriver": 2662, "efterforska": 2663, "utnyttjat": 2664, "tradition": 2665, "offentliganst\u00e4llda": 2666, "grundlagsskyddade": 2667, "repressalier": 2668, "oegentligheter": 2669, "jobbar": 2670, "takt": 2671, "anst\u00e4lld": 2672, "privat": 2673, "skola": 2674, "omsorg": 2675, "medi": 2676, "arbetsgivaren": 2677, "betona": 2678, "meddelarskyddet": 2679, "ansvarig": 2680, "utgivare": 2681, "ministern": 2682, "lyft": 2683, "medialt": 2684, "n\u00e4tet": 2685, "internet": 2686, "st\u00e4ngs": 2687, "hemsidor": 2688, "hundra": 2689, "tusen": 2690, "f\u00f6rbjuder": 2691, "sexuella": 2692, "orden": 2693, "ber\u00e4ttar": 2694, "psykologiska": 2695, "olagligt": 2696, "tj\u00e4nstem\u00e4n": 2697, "till\u00e5tet": 2698, "peter": 2699, "svarar": 2700, "kanal": 2701, "f\u00f6rsvarsmaktens": 2702, "l\u00e4sa": 2703, "listan": 2704, "skilja": 2705, "lite": 2706, "orolig": 2707, "fundera": 2708, "grann": 2709, "eu": 2710, "respekten": 2711, "r\u00e4ttsstatens": 2712, "oppositionens": 2713, "l\u00f6ser": 2714, "kurdiska": 2715, "n\u00f6dv\u00e4ndig": 2716, "stater": 2717, "l\u00e5ter": 2718, "id\u00e9er": 2719, "forskning": 2720, "respekteras": 2721, "erk\u00e4nner": 2722, "andras": 2723, "kloka": 2724, "po\u00e4nger": 2725, "ryssland": 2726, "vacker": 2727, "b\u00f6rjar": 2728, "synas": 2729, "linde": 2730, "opposition": 2731, "istanbul": 2732, "h\u00f6stas": 2733, "tr\u00e4ffade": 2734, "st\u00e4llas": 2735, "bortom": 2736, "tids": 2737, "v\u00e4rsta": 2738, "saab": 2739, "saudiarabien": 2740, "vapenexport": 2741, "intensiv": 2742, "st\u00e4llen": 2743, "dig": 2744, "m\u00f6ts": 2745, "n\u00e4tverk": 2746, "eus": 2747, "n\u00e4rhet": 2748, "europas": 2749, "v\u00e4rld": 2750, "st\u00e4nga": 2751, "amnesty": 2752, "st\u00e4ngts": 2753, "kurder": 2754, "tvingades": 2755, "hem": 2756, "brutala": 2757, "turkiska": 2758, "turkiets": 2759, "\u00e5terkommande": 2760, "seger": 2761, "styrkan": 2762, "h\u00e4vdar": 2763, "l\u00e4r": 2764, "tydliga": 2765, "signaler": 2766, "sverigedemokraterna": 2767, "region": 2768, "d\u00e5lig": 2769, "j\u00e4mf\u00f6ra": 2770, "f\u00f6rhandlingarna": 2771, "rekrytering": 2772, "radikalisering": 2773, "extrema": 2774, "brott": 2775, "kommentarerna": 2776, "skadats": 2777, "branschen": 2778, "fackf\u00f6rbund": 2779, "fungerar": 2780, "befolkning": 2781, "str\u00e5lkastarljus": 2782, "verklighet": 2783, "regimer": 2784, "styra": 2785, "tystas": 2786, "civilsamh\u00e4llet": 2787, "tydlig": 2788, "mediers": 2789, "jobbat": 2790, "titta": 2791, "kubanska": 2792, "kuba": 2793, "saknas": 2794, "p\u00e5minna": 2795, "augusti": 2796, "diktatur": 2797, "till\u00e5ter": 2798, "fackf\u00f6reningar": 2799, "motverkar": 2800, "h\u00e4nvisade": 2801, "mediala": 2802, "skriverier": 2803, "fredliga": 2804, "nato": 2805, "f\u00f6rmedlade": 2806, "bel\u00e4gg": 2807, "p\u00e5verkar": 2808, "v\u00e4rden": 2809, "handla": 2810, "kallar": 2811, "etablerade": 2812, "falska": 2813, "riktar": 2814, "skiljer": 2815, "v\u00e4sterl\u00e4ndska": 2816, "auktorit\u00e4ra": 2817, "oberoende": 2818, "kostnader": 2819, "gemensamt": 2820, "demokratier": 2821, "fr\u00e4mmande": 2822, "samarbetar": 2823, "socialdemokrater": 2824, "presskonferens": 2825, "nyheten": 2826, "annika": 2827, "vd": 2828, "klaras": 2829, "externa": 2830, "akt\u00f6rer": 2831, "transparens": 2832, "het": 2833, "tillk\u00e4nnagivande": 2834, "enskildes": 2835, "flickor": 2836, "pojkar": 2837, "betydligt": 2838, "myndigheters": 2839, "verksamheter": 2840, "oavsett": 2841, "v\u00e4ljer": 2842, "syn": 2843, "kommunikation": 2844, "s\u00f6ka": 2845, "lyfts": 2846, "partiers": 2847, "skr\u00e4mmande": 2848, "syns\u00e4tt": 2849, "k\u00e4llkritik": 2850, "objektivitet": 2851, "t\u00e4nkas": 2852, "finansiering": 2853, "samverkan": 2854, "f\u00f6rst\u00e5": 2855, "beh\u00f6va": 2856, "problemet": 2857, "gifta": 2858, "myndigheten": 2859, "bristerna": 2860, "uppenbara": 2861, "nationella": 2862, "hemma": 2863, "skolans": 2864, "timmar": 2865, "dygnet": 2866, "sa": 2867, "avsl\u00f6janden": 2868, "tusentals": 2869, "svenskar": 2870, "bilder": 2871, "\u00f6vergrepp": 2872, "undg\u00e5tt": 2873, "socialdemokraternas": 2874, "vita": 2875, "baserat": 2876, "personers": 2877, "lyfta": 2878, "kulturella": 2879, "konst": 2880, "m\u00e5ngfald": 2881, "igenom": 2882, "s\u00e4tts": 2883, "bor": 2884, "utrikesdepartementet": 2885, "kritiseras": 2886, "kontakterna": 2887, "tolkas": 2888, "konstaterat": 2889, "institutioner": 2890, "redaktionella": 2891, "public": 2892, "tillkommer": 2893, "bedriva": 2894, "t\u00e4nka": 2895, "relation": 2896, "utrikesdepartementets": 2897, "kollegor": 2898, "publicerades": 2899, "myndighetens": 2900, "intr\u00e4ffade": 2901, "f\u00f6rst\u00e5s": 2902, "departementet": 2903, "spridits": 2904, "ud": 2905, "koll": 2906, "hanterar": 2907, "aktiva": 2908, "skrivit": 2909, "f\u00f6r\u00f6dande": 2910, "os\u00e4kerhet": 2911, "bilister": 2912, "m\u00f6ten": 2913, "st\u00f6der": 2914, "civilsamh\u00e4lle": 2915, "anna": 2916, "prata": 2917, "ryska": 2918, "tvn": 2919, "h\u00e4romveckan": 2920, "\u00f6nska": 2921, "lade": 2922, "kraft": 2923, "extremt": 2924, "uppm\u00e4rksammade": 2925, "generationer": 2926, "behandlingen": 2927, "djupare": 2928, "l\u00e4mnade": 2929, "hitta": 2930, "saklig": 2931, "sanktioner": 2932, "byggde": 2933, "f\u00e5ngar": 2934, "rapporterna": 2935, "medias": 2936, "f\u00f6rsvarsmakten": 2937, "typer": 2938, "officiellt": 2939, "pressfriheten": 2940, "begr\u00e4nsa": 2941, "parlamentet": 2942, "kris": 2943, "minister": 2944, "glad": 2945, "stolt": 2946, "strax": 2947, "genomf\u00f6ras": 2948, "trafikverket": 2949, "medial": 2950, "reger": 2951, "\u00e4ndra": 2952, "moderaternas": 2953, "m\u00f6tet": 2954, "engelska": 2955, "beskrivit": 2956, "katastrof": 2957, "\u00e5taganden": 2958, "brittiska": 2959, "h\u00e5rd": 2960, "utg\u00e5ngspunkten": 2961, "personlig": 2962, "m\u00f6jligen": 2963, "behoven": 2964, "h\u00e4lso": 2965, "sjukv\u00e5rd": 2966, "v\u00e5rden": 2967, "fort": 2968, "lagr\u00e5det": 2969, "bevara": 2970, "twitter": 2971, "korta": 2972, "digitalisering": 2973, "sv\u00e5r": 2974, "utv\u00e4rdering": 2975, "nationellt": 2976, "h\u00f6ja": 2977, "kunskapen": 2978, "medie": 2979, "handlingsplan": 2980, "st\u00e4der": 2981, "presenterade": 2982, "f\u00f6rbjuda": 2983, "terrorism": 2984, "religi\u00f6sa": 2985, "f\u00f6rsamlingar": 2986, "\u00e5ldern": 2987, "rasistiska": 2988, "folkomr\u00f6stning": 2989, "satsning": 2990, "etablera": 2991, "plattformar": 2992, "s\u00e4kerst\u00e4lla": 2993, "konkurrera": 2994, "m\u00e5ngfalden": 2995, "regelverket": 2996, "digitala": 2997, "valt": 2998, "besvara": 2999, "inleda": 3000, "mediemarknaden": 3001, "digitaliseringen": 3002, "globaliseringen": 3003, "medielandskap": 3004, "sm\u00e4lter": 3005, "skillnaden": 3006, "tvkanal": 3007, "missf\u00f6rst\u00e5nd": 3008, "ume\u00e5": 3009, "ber\u00f6rd": 3010, "noterade": 3011, "journalistiken": 3012, "interpellationsdebatt": 3013, "helsingforss": 3014, "nationell": 3015, "angel\u00e4genhet": 3016, "upplevde": 3017, "f\u00f6ruts\u00e4ttningar": 3018, "avgiftsfritt": 3019, "tr\u00e4ffat": 3020, "aktivister": 3021, "spr\u00e5k": 3022, "rapporteringen": 3023, "konsumentverket": 3024, "alliansen": 3025, "driver": 3026, "la": 3027, "konsument": 3028, "snabba": 3029, "fr\u00e4mja": 3030, "utslag": 3031, "demokratiskt": 3032, "objektiva": 3033, "journalistiskt": 3034, "redovisa": 3035, "flitigt": 3036, "opartiska": 3037, "sortens": 3038, "\u00f6gon": 3039, "medborgaren": 3040, "sakligt": 3041, "lyfter": 3042, "analys": 3043, "\u00e5": 3044, "gemensamma": 3045, "p\u00e5st\u00e5s": 3046, "avvikande": 3047, "avseende": 3048, "services": 3049, "f\u00f6rhoppning": 3050, "st\u00e4rkas": 3051, "risken": 3052, "st\u00e4rka": 3053, "vittnar": 3054, "ensamma": 3055, "upplevelser": 3056, "tack": 3057, "dom": 3058, "huruvida": 3059, "ung": 3060, "f\u00f6rtroendevalda": 3061, "uttrycker": 3062, "hets": 3063, "politiskt": 3064, "partiets": 3065, "agera": 3066, "h\u00e5llbart": 3067, "po\u00e4ng": 3068, "s\u00e4gas": 3069, "facebook": 3070, "betalat": 3071, "l\u00f6ner": 3072, "gillar": 3073, "sakerna": 3074, "satsa": 3075, "tillsyn": 3076, "v\u00e5ras": 3077, "fokus": 3078, "ligga": 3079, "sluta": 3080, "l\u00f6ntagare": 3081, "granskande": 3082, "landsbygden": 3083, "f\u00f6resl\u00e5r": 3084, "f\u00f6rb\u00e4ttringar": 3085, "procent": 3086, "grova": 3087, "spridning": 3088, "inrikesministern": 3089, "ton": 3090, "individer": 3091, "pl\u00f6tsligt": 3092, "skillnad": 3093, "akut": 3094, "dialogen": 3095, "upplevelse": 3096, "minskat": 3097, "miljarder": 3098, "hj\u00e4lper": 3099, "ifr\u00e5gas\u00e4tter": 3100, "otaliga": 3101, "ber\u00e4ttelser": 3102, "skogsbruket": 3103, "utgiftsomr\u00e5de": 3104, "mark": 3105, "presst\u00f6d": 3106, "modernt": 3107, "brev": 3108, "m\u00f6te": 3109, "servicebolagen": 3110, "irak": 3111, "f\u00f6rs\u00f6kte": 3112, "uttalade": 3113, "v\u00e4sterbotten": 3114, "partiledare": 3115, "veckorna": 3116, "drog": 3117, "pekat": 3118, "m\u00e4rks": 3119, "regelverk": 3120, "brister": 3121, "hit": 3122, "beg\u00e5tts": 3123, "riksrevisionen": 3124, "professor": 3125, "myndighet": 3126, "nyheterna": 3127, "m\u00f6rka": 3128, "tider": 3129, "f\u00f6ruts\u00e4ttningarna": 3130, "centrala": 3131, "kulturministern": 3132, "tryckfrihet": 3133, "rapporten": 3134, "ingrepp": 3135, "milj\u00f6n": 3136, "jan": 3137, "l\u00e4cker": 3138, "kulturutskottets": 3139, "trossamfund": 3140, "idrott": 3141, "folkbildning": 3142, "sverigedemokrater": 3143, "bef\u00e4sta": 3144, "niv\u00e5er": 3145, "f\u00f6rst\u00e4rker": 3146, "bj\u00f6rklund": 3147, "p\u00e5st\u00e5tt": 3148, "personerna": 3149, "jonas": 3150, "fint": 3151, "trygghet": 3152, "fina": 3153, "kraftfulla": 3154, "indien": 3155, "d": 3156, "frivilliga": 3157, "internationell": 3158, "tittar": 3159, "kopplat": 3160, "sektorn": 3161, "trodde": 3162, "debatterats": 3163, "regionala": 3164, "f\u00f6rebygga": 3165, "bek\u00e4mpa": 3166, "sexualbrott": 3167, "f\u00f6rt": 3168, "beg\u00e5": 3169, "offer": 3170, "dn": 3171, "skyller": 3172, "asyls\u00f6kande": 3173, "arresteringar": 3174, "v\u00e4lfungerande": 3175, "r\u00e4ttsstat": 3176, "massa": 3177, "arbeten": 3178, "cirka": 3179, "halv": 3180, "miljon": 3181, "yttrande": 3182, "f\u00f6reningsfrihet": 3183, "civila": 3184, "rekommendationer": 3185, "n\u00e4mner": 3186, "alltifr\u00e5n": 3187, "oppositionella": 3188, "l\u00e5ngtg\u00e5ende": 3189, "acceptabelt": 3190, "parlamentariker": 3191, "m\u00f6tesfrihet": 3192, "vitryssland": 3193, "ub\u00e5tar": 3194, "ambassad\u00f6r": 3195, "omv\u00e4rlden": 3196, "bes\u00f6ka": 3197, "riva": 3198, "s\u00e4kra": 3199, "professionell": 3200, "lokal": 3201, "journalistik": 3202, "reklamskatten": 3203, "annonser": 3204, "skatten": 3205, "likabehandling": 3206, "momsen": 3207, "\u00e5lderspresident": 3208, "reella": 3209, "iran": 3210, "avslutningsvis": 3211, "koncentrerar": 3212, "resurserna": 3213, "utbilda": 3214, "desinformation": 3215, "enorm": 3216, "styrka": 3217, "lyssnat": 3218, "ulf": 3219, "h\u00e4nvisat": 3220, "artiklar": 3221, "arbetslivet": 3222, "politikernas": 3223, "finansminister": 3224, "rapporterat": 3225, "forskningsresultat": 3226, "undan": 3227, "m\u00e4ngder": 3228, "skattepengar": 3229, "regim": 3230, "minoriteter": 3231, "praktiken": 3232, "underl\u00e4ttat": 3233, "is": 3234, "genomf\u00f6rande": 3235, "uppf\u00f6ljning": 3236, "snarare": 3237, "befogenheter": 3238, "s\u00e5klart": 3239, "katastrofer": 3240, "position": 3241, "verktyg": 3242, "brottsf\u00f6rebyggande": 3243, "milj\u00f6partiet": 3244, "v\u00e4lkomnar": 3245, "g\u00f6rs": 3246, "\u00f6nskar": 3247, "f\u00f6rutom": 3248, "resultaten": 3249, "alternativa": 3250, "p\u00e5st\u00e5dda": 3251, "extremism": 3252, "antisemitism": 3253, "f\u00f6rtroende": 3254, "erbjuda": 3255, "vanliga": 3256, "huvudet": 3257, "f\u00f6rtryck": 3258, "lades": 3259, "b\u00e4r": 3260, "s\u00f6nder": 3261, "hamnar": 3262, "post": 3263, "person": 3264, "hemsida": 3265, "f\u00f6rsvarar": 3266, "f\u00f6rskolan": 3267, "t\u00e4nkte": 3268, "s\u00f6ker": 3269, "arbetsplats": 3270, "svt": 3271, "censurerade": 3272, "dit": 3273, "tr\u00e5kigt": 3274, "afghanistan": 3275, "soldater": 3276, "motverka": 3277, "utskottsmajoriteten": 3278, "f\u00f6retagen": 3279, "givna": 3280, "konstitutionella": 3281, "ku": 3282, "l\u00e4gger": 3283, "bl\u00e5sa": 3284, "danska": 3285, "lyfte": 3286, "dagordningen": 3287, "k\u00e4nslor": 3288, "f\u00e4rre": 3289, "hamnat": 3290, "situationer": 3291, "fullkomligt": 3292, "delarna": 3293, "anders": 3294, "fungerande": 3295, "arbetsvillkor": 3296, "gott": 3297, "stefan": 3298, "l\u00f6fven": 3299, "arbetsgivare": 3300, "privatpersoner": 3301, "revisorer": 3302, "arbetare": 3303, "migrationsverket": 3304, "skyddas": 3305, "f\u00f6r\u00e4ldrar": 3306, "pornografi": 3307, "genomf\u00f6rs": 3308, "typen": 3309, "omst\u00e4ndigheter": 3310, "statsverkspropositionen": 3311, "efter\u00e5t": 3312, "dagliga": 3313, "m\u00e4rker": 3314, "utskott": 3315, "register": 3316, "n\u00e4mnts": 3317, "vinna": 3318, "milj\u00f6": 3319, "hj\u00e4lpt": 3320, "genast": 3321, "gifter": 3322, "f\u00f6rbudet": 3323, "inf\u00f6rdes": 3324, "medlen": 3325, "tr\u00e4nger": 3326, "polisens": 3327, "kristna": 3328, "normer": 3329, "grovt": 3330, "visats": 3331, "avseendet": 3332, "utbildningsdepartementet": 3333, "instrument": 3334, "lever": 3335, "\u00e5terspeglas": 3336, "denne": 3337, "ber\u00f6rt": 3338, "framf\u00f6rde": 3339, "anm\u00e4rkningsv\u00e4rt": 3340, "principiella": 3341, "monopolst\u00e4llning": 3342, "direkta": 3343, "uppkommer": 3344, "motionerna": 3345, "normalt": 3346, "etermedierna": 3347, "programverksamheten": 3348, "publik": 3349, "scener": 3350, "m\u00e4nniska": 3351, "dyra": 3352, "l\u00e4mpligt": 3353, "l\u00f6gner": 3354, "informationssamh\u00e4lle": 3355, "styr": 3356, "tur": 3357, "religi\u00f6s": 3358, "utvecklat": 3359, "styrning": 3360, "bj\u00f6rk": 3361, "anf\u00f6rde": 3362, "ledningen": 3363, "slutsatsen": 3364, "likhet": 3365, "f\u00f6retr\u00e4der": 3366, "tanken": 3367, "forum": 3368, "lockar": 3369, "dokument": 3370, "riksdagsarbetet": 3371, "avst\u00e5ndet": 3372, "misstro": 3373, "\u00f6nskem\u00e5l": 3374, "b\u00e4rande": 3375, "f\u00f6rsv\u00e5ra": 3376, "framst\u00e4llning": 3377, "forskarna": 3378, "felaktigheter": 3379, "fordon": 3380, "illegala": 3381, "jakten": 3382, "h\u00e4vdas": 3383, "lugnande": 3384, "beteenden": 3385, "handlingsm\u00f6nster": 3386, "filmens": 3387, "tvs": 3388, "nedbrytande": 3389, "beteendem\u00f6nster": 3390, "klarlagt": 3391, "redog\u00f6ra": 3392, "n\u00e4rvarande": 3393, "carlsson": 3394, "ointresserade": 3395, "p\u00e5hopp": 3396, "religion": 3397, "\u00e5terkomma": 3398, "best\u00e4mmelserna": 3399, "inr\u00e4ttande": 3400, "bero": 3401, "morgon": 3402, "fatta": 3403, "negativt": 3404, "yttrandeoch": 3405, "tryckfriheten": 3406, "v\u00e4nda": 3407, "meningar": 3408, "uppfattningar": 3409, "anm\u00e4rkningsv\u00e4rda": 3410, "vidarebefordra": 3411, "rymlingarna": 3412, "bevittna": 3413, "samtal": 3414, "mitten": 3415, "presentera": 3416, "enstaka": 3417, "redovisade": 3418, "anm\u00e4rkningar": 3419, "gick": 3420, "flyttas": 3421, "handen": 3422, "medborgerliga": 3423, "frioch": 3424, "\u00e5siktsfrihet": 3425, "brottsligheten": 3426, "upplysa": 3427, "v\u00e4gledande": 3428, "siffrorna": 3429, "h\u00f6jd": 3430, "v\u00e5ldsbrotten": 3431, "tendensen": 3432, "betonar": 3433, "sl\u00e4ppa": 3434, "justitieminister": 3435, "statsmakternas": 3436, "spegla": 3437, "poliser": 3438, "orsak": 3439, "f\u00f6rmodligen": 3440, "f\u00f6rr": 3441, "f\u00f6ranlett": 3442, "f\u00f6rsvaret": 3443, "samh\u00e4llslivet": 3444, "fortsatta": 3445, "alltsedan": 3446, "upplevs": 3447, "fattiga": 3448, "h\u00e5rdare": 3449, "dagstidningar": 3450, "centerpartiet": 3451, "dagstidningarna": 3452, "onsdagen": 3453, "rikare": 3454, "grunder": 3455, "medf\u00f6ra": 3456, "reklamen": 3457, "inneb\u00e4ra": 3458, "opinionsyttringar": 3459, "syssels\u00e4ttning": 3460, "\u00e4ger": 3461, "reaktionen": 3462, "minuter": 3463, "h\u00e4rtill": 3464, "avsett": 3465, "brottet": 3466, "underh\u00e5llningsv\u00e5ldet": 3467, "helhet": 3468, "l\u00e4ste": 3469, "yttra": 3470, "deltog": 3471, "universitet": 3472, "ber\u00f6rdes": 3473, "klarg\u00f6ra": 3474, "vilseledande": 3475, "hindra": 3476, "amerikansk": 3477, "effekten": 3478, "demokratins": 3479, "\u00e4ndam\u00e5l": 3480, "pr\u00f6vning": 3481, "ingalunda": 3482, "\u00e4rade": 3483, "framst\u00e4llts": 3484, "besluta": 3485, "natt": 3486, "tr\u00e4da": 3487, "juni": 3488, "tidningsartiklar": 3489, "enighet": 3490, "talare": 3491, "koncentrera": 3492, "f\u00f6resl\u00e5": 3493, "beakta": 3494, "finansministern": 3495, "v\u00e4ldig": 3496, "f\u00f6rv\u00e4ntningar": 3497, "drivs": 3498, "ams": 3499, "uttalar": 3500, "kriterier": 3501, "underlag": 3502, "skyldiga": 3503, "varierande": 3504, "samordning": 3505, "avslutats": 3506, "arbetsmarknadens": 3507, "kallat": 3508, "f\u00f6rankra": 3509, "vidstr\u00e4ckt": 3510, "informationsfrihet": 3511, "avskaffande": 3512, "paragraf": 3513, "etern": 3514, "motsats": 3515, "trott": 3516, "skulden": 3517, "norrland": 3518, "genomg\u00e5ende": 3519, "slutligen": 3520, "f\u00f6rklarade": 3521, "upplysning": 3522, "vetskap": 3523, "lagens": 3524, "f\u00f6rs\u00e4kringar": 3525, "handlat": 3526, "personligt": 3527, "utsatt": 3528, "ringa": 3529, "skildras": 3530, "skyldig": 3531, "absolut": 3532, "uppleva": 3533, "egendomliga": 3534, "sk\u00e5despel": 3535, "kostnaderna": 3536, "intagna": 3537, "vederb\u00f6rande": 3538, "\u00f6vertygad": 3539, "k\u00e4nnetecknas": 3540, "kritiserar": 3541, "\u00f6kade": 3542, "programutbudet": 3543, "konkurrensen": 3544, "d\u00e4rvidlag": 3545, "belysas": 3546, "intressegrupper": 3547, "hinna": 3548, "f\u00f6rvaltning": 3549, "samarbeta": 3550, "sk\u00e4let": 3551, "framtr\u00e4dde": 3552, "l\u00e4t": 3553, "l\u00e5tit": 3554, "d\u00e4rifr\u00e5n": 3555, "efterfr\u00e5gar": 3556, "tr\u00e4ffar": 3557, "teknisk": 3558, "individen": 3559, "friheten": 3560, "ifr\u00e5gasatt": 3561, "regimens": 3562, "enheter": 3563, "westberg": 3564, "ljusdal": 3565, "r\u00f6rliga": 3566, "f\u00f6rnekar": 3567, "bjuds": 3568, "meningarna": 3569, "delade": 3570, "\u00e5ldersgrupper": 3571, "europar\u00e5dets": 3572, "kommitt\u00e9": 3573, "ungdomsbrottsligheten": 3574, "antyder": 3575, "ungdomars": 3576, "utg\u00e5": 3577, "vilkas": 3578, "kulturell": 3579, "stimulans": 3580, "studier": 3581, "psykologiskt": 3582, "dokumenterat": 3583, "best\u00e4mmer": 3584, "verkan": 3585, "sju": 3586, "r\u00e5det": 3587, "antagit": 3588, "radios": 3589, "eventuellt": 3590, "fattat": 3591, "str\u00e4cker": 3592, "\u00f6verenskommelsen": 3593, "programverksamhet": 3594, "upprepat": 3595, "framf\u00f6rande": 3596, "anst\u00f6tliga": 3597, "f\u00f6rhindras": 3598, "svarade": 3599, "parallellt": 3600, "eventuell": 3601, "hj\u00e4lpmedel": 3602, "undervisningen": 3603, "utomordentligt": 3604, "inst\u00e4mmer": 3605, "lider": 3606, "\u00e5siktsbildning": 3607, "\u00f6verl\u00e4mnats": 3608, "entydigt": 3609, "utreda": 3610, "v\u00e4rnar": 3611, "granskar": 3612, "stod": 3613, "sades": 3614, "minns": 3615, "sk\u00f6ter": 3616, "felaktig": 3617, "remissinstanser": 3618, "l\u00f6st": 3619, "grundat": 3620, "p\u00e5st\u00e5ende": 3621, "morgonen": 3622, "\u00f6verg\u00e5ng": 3623, "attityd": 3624, "gemensam": 3625, "tillsammans": 3626, "upptr\u00e4dande": 3627, "handlande": 3628, "radions": 3629, "morse": 3630, "ont": 3631, "ber\u00f6rde": 3632, "presenterar": 3633, "\u00f6kning": 3634, "anslaget": 3635, "satt": 3636, "betecknar": 3637, "umg\u00e5s": 3638, "undervisning": 3639, "inskr\u00e4nka": 3640, "anknytning": 3641, "framg\u00e5ngsrik": 3642, "insett": 3643, "framf\u00f6rts": 3644, "anklagelser": 3645, "arbetstagare": 3646, "erfarenheterna": 3647, "fr\u00f6ken": 3648, "persson": 3649, "understrukit": 3650, "inse": 3651, "decenniet": 3652, "diverse": 3653, "kulturliv": 3654, "producenter": 3655, "besinna": 3656, "engagerade": 3657, "p\u00e5g\u00e5tt": 3658, "konflikt": 3659, "sistn\u00e4mnda": 3660, "l\u00f6fte": 3661, "f\u00f6rsvunnit": 3662, "tex": 3663, "tilldrar": 3664, "belopp": 3665, "beskattning": 3666, "k\u00e4nd": 3667, "uppm\u00e4rksammad": 3668, "f\u00f6reslogs": 3669, "vardagen": 3670, "m\u00e4nniskans": 3671, "best\u00e4mt": 3672, "utspel": 3673, "konstateras": 3674, "livsmedel": 3675, "villigt": 3676, "sensation": 3677, "d\u00e4rest": 3678, "parter": 3679, "l\u00e4rarnas": 3680, "torsdagen": 3681, "p\u00e5verkat": 3682, "generella": 3683, "l\u00e4ngden": 3684, "brottslig": 3685, "kungl": 3686, "majt": 3687, "varigenom": 3688, "l\u00e4mnades": 3689, "citerar": 3690, "verkst\u00e4llande": 3691, "uppm\u00e4rksammades": 3692, "f\u00f6rebilder": 3693, "uppenbarligen": 3694, "avskaffa": 3695, "regeringarna": 3696, "ekonomisk": 3697, "studera": 3698, "agerar": 3699, "vidtagits": 3700, "svag": 3701, "beh\u00f6vas": 3702, "makthavarna": 3703, "rubriker": 3704, "internationalisering": 3705, "b\u00e4rs": 3706, "f\u00f6rse": 3707, "m\u00e4rkliga": 3708, "moraliska": 3709, "f\u00f6rre": 3710, "ordf\u00f6randen": 3711, "skrivningen": 3712, "unikt": 3713, "proportioner": 3714, "version": 3715, "inblandade": 3716, "talats": 3717, "olle": 3718, "medvetet": 3719, "fog": 3720, "dagbladet": 3721, "konkurs": 3722, "folkpartister": 3723, "moderater": 3724, "redovisades": 3725, "diskuterade": 3726, "censur": 3727, "konstn\u00e4rer": 3728, "f\u00f6rfattare": 3729, "v\u00e5ren": 3730, "industriminister": 3731, "uttalandena": 3732, "juli": 3733, "nils": 3734, "g": 3735, "riktat": 3736, "beh\u00e5lla": 3737, "lantbrukare": 3738, "dramatisk": 3739, "abort": 3740, "sakfr\u00e5gan": 3741, "debatt\u00f6rer": 3742, "ramen": 3743, "l\u00e4net": 3744, "startat": 3745, "f\u00f6rlorade": 3746, "yttrandefrihetsutredningen": 3747, "patienter": 3748, "sjukhusen": 3749, "\u00f6vertygelse": 3750, "medlemmar": 3751, "informerad": 3752, "f\u00f6renta": 3753, "staterna": 3754, "knyta": 3755, "engagerat": 3756, "svart": 3757, "handeln": 3758, "statsmakten": 3759, "sundstr\u00f6m": 3760, "ins\u00e4ndare": 3761, "valde": 3762, "sjunkit": 3763, "undergr\u00e4va": 3764, "regeringsledam\u00f6ter": 3765, "ber\u00e4tta": 3766, "l\u00e4nsstyrelsen": 3767, "lennart": 3768, "johanssons": 3769, "s\u00e4ker": 3770, "\u00e5tergivits": 3771, "generaldirekt\u00f6r": 3772, "produceras": 3773, "efterlyser": 3774, "r\u00e4dda": 3775, "intensiva": 3776, "spelat": 3777, "parlamentariska": 3778, "onekligen": 3779, "intervju": 3780, "europeiska": 3781, "p\u00e5verkades": 3782, "utst\u00e4llningar": 3783, "\u00e4gnade": 3784, "formerna": 3785, "kvinnoidrotten": 3786, "d\u00e5ligt": 3787, "rapporterar": 3788, "skrivs": 3789, "rapporteras": 3790, "sk\u00e4rpa": 3791, "fin": 3792, "el": 3793, "termer": 3794, "f\u00f6rda": 3795, "omv\u00e4rld": 3796, "sp\u00e4nnande": 3797, "f\u00f6rv\u00e4ntar": 3798, "lugn": 3799, "ro": 3800, "\u00e4nda": 3801, "efterlyst": 3802, "spela": 3803, "drastiskt": 3804, "satellit": 3805, "totala": 3806, "varna": 3807, "bruk": 3808, "skadliga": 3809, "monopolet": 3810, "utbyte": 3811, "f\u00f6ruts\u00e4tter": 3812, "bekymmer": 3813, "sk\u00e4len": 3814, "domineras": 3815, "f\u00f6rdjupa": 3816, "redskap": 3817, "\u00f6ppnas": 3818, "konsumenter": 3819, "organen": 3820, "demokratisering": 3821, "mottagare": 3822, "utredningar": 3823, "sammanhangen": 3824, "\u00f6verleva": 3825, "vin": 3826, "planerar": 3827, "enigt": 3828, "riktningen": 3829, "pengarna": 3830, "sekretessbelagda": 3831, "prioritera": 3832, "drivit": 3833, "v\u00e4nde": 3834, "beskedet": 3835, "l\u00f6sningar": 3836, "\u00f6stra": 3837, "adelsohn": 3838, "komplicerade": 3839, "granskningar": 3840, "v\u00e4cker": 3841, "f\u00e5tal": 3842, "ingvar": 3843, "bohusl\u00e4n": 3844, "konsekvenserna": 3845, "f\u00f6rtrycket": 3846, "fruktansv\u00e4rt": 3847, "viset": 3848, "naturliga": 3849, "f\u00f6ga": 3850, "ans\u00f6kan": 3851, "f\u00f6rb\u00e4ttra": 3852, "arbetsuppgifter": 3853, "\u00e4ndring": 3854, "producerar": 3855, "rimligen": 3856, "deklarerat": 3857, "f\u00f6rneka": 3858, "r\u00e4knar": 3859, "f\u00f6rhindra": 3860, "\u00e5tg\u00e4rderna": 3861, "\u00f6verdrivna": 3862, "\u00f6verdrivet": 3863, "st\u00e4llde": 3864, "seri\u00f6st": 3865, "tydligare": 3866, "popul\u00e4ra": 3867, "visas": 3868, "inneh\u00e5ller": 3869, "st\u00e5ndpunkt": 3870, "tomma": 3871, "politikerf\u00f6rakt": 3872, "m\u00e4rkt": 3873, "f\u00f6rtroendet": 3874, "folkvalda": 3875, "intressenter": 3876, "kunder": 3877, "f\u00f6rbi": 3878, "oppositionen": 3879, "mord": 3880, "tortyr": 3881, "\u00e4gde": 3882, "framst\u00e4lldes": 3883, "ordningen": 3884, "plan": 3885, "minskad": 3886, "v\u00e4ntat": 3887, "splittrad": 3888, "b\u00e4ra": 3889, "kamp": 3890, "framst\u00e4llt": 3891, "l\u00f6sas": 3892, "produktion": 3893, "s\u00e4mre": 3894, "styrelsen": 3895, "strider": 3896, "elektroniska": 3897, "uppeh\u00e5lla": 3898, "fem": 3899, "petersson": 3900, "tag": 3901, "regeringspartierna": 3902, "plattform": 3903, "bofors": 3904, "kommentar": 3905, "f\u00f6rsvar": 3906, "uppr\u00f6r": 3907, "l\u00f6sningen": 3908, "enkel": 3909, "f\u00f6rmodar": 3910, "medveten": 3911, "f\u00f6r\u00e4ldrarna": 3912, "reportage": 3913, "\u00e5sikt": 3914, "tillkomsten": 3915, "nilsson": 3916, "st\u00e4lldes": 3917, "v\u00e4rre": 3918, "f\u00f6reningslivet": 3919, "s\u00e4kerhetspolitik": 3920, "st\u00e4llningstaganden": 3921, "belysa": 3922, "tio": 3923, "\u00e5klagaren": 3924, "partikongressen": 3925, "n\u00e4rvaro": 3926, "utvecklats": 3927, "professionella": 3928, "historia": 3929, "utf\u00f6rts": 3930, "bord": 3931, "kl": 3932, "facto": 3933, "angel\u00e4gen": 3934, "vartenda": 3935, "leva": 3936, "f\u00f6rb\u00e4ttras": 3937, "ljudradion": 3938, "karakt\u00e4ren": 3939, "organisationen": 3940, "oskyldiga": 3941, "bes\u00f6k": 3942, "kostar": 3943, "tryckfrihetsf\u00f6rordning": 3944, "intresserad": 3945, "institutets": 3946, "filminstitutet": 3947, "miljonerna": 3948, "anges": 3949, "ekonomi": 3950, "agerandet": 3951, "protokoll": 3952, "centerpartister": 3953, "georg": 3954, "l\u00e4nders": 3955, "norska": 3956, "till\u00e5ta": 3957, "reflexion": 3958, "rikta": 3959, "bevakade": 3960, "ok\u00e4nd": 3961, "f\u00f6rb\u00e4ttring": 3962, "tr\u00f6gt": 3963, "h\u00e4nde": 3964, "m\u00f6rker": 3965, "uppenbar": 3966, "l\u00e4tta": 3967, "inriktning": 3968, "teknik": 3969, "f\u00f6rlora": 3970, "miljard": 3971, "tidskrifter": 3972, "andliga": 3973, "vuxen": 3974, "vuxna": 3975, "v\u00e5ldsskildringar": 3976, "motiveras": 3977, "artikel": 3978, "fredags": 3979, "sammanblandning": 3980, "alster": 3981, "h\u00e5kan": 3982, "huvudsak": 3983, "juridiska": 3984, "f\u00f6rnyelse": 3985, "skapande": 3986, "uttrycksformer": 3987, "kommersiell": 3988, "tj\u00e4na": 3989, "gunilla": 3990, "bevis": 3991, "polism\u00e4n": 3992, "tj\u00e4nster": 3993, "slagit": 3994, "undvika": 3995, "kriser": 3996, "synskadade": 3997, "garanteras": 3998, "anpassa": 3999, "tillg\u00e4ngligt": 4000, "punktskrift": 4001, "berodde": 4002, "slogs": 4003, "f\u00f6rklarar": 4004, "obehagliga": 4005, "vars": 4006, "uteslutande": 4007, "mediets": 4008, "knappast": 4009, "f\u00f6rest\u00e4lla": 4010, "unckel": 4011, "ter": 4012, "f\u00f6rbjudet": 4013, "grundval": 4014, "formell": 4015, "garant": 4016, "rolf": 4017, "misstankar": 4018, "industridepartementet": 4019, "uppg\u00f6relsen": 4020, "f\u00f6rv\u00e4ntas": 4021, "unders\u00f6kning": 4022, "unders\u00f6kningen": 4023, "dramatiskt": 4024, "namnet": 4025, "kosovo": 4026, "osse": 4027, "\u00e5terst\u00e5r": 4028, "dessv\u00e4rre": 4029, "trenden": 4030, "alltfler": 4031, "r\u00e5d": 4032, "vitryska": 4033, "huvudstaden": 4034, "historiskt": 4035, "sjuka": 4036, "missar": 4037, "verkligt": 4038, "st\u00e4rkt": 4039, "mannen": 4040, "kvinnan": 4041, "fns": 4042, "handlingsprogram": 4043, "for": 4044, "kvinnors": 4045, "pressfrihetens": 4046, "ram": 4047, "j\u00e4mst\u00e4lld": 4048, "h\u00e4mta": 4049, "f\u00f6rdes": 4050, "bevakningen": 4051, "\u00e4gt": 4052, "f\u00f6rstod": 4053, "mfl": 4054, "kommissionen": 4055, "p\u00e5peka": 4056, "perspektivet": 4057, "tillkommit": 4058, "utbrett": 4059, "radikalt": 4060, "f\u00f6r\u00e4ndrats": 4061, "skatt": 4062, "konkurrenter": 4063, "reklamskatt": 4064, "stundom": 4065, "motsatsen": 4066, "pr\u00e4glar": 4067, "koncentreras": 4068, "uppfyller": 4069, "locket": 4070, "m\u00e4nskligheten": 4071, "s\u00e4nda": 4072, "moderata": 4073, "synen": 4074, "mediepolitik": 4075, "tillg\u00e4nglighet": 4076, "etableringsfrihet": 4077, "medger": 4078, "s\u00e4ndas": 4079, "finansiera": 4080, "friare": 4081, "israeliska": 4082, "tecken": 4083, "tolkning": 4084, "debattinl\u00e4gg": 4085, "s\u00e4ndningar": 4086, "it": 4087, "hittat": 4088, "f\u00e4rdigt": 4089, "v\u00e4rd": 4090, "mobbning": 4091, "etik": 4092, "moral": 4093, "v\u00e4xa": 4094, "f\u00f6r\u00e4ndras": 4095, "hamna": 4096, "regioner": 4097, "anspr\u00e5k": 4098, "kritiserat": 4099, "budskapet": 4100, "radioprogram": 4101, "varken": 4102, "yrkesgrupper": 4103, "vidga": 4104, "fullst\u00e4ndig": 4105, "omfatta": 4106, "fas": 4107, "tryckt": 4108, "n\u00e5gorlunda": 4109, "r\u00e4ttss\u00e4kerhet": 4110, "effektivitet": 4111, "m\u00f6jligg\u00f6r": 4112, "intresseorganisationer": 4113, "regionalt": 4114, "\u00e4mnen": 4115, "musik": 4116, "teater": 4117, "ekonomin": 4118, "seminarier": 4119, "journalistutbildning": 4120, "ambassaden": 4121, "frivilligorganisationer": 4122, "l\u00e5gt": 4123, "tydlighet": 4124, "elevernas": 4125, "arbetsmilj\u00f6": 4126, "antagligen": 4127, "f\u00f6rvaltningen": 4128, "bolag": 4129, "\u00e5rliga": 4130, "\u00f6ppnare": 4131, "nummer": 4132, "enorma": 4133, "uppfylla": 4134, "n\u00e4rmaste": 4135, "allting": 4136, "v\u00e4st": 4137, "stoppas": 4138, "kina": 4139, "\u00e4gande": 4140, "samh\u00e4llsutvecklingen": 4141, "styras": 4142, "budget": 4143, "budget\u00e5ret": 4144, "gruppen": 4145, "vattenfall": 4146, "irakiska": 4147, "mordet": 4148, "omr\u00e5dena": 4149, "kristdemokraterna": 4150, "snarast": 4151, "utredare": 4152, "breddas": 4153, "psykiska": 4154, "dyker": 4155, "riskerar": 4156, "anger": 4157, "grundlagsskydd": 4158, "lagf\u00f6rslag": 4159, "\u00e4garkoncentration": 4160, "vanligen": 4161, "detalj": 4162, "begr\u00e4nsat": 4163, "systemet": 4164, "reglerar": 4165, "f\u00f6religgande": 4166, "tvinga": 4167, "kenth": 4168, "h\u00f6gstr\u00f6m": 4169, "s\u00f6kt": 4170, "undviker": 4171, "uts\u00e4tter": 4172, "homosexuella": 4173, "kriminalisering": 4174, "brottsbalken": 4175, "slutar": 4176, "falla": 4177, "internt": 4178, "privatanst\u00e4llda": 4179, "framh\u00e5llit": 4180, "meddelarskydd": 4181, "n\u00e4ringsministern": 4182, "undvikas": 4183, "l\u00e4sarna": 4184, "etableringsfriheten": 4185, "uppn\u00e5s": 4186, "teknikens": 4187, "gr\u00e4nserna": 4188, "syften": 4189, "naturlig": 4190, "uppst\u00e5tt": 4191, "informations": 4192, "str\u00f6mningar": 4193, "sj\u00e4lvst\u00e4ndig": 4194, "kulturarv": 4195, "satsningar": 4196, "bygger": 4197, "riskera": 4198, "producera": 4199, "tillskott": 4200, "f\u00f6resl\u00e5s": 4201, "traditionella": 4202, "klarar": 4203, "f\u00f6rdel": 4204, "pierre": 4205, "bok": 4206, "f\u00f6renklingar": 4207, "verklig": 4208, "missat": 4209, "analyser": 4210, "digital": 4211, "n\u00e5s": 4212, "beskrev": 4213, "komplicerat": 4214, "tillr\u00e4cklig": 4215, "k\u00e4nsla": 4216, "kus": 4217, "huset": 4218, "initiativet": 4219, "tystnaden": 4220, "runtom": 4221, "g\u00f6ran": 4222, "magnusson": 4223, "synpunkten": 4224, "redaktioner": 4225, "inverkan": 4226, "framtr\u00e4tt": 4227, "formulering": 4228, "frankrike": 4229, "riksrevisionsverket": 4230, "skolverket": 4231, "resulterat": 4232, "interaktiva": 4233, "folkpartiets": 4234, "identitet": 4235, "tom": 4236, "flykt": 4237, "mat": 4238, "f\u00f6rv\u00e5nad": 4239, "k\u00e4nsliga": 4240, "tillf\u00e4lliga": 4241, "nytta": 4242, "kinesiska": 4243, "arbetsf\u00f6rmedlingen": 4244, "fantastisk": 4245, "\u00f6vertyga": 4246, "v\u00e5ldsamma": 4247, "demonstrationer": 4248, "viktigare": 4249, "fr\u00e4mlingsfientliga": 4250, "litteratur": 4251, "infrastruktur": 4252, "best\u00e5ende": 4253, "struktur": 4254, "flyktingpolitik": 4255, "kulturminister": 4256, "marita": 4257, "ulvskog": 4258, "rena": 4259, "kyrkan": 4260, "beskrivningen": 4261, "h\u00f6gt": 4262, "sommar": 4263, "allm\u00e4npolitiska": 4264, "fokusering": 4265, "vice": 4266, "publikt": 4267, "fusk": 4268, "f\u00f6rv\u00e5nar": 4269, "popul\u00e4rt": 4270, "arbetsf\u00f6rmedlingens": 4271, "k\u00f6nsroller": 4272, "stereotypa": 4273, "beg\u00e4ran": 4274, "belysning": 4275, "handlade": 4276, "central": 4277, "l\u00e4rarna": 4278, "varnade": 4279, "texter": 4280, "pedagogiska": 4281, "f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt": 4282, "anv\u00e4ndningen": 4283, "ljud": 4284, "kommunf\u00f6rbundet": 4285, "kommunernas": 4286, "utnyttjande": 4287, "bolagen": 4288, "f\u00f6rm\u00e5ner": 4289, "bordet": 4290, "stryka": 4291, "f\u00f6ll": 4292, "\u00f6ppenheten": 4293, "nyhetsf\u00f6rmedling": 4294, "samh\u00e4llsinformation": 4295, "skymundan": 4296, "res": 4297, "c": 4298, "invandrarnas": 4299, "varor": 4300, "vardagsrum": 4301, "sv\u00e4lt": 4302, "fungerat": 4303, "undra": 4304, "sorters": 4305, "talarstol": 4306, "konferensen": 4307, "talades": 4308, "f\u00f6rlov": 4309, "beklagar": 4310, "globala": 4311, "barnomsorgen": 4312, "stanna": 4313, "skolministern": 4314, "intervjuer": 4315, "\u00f6rebro": 4316, "gener\u00f6s": 4317, "papperstidningar": 4318, "ministerns": 4319, "ideologisk": 4320, "kallade": 4321, "ing\u00e5": 4322, "alternativet": 4323, "helene": 4324, "st\u00e4rker": 4325, "mediemarknad": 4326, "konkurrens": 4327, "funderar": 4328, "andel": 4329, "marknaden": 4330, "thomas": 4331, "bodstr\u00f6m": 4332, "stund": 4333, "budgeten": 4334, "f\u00f6regripa": 4335, "utgifter": 4336, "bibliotek": 4337, "flertal": 4338, "kommissionens": 4339, "satte": 4340, "uppst\u00e5ndelse": 4341, "formulera": 4342, "motst\u00e5nd": 4343, "pekade": 4344, "s\u00e4kerhetspolitiska": 4345, "successivt": 4346, "modern": 4347, "milj\u00f6ministern": 4348, "finansinspektionen": 4349, "statsministerns": 4350, "underm\u00e5liga": 4351, "skadar": 4352, "f\u00f6rsigg\u00e5r": 4353, "hotade": 4354, "f\u00f6rsvarsminister": 4355, "k\u00e4rnvapen": 4356, "anderssons": 4357, "f\u00f6rs\u00e4kra": 4358, "tj\u00e4nar": 4359, "mona": 4360, "sahlin": 4361, "gr\u00f6na": 4362, "ut\u00f6var": 4363, "inre": 4364, "korruption": 4365, "mejl": 4366, "l\u00e5na": 4367, "bloggar": 4368, "bedrivits": 4369, "vana": 4370, "fokuserat": 4371, "aning": 4372, "fokuserar": 4373, "alternativ": 4374, "nation": 4375, "franska": 4376, "l\u00f6ften": 4377, "gavs": 4378, "os": 4379, "f\u00f6respr\u00e5kar": 4380, "pressfrihet": 4381, "ut\u00f6ka": 4382, "bist\u00e5ndet": 4383, "fr\u00e5getecken": 4384, "experter": 4385, "kristdemokrater": 4386, "judar": 4387, "statskontrollerade": 4388, "samh\u00e4llen": 4389, "vintern": 4390, "ledde": 4391, "upptr\u00e4da": 4392, "misst\u00e4nker": 4393, "skrivas": 4394, "udda": 4395, "pressmeddelande": 4396, "tr\u00e4ffa": 4397, "regionen": 4398, "bekr\u00e4fta": 4399, "bottnar": 4400, "etermedier": 4401, "dokumentation": 4402, "medvetna": 4403, "landsting": 4404, "r\u00e4tteg\u00e5ngen": 4405, "karlsson": 4406, "\u00e4gandet": 4407, "helheten": 4408, "beh\u00f6vt": 4409, "avst\u00e5": 4410, "sjukv\u00e5rden": 4411, "vaknat": 4412, "tyngd": 4413, "tekniskt": 4414, "fr\u00e5gest\u00e4llning": 4415, "ytan": 4416, "mats": 4417, "grekland": 4418, "larsson": 4419, "d\u00e4rut\u00f6ver": 4420, "deltagit": 4421, "nyhetsbevakning": 4422, "l\u00f6pande": 4423, "medieomr\u00e5det": 4424, "byter": 4425, "medievanor": 4426, "funktionshindrade": 4427, "papperstidningarna": 4428, "\u00e5klagare": 4429, "varav": 4430, "\u00e4ldreomsorg": 4431, "r\u00e4ckvidd": 4432, "vinnare": 4433, "varenda": 4434, "biblioteken": 4435, "informationsteknik": 4436, "marknadsf\u00f6ring": 4437, "k\u00f6p": 4438, "alkoholreklam": 4439, "tvreklam": 4440, "maria": 4441, "anv\u00e4nde": 4442, "reglering": 4443, "inf\u00f6rs": 4444, "v\u00e5gade": 4445, "telefon": 4446, "till\u00e5ts": 4447, "\u00e4ga": 4448, "respektive": 4449, "rutiner": 4450, "\u00e5tnjutande": 4451, "avvisning": 4452, "ordf\u00f6rande": 4453, "premi\u00e4rministern": 4454, "\u00f6stersj\u00f6n": 4455, "banker": 4456, "departement": 4457, "utsattes": 4458, "datorer": 4459, "beslutar": 4460, "riksf\u00f6rbundet": 4461, "uppdraget": 4462, "statssekreterare": 4463, "period": 4464, "lars": 4465, "p\u00e5tagligt": 4466, "p\u00e5st\u00e5r": 4467, "f\u00f6rst\u00e5elsen": 4468, "utbildningar": 4469, "h\u00e5llbar": 4470, "bed\u00f6mning": 4471, "skull": 4472, "betalning": 4473, "till\u00e5tas": 4474, "studie": 4475, "uppg\u00f6relser": 4476, "partipolitiska": 4477, "kvaliteten": 4478, "egypten": 4479, "ideal": 4480, "framv\u00e4xten": 4481, "lilla": 4482, "laila": 4483, "helt\u00e4ckande": 4484, "domstolar": 4485, "jobba": 4486, "unionen": 4487, "tidskriften": 4488, "fyller": 4489, "\u00f6b": 4490, "f\u00f6rsvarsministern": 4491, "r\u00f6star": 4492, "spr\u00e5ket": 4493, "rej\u00e4lt": 4494, "pluralism": 4495, "blekinge": 4496, "r\u00e4ttvisa": 4497, "id\u00e9": 4498, "exakt": 4499, "fallen": 4500, "siffra": 4501, "tittat": 4502, "europar\u00e5det": 4503, "str\u00e4var": 4504, "v\u00e4gledning": 4505, "avgifter": 4506, "botkyrka": 4507, "samarbetet": 4508, "ansvarigt": 4509, "carl": 4510, "bildt": 4511, "halvt": 4512, "presenterades": 4513, "england": 4514, "news": 4515, "inkomster": 4516, "best\u00e5r": 4517, "handl\u00e4ggning": 4518, "strida": 4519, "ber\u00e4knas": 4520, "f\u00e4ngslade": 4521, "f\u00f6r\u00e4ndringarna": 4522, "suttit": 4523, "gr\u00f6vre": 4524, "s\u00e4ttas": 4525, "publiken": 4526, "tt": 4527, "tyskland": 4528, "v\u00e4gar": 4529, "kommunikationer": 4530, "egenskap": 4531, "kommunicera": 4532, "regi": 4533, "j\u00e4mst\u00e4lldhet": 4534, "bit": 4535, "ministrar": 4536, "effektiva": 4537, "svaga": 4538, "utf\u00f6rligt": 4539, "folkligt": 4540, "hundratals": 4541, "folkgrupp": 4542, "\u00e4gnas": 4543, "m\u00e5": 4544, "minoriteterna": 4545, "satsningen": 4546, "skuggan": 4547, "patienterna": 4548, "engagera": 4549, "legitimitet": 4550, "valr\u00f6relserna": 4551, "urs\u00e4kt": 4552, "sorgligt": 4553, "uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd": 4554, "anm\u00e4lningar": 4555, "konstitutionell": 4556, "granskningen": 4557, "granskare": 4558, "konstitutionellt": 4559, "\u00e4ndrat": 4560, "hantering": 4561, "heta": 4562, "h\u00f6ger": 4563, "dragits": 4564, "formellt": 4565, "interpellanten": 4566, "r\u00e4knat": 4567, "kulturdepartementet": 4568, "antingen": 4569, "anv\u00e4ndandet": 4570, "f\u00f6rh\u00e5lla": 4571, "okritiskt": 4572, "jakt": 4573, "l\u00e4ckor": 4574, "kulturlivet": 4575, "konsumerar": 4576, "n\u00e4mns": 4577, "n\u00e4ring": 4578, "kulturomr\u00e5det": 4579, "vital": 4580, "kommission": 4581, "parlament": 4582, "tappat": 4583, "k\u00e4llor": 4584, "fr\u00e5gest\u00e4llningen": 4585, "hindrar": 4586, "ola": 4587, "bekymrad": 4588, "bekymmersamt": 4589, "medvetenhet": 4590, "tullen": 4591, "\u00f6ppnat": 4592, "rosengren": 4593, "egentliga": 4594, "f\u00f6rm\u00e5n": 4595, "liberaler": 4596, "personliga": 4597, "integriteten": 4598, "individ": 4599, "informationsfriheten": 4600, "unik": 4601, "begrepp": 4602, "kraven": 4603, "samlingspartiet": 4604, "respekterar": 4605, "studenter": 4606, "besv\u00e4rande": 4607, "strategi": 4608, "jugoslavien": 4609, "tolerans": 4610, "riktad": 4611, "b\u00f6rsen": 4612, "industri": 4613, "f\u00f6ljderna": 4614, "regleras": 4615, "skriven": 4616, "uppsj\u00f6": 4617, "okej": 4618, "tillg\u00e4nglig": 4619, "tillr\u00e4ckliga": 4620, "anslag": 4621, "avarter": 4622, "dras": 4623, "talarstolen": 4624, "ber\u00f6rts": 4625, "villkoren": 4626, "markering": 4627, "alf": 4628, "st\u00e4ndiga": 4629, "kommersiellt": 4630, "papper": 4631, "intressera": 4632, "oacceptabelt": 4633, "ingripit": 4634, "reagerade": 4635, "fruktansv\u00e4rda": 4636, "naturv\u00e5rdsverket": 4637, "\u00f6msesidigt": 4638, "meddelar": 4639, "te": 4640, "beslag": 4641, "afrika": 4642, "dumt": 4643, "punkter": 4644, "huvudsakligen": 4645, "new": 4646, "existens": 4647, "citerad": 4648, "niv\u00e5n": 4649, "presentation": 4650, "sp\u00e5r": 4651, "f\u00f6rut": 4652, "straffas": 4653, "dylika": 4654, "r\u00e4ttsv\u00e4sendet": 4655, "lokalradio": 4656, "lyftas": 4657, "anonymitet": 4658, "h\u00e4rf\u00f6r": 4659, "komplement": 4660, "verk": 4661, "journalisternas": 4662, "historien": 4663, "aktioner": 4664, "kommunisterna": 4665, "legat": 4666, "konkret": 4667, "jordbruk": 4668, "fisk": 4669, "reformen": 4670, "perspektiv": 4671, "pressutredningen": 4672, "skrivits": 4673, "f\u00f6rs\u00e4mrats": 4674, "intar": 4675, "meddelades": 4676, "verklighetsfr\u00e4mmande": 4677, "kretsar": 4678, "observerat": 4679, "reform": 4680, "lovat": 4681, "ber\u00e4ttigad": 4682, "tilldragit": 4683, "tillf\u00e4lligt": 4684, "bed\u00f6mningen": 4685, "frivilligt": 4686, "saknat": 4687, "industrin": 4688, "fullg\u00f6ra": 4689, "olycka": 4690, "m\u00e5ls\u00e4ttningen": 4691, "smula": 4692, "levt": 4693, "missf\u00f6rh\u00e5llandena": 4694, "n\u00f6dv\u00e4ndigtvis": 4695, "upphov": 4696, "forts\u00e4ttning": 4697, "liberal": 4698, "d\u00e4rav": 4699, "samlad": 4700, "motion\u00e4rerna": 4701, "yttrade": 4702, "sken": 4703, "k\u00e4nde": 4704, "g\u00e5ngna": 4705, "aff\u00e4r": 4706, "f\u00e4ngelserna": 4707, "bem\u00f6ta": 4708, "valfriheten": 4709, "besluten": 4710, "genomf\u00f6randet": 4711, "ot\u00e4cka": 4712, "arbetsformer": 4713, "vinklad": 4714, "nyhetsv\u00e4rdering": 4715, "v\u00e4rldsbild": 4716, "etermedia": 4717, "relationer": 4718, "ensam": 4719, "p\u00e5pekar": 4720, "framl\u00e4gga": 4721, "avtalet": 4722, "upps\u00e4gning": 4723, "v\u00e4rdena": 4724, "vapen": 4725, "handlingarna": 4726, "resolution": 4727, "f\u00f6rekommande": 4728, "menat": 4729, "restriktioner": 4730, "aff\u00e4rer": 4731, "ungdomens": 4732, "varvid": 4733, "administrativa": 4734, "ang": 4735, "ber\u00e4ttigat": 4736, "jordbruket": 4737, "\u00f6ppnar": 4738, "representerade": 4739, "praktisk": 4740, "till\u00e4mpning": 4741, "avg\u00f6randen": 4742, "fordras": 4743, "intet": 4744, "resonemang": 4745, "friheter": 4746, "inb\u00f6rdes": 4747, "redovisats": 4748, "st\u00e4mningar": 4749, "togs": 4750, "yrkande": 4751, "p\u00e5tala": 4752, "administration": 4753, "ty": 4754, "usas": 4755, "vackert": 4756, "anv\u00e4ndes": 4757, "folkopinionen": 4758, "erk\u00e4nt": 4759, "\u00e4ndock": 4760, "tillsynen": 4761, "sj\u00e4lvklara": 4762, "hemst\u00e4llan": 4763, "omd\u00f6me": 4764, "till\u00e4gga": 4765, "krafterna": 4766, "s\u00e4rst\u00e4llning": 4767, "uppst\u00e5": 4768, "tillsatt": 4769, "folks": 4770, "innehav": 4771, "fastigheter": 4772, "oroad": 4773, "uppseendev\u00e4ckande": 4774, "bist\u00e5nd": 4775, "framg\u00e5ngar": 4776, "akuta": 4777, "st\u00e4mma": 4778, "diplomatisk": 4779, "grundar": 4780, "menade": 4781, "offentligheten": 4782, "\u00f6verta": 4783, "programmen": 4784, "kv\u00e4lls\u00f6ppet": 4785, "din": 4786, "arbetsm\u00f6jligheter": 4787, "h\u00e4lsan": 4788, "tiger": 4789, "tillkom": 4790, "lidande": 4791, "planet": 4792, "priser": 4793, "f\u00f6rening": 4794, "k\u00e4nslan": 4795, "ensamhet": 4796, "behandlades": 4797, "v\u00e4ntan": 4798, "aktualitet": 4799, "ifr\u00e5gavarande": 4800, "byggs": 4801, "skillnaderna": 4802, "sm\u00e5ningom": 4803, "enig": 4804, "borgerlig": 4805, "front": 4806, "avspeglas": 4807, "nere": 4808, "intresserat": 4809, "konkurrerar": 4810, "befogat": 4811, "lugnt": 4812, "attackerna": 4813, "\u00e5ringar": 4814, "konsumenten": 4815, "r\u00e4ttssamh\u00e4lle": 4816, "konsumentupplysning": 4817, "v\u00e4nder": 4818, "intill": 4819, "olyckliga": 4820, "antog": 4821, "somras": 4822, "delas": 4823, "f\u00f6rdelar": 4824, "hundratusentals": 4825, "misstanken": 4826, "inhemska": 4827, "marknadsf\u00f6ringen": 4828, "minskade": 4829, "mm": 4830, "h\u00e5llits": 4831, "vrede": 4832, "energipolitiken": 4833, "reaktionerna": 4834, "alltj\u00e4mt": 4835, "svarta": 4836, "publicera": 4837, "balansen": 4838, "allsidigt": 4839, "\u00e4gare": 4840, "hotar": 4841, "f\u00f6reg\u00e5tts": 4842, "kvinnoorganisationer": 4843, "villiga": 4844, "h\u00e5llit": 4845, "beslutande": 4846, "instanser": 4847, "framskymtat": 4848, "skrivelser": 4849, "utomst\u00e5ende": 4850, "konstant": 4851, "etiska": 4852, "n\u00e4st": 4853, "stigande": 4854, "riksdagsledam\u00f6terna": 4855, "replik": 4856, "kommitt\u00e9ns": 4857, "ifr\u00e5gasatts": 4858, "n\u00e5gonsin": 4859, "densamma": 4860, "birger": 4861, "milj\u00f6partiets": 4862, "ovanligt": 4863, "avg\u00e5ng": 4864, "storbritannien": 4865, "ok\u00e4nda": 4866, "redog\u00f6relse": 4867, "utsatts": 4868, "reservationerna": 4869, "oroar": 4870, "osakliga": 4871, "broschyrer": 4872, "framkom": 4873, "birgit": 4874, "friggebo": 4875, "klargjort": 4876, "ren": 4877, "riksdagsledam\u00f6ternas": 4878, "djur": 4879, "yttrandefrihetens": 4880, "h\u00f6kmark": 4881, "p\u00e5talar": 4882, "utredas": 4883, "bosnien": 4884, "sovjetunionen": 4885, "h\u00e4ftig": 4886, "bo": 4887, "dykt": 4888, "von": 4889, "mots\u00e4ttning": 4890, "kontrollerar": 4891, "data": 4892, "invandrarministern": 4893, "genomg\u00e5ng": 4894, "misstanke": 4895, "kompletterande": 4896, "grundlagar": 4897, "m\u00e4ns": 4898, "roller": 4899, "minnas": 4900, "programmens": 4901, "bristf\u00e4llig": 4902, "tillv\u00e4xten": 4903, "innevarande": 4904, "fallit": 4905, "socialminister": 4906, "v\u00e4rdet": 4907, "barnprogram": 4908, "ol\u00e4mpligt": 4909, "avtalen": 4910, "skr\u00e4mma": 4911, "f\u00f6rm\u00e5nen": 4912, "st\u00e4rks": 4913, "s\u00e4krar": 4914, "kombination": 4915, "processen": 4916, "avstod": 4917, "rimligtvis": 4918, "relevant": 4919, "etablerad": 4920, "sund": 4921, "beskrivningar": 4922, "fantastiskt": 4923, "politikers": 4924, "rik": 4925, "samlar": 4926, "v\u00e4n": 4927, "sudan": 4928, "muslimer": 4929, "folklig": 4930, "ukraina": 4931, "bes\u00f6ket": 4932, "oroade": 4933, "roligt": 4934, "part": 4935, "f\u00f6rfogar": 4936, "registret": 4937, "syssla": 4938, "fredrik": 4939, "ledamot": 4940, "arbetade": 4941, "olycklig": 4942, "rapporterade": 4943, "illegal": 4944, "handel": 4945, "misst\u00e4nkt": 4946, "kritiserade": 4947, "skatteverket": 4948, "\u00e5rsskiftet": 4949, "tycka": 4950, "kolleger": 4951, "bes\u00f6ker": 4952, "utrikesministerns": 4953, "ambitioner": 4954, "f\u00f6ljetong": 4955, "skapade": 4956, "palestinska": 4957, "syrien": 4958, "mediepolitiken": 4959, "hopp": 4960, "planeringen": 4961, "nio": 4962, "skjuta": 4963, "debatterar": 4964, "k\u00e4rnkraft": 4965, "talesperson": 4966, "oerh\u00f6rda": 4967, "l\u00e5ngsiktig": 4968, "akt\u00f6r": 4969, "telefonsamtal": 4970, "palestina": 4971, "polska": 4972, "refererar": 4973, "egendom": 4974, "resa": 4975, "hemska": 4976, "oseri\u00f6sa": 4977, "jos": 4978, "vanligaste": 4979, "organiserad": 4980, "allas": 4981, "hotad": 4982, "mtm": 4983, "global": 4984, "skapats": 4985, "medief\u00f6retag": 4986, "tittade": 4987, "t\u00e4cka": 4988, "diktaturer": 4989, "m\u00e4nniskov\u00e4rdet": 4990, "folkliga": 4991, "d\u00f6rren": 4992, "alliansens": 4993, "protesterar": 4994, "\u00f6steuropa": 4995, "distribution": 4996, "beredskap": 4997, "utvecklingsarbete": 4998, "gr\u00e4nsen": 4999, "f\u00f6rmedlande": 5000, "chansen": 5001, "st\u00e4ngda": 5002, "budgetproposition": 5003, "tillv\u00e4xt": 5004, "flest": 5005, "dela": 5006, "ljus": 5007, "hellre": 5008, "h\u00f6jningen": 5009, "offensivt": 5010, "sanning": 5011, "diskriminering": 5012, "meddelat": 5013, "fantastiska": 5014, "bist\u00e5ndsministern": 5015, "v\u00e4stbanken": 5016, "morgan": 5017, "stiftelsen": 5018, "l\u00e4ttl\u00e4st": 5019, "valr\u00f6relse": 5020, "utl\u00e4mnande": 5021, "lule\u00e5": 5022, "anst\u00e4llning": 5023, "generaldirekt\u00f6ren": 5024, "f\u00f6rs\u00e4kringskassan": 5025, "beg\u00e4r": 5026, "samtalet": 5027, "ericson": 5028, "str\u00f6m": 5029, "gator": 5030, "torg": 5031, "intellektuella": 5032, "hotat": 5033, "definitivt": 5034, "ber\u00e4ttat": 5035, "prov": 5036, "l\u00e4ckt": 5037, "tilliten": 5038, "samh\u00e4llsutveckling": 5039, "kulturpolitiska": 5040, "tungt": 5041, "direktivet": 5042, "straff": 5043, "bl\u00e5ser": 5044, "r\u00e4ttss\u00e4kerheten": 5045, "liberalerna": 5046, "avslag": 5047, "p\u00e5gick": 5048, "fr\u00e4mlingsfientlighet": 5049, "v\u00e4rnas": 5050, "samr\u00e5d": 5051, "utg\u00f6ra": 5052, "na": 5053, "arbetsmarknad": 5054, "populistiska": 5055, "drev": 5056, "vuxit": 5057, "klockan": 5058, "odemokratiska": 5059, "ungern": 5060, "storlek": 5061, "globalt": 5062, "allsidiga": 5063, "medieskugga": 5064, "beg\u00e4ra": 5065, "trycka": 5066, "trakasserier": 5067, "styrande": 5068, "inskr\u00e4nkning": 5069, "st\u00e4ngt": 5070, "klimat": 5071, "gustav": 5072, "\u00f6verdriven": 5073, "\u00f6": 5074, "processer": 5075, "m\u00e4nniskor\u00e4ttsaktivister": 5076, "befann": 5077, "rykten": 5078, "fr\u00e4mjar": 5079, "eriksson": 5080, "regeringspartiet": 5081, "v\u00e4nsterpartiets": 5082, "domare": 5083, "detaljer": 5084, "inf\u00f6rt": 5085, "antisemitiska": 5086, "ljuset": 5087, "problematiskt": 5088, "institution": 5089, "debatterat": 5090, "beg\u00e5r": 5091, "hoten": 5092, "b\u00f6nderna": 5093, "m\u00e5len": 5094, "skadlig": 5095, "medielandskapet": 5096, "inskrivet": 5097, "svarttaxi": 5098, "bostadsministern": 5099, "beh\u00f6vde": 5100, "kontinuerligt": 5101, "oerh\u00f6rd": 5102, "sikte": 5103, "chef": 5104, "uppmaning": 5105, "polarisering": 5106, "konsekvensen": 5107, "inf\u00f6ras": 5108, "myter": 5109, "drabba": 5110, "\u00e4gda": 5111, "f\u00f6r\u00e4ndrat": 5112, "st\u00e4ndig": 5113, "etcetera": 5114, "utrikes": 5115, "g\u00f6ransson": 5116, "arbetsmilj\u00f6n": 5117, "f\u00f6rs\u00f6ksverksamhet": 5118, "t\u00e5g": 5119, "institutionen": 5120, "massmedieomr\u00e5det": 5121, "yttre": 5122, "avgift": 5123, "formar": 5124, "sammans\u00e4ttning": 5125, "instans": 5126, "s\u00e4kerhetspolisens": 5127, "propositioner": 5128, "n\u00e4rradio": 5129, "kvinnans": 5130, "satts": 5131, "tilltron": 5132, "korridorer": 5133, "r\u00e4dd": 5134, "fostran": 5135, "st\u00e5ende": 5136, "rubrikerna": 5137, "kompletteringspropositionen": 5138, "tillgodosedda": 5139, "slippa": 5140, "vidtar": 5141, "skriften": 5142, "misstag": 5143, "massmediekommitt\u00e9n": 5144, "v\u00e4rmland": 5145, "ordets": 5146, "accepterar": 5147, "meningsutbytet": 5148, "individens": 5149, "s\u00e4nds": 5150, "\u00f6verf\u00f6ra": 5151, "televerket": 5152, "ifr\u00e5gas\u00e4tta": 5153, "redovisningen": 5154, "umg\u00e4nget": 5155, "ambassad\u00f6ren": 5156, "jul": 5157, "tragiska": 5158, "f\u00e4ste": 5159, "organisationernas": 5160, "v\u00e4gnar": 5161, "sp\u00e4nning": 5162, "uppg\u00f6relse": 5163, "\u00e5klagares": 5164, "beaktas": 5165, "\u00e5klagarna": 5166, "avh\u00e5lla": 5167, "fullg\u00f6r": 5168, "kontakten": 5169, "etableras": 5170, "raka": 5171, "tryckfrihetsf\u00f6rordningens": 5172, "tf": 5173, "n\u00e4rradions": 5174, "n\u00e4rradion": 5175, "best\u00e4mda": 5176, "grepp": 5177, "opinionsbildande": 5178, "n\u00e5gonstans": 5179, "hansson": 5180, "skattebetalarna": 5181, "plockar": 5182, "krisen": 5183, "h\u00e4lsa": 5184, "energiministern": 5185, "utt\u00f6mmande": 5186, "p\u00e5st\u00e5endet": 5187, "beredningen": 5188, "\u00f6nskan": 5189, "allsidighet": 5190, "\u00e4ntligen": 5191, "noggrann": 5192, "baltikum": 5193, "lundgren": 5194, "koncernen": 5195, "\u00f6vervakning": 5196, "anf": 5197, "praxis": 5198, "fattades": 5199, "\u00e5h\u00f6rare": 5200, "allvarligare": 5201, "erik": 5202, "riksm\u00f6te": 5203, "f\u00f6rrg\u00e5r": 5204, "akta": 5205, "moderat": 5206, "radion\u00e4mnden": 5207, "bedrivas": 5208, "anstr\u00e4ngningar": 5209, "bry": 5210, "g\u00f6sta": 5211, "sj\u00e4lvst\u00e4ndigt": 5212, "r\u00e5dets": 5213, "anv\u00e4nts": 5214, "otvivelaktigt": 5215, "statsr\u00e5dens": 5216, "ytliga": 5217, "vidgat": 5218, "utrikesn\u00e4mnden": 5219, "beg\u00e5tt": 5220, "utfr\u00e5gningen": 5221, "roine": 5222, "dennes": 5223, "s\u00e4po": 5224, "arbetskraft": 5225, "biblioteket": 5226, "kulturministerns": 5227, "uppsala": 5228, "informeras": 5229, "uppt\u00e4ckte": 5230, "rapporterats": 5231, "piruetter": 5232, "angivna": 5233, "blanda": 5234, "\u00f6verl\u00e4mna": 5235, "sovjetiska": 5236, "kurt": 5237, "ove": 5238, "sundsvall": 5239, "systematiskt": 5240, "of\u00f6rm\u00e5ga": 5241, "generell": 5242, "skadas": 5243, "flyktingpolitiken": 5244, "asyl": 5245, "aktualiserar": 5246, "uppmana": 5247, "alltmera": 5248, "rasismen": 5249, "vidtagit": 5250, "etisk": 5251, "standard": 5252, "genm\u00e4le": 5253, "agerat": 5254, "folken": 5255, "absoluta": 5256, "dagordning": 5257, "beriktigande": 5258, "formen": 5259, "uttrycket": 5260, "demokratis": 5261, "lena": 5262, "st\u00e4vja": 5263, "\u00e5tergavs": 5264, "principiellt": 5265, "kvarst\u00e5r": 5266, "besparingar": 5267, "kds": 5268, "nye": 5269, "statssekreteraren": 5270, "avsl\u00f6jats": 5271, "rikspolisstyrelsen": 5272, "eftertanke": 5273, "sagda": 5274, "svars": 5275, "utl\u00e5tande": 5276, "yttrandefrihetsbrott": 5277, "taxibranschen": 5278, "sl\u00e5ss": 5279, "posten": 5280, "f\u00f6rr\u00e4n": 5281, "kritan": 5282, "freivalds": 5283, "avv\u00e4gning": 5284, "skrivelse": 5285, "\u00f6verl\u00e4ggningarna": 5286, "milj\u00f6politik": 5287, "eg": 5288, "norra": 5289, "lo": 5290, "postverket": 5291, "frigivning": 5292, "\u00e4garkoncentrationen": 5293, "ideologi": 5294, "geh\u00f6r": 5295, "\u00f6nskat": 5296, "genomf\u00f6rts": 5297, "ifall": 5298, "representant": 5299, "h\u00e4nderna": 5300, "besitter": 5301, "produktionen": 5302, "riktats": 5303, "annonsering": 5304, "inskr\u00e4nker": 5305, "minskning": 5306, "kritiserats": 5307, "varsel": 5308, "framkommer": 5309, "motivet": 5310, "till\u00e4mpa": 5311, "hindras": 5312, "f\u00f6rs\u00e4ljning": 5313, "vidgad": 5314, "n\u00f6dv\u00e4ndigheten": 5315, "upprepas": 5316, "akt": 5317, "vetenskapliga": 5318, "motsatta": 5319, "inriktningen": 5320, "kanalen": 5321, "bist\u00e5": 5322, "arbetsplatserna": 5323, "kompromissa": 5324, "diktaturregimer": 5325, "arbetsf\u00f6rh\u00e5llanden": 5326, "p\u00e5talat": 5327, "regionalpolitiska": 5328, "f\u00f6rb\u00e4ttrade": 5329, "bibliotekens": 5330, "\u00f6kas": 5331, "sjukdomar": 5332, "upptr\u00e4der": 5333, "\u00e4ndrats": 5334, "grov": 5335, "v\u00e5gat": 5336, "meddelats": 5337, "skaffar": 5338, "unders\u00f6ka": 5339, "motiven": 5340, "verksamt": 5341, "konfronteras": 5342, "trycket": 5343, "pressombudsman": 5344, "vetenskaplig": 5345, "vetenskapligt": 5346, "l\u00e4ngst": 5347, "tidningspressen": 5348, "natur": 5349, "vuxenutbildningen": 5350, "\u00e4ta": 5351, "brottsliga": 5352, "p\u00e5pekas": 5353, "f\u00f6ljas": 5354, "l\u00e4raren": 5355, "r\u00f6str\u00e4tts\u00e5ldern": 5356, "erbjuder": 5357, "pr\u00f6vas": 5358, "h\u00e4nvisa": 5359, "hoppats": 5360, "status": 5361, "vackra": 5362, "h\u00e5lls": 5363, "sp\u00f6rsm\u00e5l": 5364, "gratis": 5365, "historiska": 5366, "stoff": 5367, "klarare": 5368, "argumentering": 5369, "j\u00e4mf\u00f6relser": 5370, "p\u00e5talade": 5371, "minoritet": 5372, "tilltagande": 5373, "dementera": 5374, "holmberg": 5375, "upplysningsverksamheten": 5376, "tillhandah\u00e5lla": 5377, "skeendet": 5378, "v\u00e5ga": 5379, "utrikespolitiskt": 5380, "framh\u00e5lles": 5381, "serveras": 5382, "v\u00e5ldsbrott": 5383, "konsumtion": 5384, "f\u00f6der": 5385, "utbredd": 5386, "objektivt": 5387, "h\u00e4nseende": 5388, "anklagar": 5389, "st\u00f6r": 5390, "k\u00e4nslig": 5391, "ambition": 5392, "vida": 5393, "rummet": 5394, "utbyggnad": 5395, "dubbelt": 5396, "p\u00e5tr\u00e4ngande": 5397, "vakna": 5398, "falsk": 5399, "r\u00e4kning": 5400, "f\u00f6rdomar": 5401, "besvarande": 5402, "utf\u00e4rdat": 5403, "r\u00e4ttighet": 5404, "ansvarstagande": 5405, "sidas": 5406, "etablerar": 5407, "skala": 5408, "annons\u00f6rer": 5409, "vitt": 5410, "till\u00e5tna": 5411, "tillskrivits": 5412, "best\u00e5": 5413, "genomslagskraften": 5414, "samh\u00e4llsproblem": 5415, "st\u00e4ngas": 5416, "sakna": 5417, "uppt\u00e4cker": 5418, "str\u00e4ng": 5419, "skede": 5420, "elitidrotten": 5421, "st\u00e4llda": 5422, "gynna": 5423, "\u00e5ka": 5424, "tr\u00e4ning": 5425, "grundade": 5426, "sammantaget": 5427, "t\u00e4nkande": 5428, "islam": 5429, "utest\u00e4nga": 5430, "k\u00f6pa": 5431, "skarp": 5432, "fredlig": 5433, "underst\u00f6ds": 5434, "from": 5435, "gr\u00e4ns": 5436, "publiceras": 5437, "flicka": 5438, "kanslihuset": 5439, "dominans": 5440, "fantasi": 5441, "likv\u00e4l": 5442, "citerade": 5443, "publicerat": 5444, "bruka": 5445, "farlig": 5446, "konferenser": 5447, "nyanserad": 5448, "f\u00f6rfarande": 5449, "bredd": 5450, "initiera": 5451, "studerar": 5452, "intressena": 5453, "beskyllningar": 5454, "h\u00e4rigenom": 5455, "best\u00e4md": 5456, "uppr\u00e4ttelse": 5457, "domstol": 5458, "grekiska": 5459, "datamaskiner": 5460, "brand": 5461, "aspekterna": 5462, "medvetenheten": 5463, "s\u00e4nder": 5464, "sitta": 5465, "avsedda": 5466, "anseende": 5467, "intresserar": 5468, "ana": 5469, "tveksam": 5470, "likartad": 5471, "skrivna": 5472, "kr\u00e4nker": 5473, "reservanterna": 5474, "f\u00f6rs\u00e4mring": 5475, "sovjet": 5476, "finansdepartementet": 5477, "sammantr\u00e4de": 5478, "massmediet": 5479, "h\u00e4nseenden": 5480, "l\u00e4sning": 5481, "sk\u00e4rg\u00e5rd": 5482, "tham": 5483, "faktor": 5484, "planering": 5485, "propositionerna": 5486, "uppkomna": 5487, "somliga": 5488, "funderingar": 5489, "d\u00e4rom": 5490, "stridande": 5491, "handl\u00e4ggningen": 5492, "skandal": 5493, "ointressant": 5494, "framgick": 5495, "nedrustning": 5496, "sture": 5497, "uds": 5498, "kategorier": 5499, "konsekvens": 5500, "medge": 5501, "v\u00e4stv\u00e4rlden": 5502, "ringer": 5503, "\u00f6vertygade": 5504, "upprustning": 5505, "sedermera": 5506, "tyska": 5507, "birgitta": 5508, "sj\u00f6farten": 5509, "spridas": 5510, "l\u00e4rarutbildning": 5511, "stycket": 5512, "drabbat": 5513, "finansiella": 5514, "k\u00e4lla": 5515, "ifr\u00e5gas\u00e4ttas": 5516, "g\u00f6the": 5517, "knutson": 5518, "anslagen": 5519, "dahl": 5520, "exemplen": 5521, "ka": 5522, "k\u00f6per": 5523, "konkurrerande": 5524, "urval": 5525, "griper": 5526, "temat": 5527, "resonera": 5528, "sjukf\u00f6rs\u00e4kringen": 5529, "storst\u00e4derna": 5530, "p\u00e5verkade": 5531, "s\u00e4nka": 5532, "detaljerade": 5533, "burma": 5534, "kurderna": 5535, "ericsson": 5536, "flyttar": 5537, "m\u00e4ktiga": 5538, "barbro": 5539, "sponsring": 5540, "h\u00f6rnsten": 5541, "garanterar": 5542, "ambitionen": 5543, "st\u00f6tta": 5544, "f\u00f6r\u00e4ndrar": 5545, "nordisk": 5546, "asyl\u00e4renden": 5547, "kortsiktigt": 5548, "kostnad": 5549, "j\u00e4mst\u00e4llda": 5550, "analyseras": 5551, "spektakul\u00e4ra": 5552, "formas": 5553, "opinionsn\u00e4mnd": 5554, "sambandet": 5555, "ambassad": 5556, "regionerna": 5557, "m\u00e5naden": 5558, "f\u00f6rbereder": 5559, "bilderna": 5560, "resp": 5561, "\u00f6verl\u00e5ta": 5562, "chefer": 5563, "promemoria": 5564, "s\u00e4nkta": 5565, "litteraturen": 5566, "tj\u00e4nsten": 5567, "f\u00f6rm\u00e5gan": 5568, "ber\u00e4kningar": 5569, "registrerade": 5570, "f\u00f6rest\u00e5ende": 5571, "judiska": 5572, "tema": 5573, "hanteringen": 5574, "framv\u00e4xande": 5575, "f\u00f6rs\u00e4ljningen": 5576, "uppgav": 5577, "avveckling": 5578, "bost\u00e4der": 5579, "stadium": 5580, "problematiken": 5581, "mellan\u00f6stern": 5582, "publiceringen": 5583, "motstridiga": 5584, "karlskrona": 5585, "referera": 5586, "yttrandefrihetssynpunkt": 5587, "f\u00e4llande": 5588, "slaget": 5589, "intern": 5590, "fastighetsskatten": 5591, "uppm\u00e4rksammar": 5592, "tobaksreklam": 5593, "int\u00e4kter": 5594, "h\u00f6stens": 5595, "lista": 5596, "egs": 5597, "debatteras": 5598, "volvo": 5599, "hambraeus": 5600, "topp": 5601, "lydiga": 5602, "anpassliga": 5603, "seminarium": 5604, "ekot": 5605, "undanr\u00f6ja": 5606, "v\u00e4lf\u00e4rden": 5607, "d\u00f6rrar": 5608, "bryssel": 5609, "gustafsson": 5610, "f\u00f6rde": 5611, "informationsinsatser": 5612, "far": 5613, "uppbyggnad": 5614, "toppm\u00f6tet": 5615, "nyhetsf\u00f6rmedlingen": 5616, "fiendebilder": 5617, "uppmuntra": 5618, "radiostationer": 5619, "skara": 5620, "insynen": 5621, "bush": 5622, "kunskapscenter": 5623, "inledande": 5624, "youtube": 5625, "unders\u00f6kande": 5626, "v\u00e4rda": 5627, "milit\u00e4ren": 5628, "utlandet": 5629, "betalas": 5630, "p\u00e5verkats": 5631, "\u00e4ldreomsorgen": 5632, "g\u00f6teborgs": 5633, "eb\u00f6cker": 5634, "skolbiblioteken": 5635, "skolbibliotek": 5636, "tillgodog\u00f6ra": 5637, "mandatperioden": 5638, "utvecklingsst\u00f6rda": 5639, "stockholmsregionen": 5640, "bensinskatten": 5641, "medborgarskap": 5642, "partiledarna": 5643, "\u00f6re": 5644, "v\u00e5rdnadsbidrag": 5645, "kommunikationsdepartementet": 5646, "sm\u00e5land": 5647, "p\u00e4r": 5648, "thage": 5649, "peterson": 5650, "fulla": 5651, "aids": 5652, "prot": 5653, "human": 5654, "emellan\u00e5t": 5655, "svaren": 5656, "avdelning": 5657, "beredning": 5658, "informerades": 5659, "westerberg": 5660, "itu": 5661, "initierade": 5662, "restriktiv": 5663, "terrorister": 5664, "reser": 5665, "veronica": 5666, "gotland": 5667, "anf\u00f6randen": 5668, "kompletterar": 5669, "nella": 5670, "f\u00f6rsiktighet": 5671, "kommenterade": 5672, "anm\u00e4la": 5673, "efterforskningsf\u00f6rbud": 5674, "d\u00f6mande": 5675, "opartisk": 5676, "medieutbudet": 5677, "trygga": 5678, "marknad": 5679, "ensamt": 5680, "otrolig": 5681, "larm": 5682, "civilministern": 5683, "betonas": 5684, "\u00e5stadkommer": 5685, "h\u00f6gljudda": 5686, "tjernobyl": 5687, "f\u00f6rdelat": 5688, "sk\u00e4rpt": 5689, "l\u00e4kemedel": 5690, "v\u00e4grat": 5691, "reklaminslag": 5692, "neutral": 5693, "korruptionen": 5694, "elisabeth": 5695, "regeringsformen": 5696, "etablissemanget": 5697, "l\u00e4sandet": 5698, "aktier": 5699, "till\u00e5ten": 5700, "inf\u00f6rde": 5701, "britt": 5702, "bert": 5703, "schori": 5704, "johan": 5705, "riket": 5706, "f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen": 5707, "drastiska": 5708, "utg\u00e5tt": 5709, "r\u00f6relsen": 5710, "\u00f6verenskommelse": 5711, "expanderar": 5712, "k\u00f6penhamn": 5713, "paket": 5714, "flyttat": 5715, "v\u00e4ger": 5716, "cecilia": 5717, "invandrarverkets": 5718, "aktualiserat": 5719, "obegr\u00e4nsat": 5720, "libanon": 5721, "skr\u00e4mselpropaganda": 5722, "f\u00e4rsk": 5723, "mediehus": 5724, "journalistisk": 5725, "sverigedemokraternas": 5726, "taxiverksamhet": 5727, "h\u00f6gkvalitativa": 5728, "eesavtalet": 5729, "synvilla": 5730}