{"vore": 0, "behandlas": 1, "anpassa": 2, "per": 3, "vilket": 4, "livsmedel": 5, "bevaka": 6, "offentligt": 7, "bl": 8, "pl\u00f6tsligt": 9, "f\u00f6rklara": 10, "sanning": 11, "flera": 12, "anst\u00e4llda": 13, "f\u00f6rm\u00e5ga": 14, "funktioner": 15, "icke": 16, "handla": 17, "beror": 18, "mars": 19, "tecken": 20, "s\u00e5dant": 21, "tillf\u00e4lle": 22, "erfarenheter": 23, "ha": 24, "massmedial": 25, "vi": 26, "beslut": 27, "aktuella": 28, "redovisade": 29, "tydligt": 30, "risk": 31, "fattat": 32, "synpunkt": 33, "uppm\u00e4rksamhet": 34, "fungera": 35, "riktat": 36, "riksdagen": 37, "vpk": 38, "turkiet": 39, "inneh\u00e5ll": 40, "uppenbarligen": 41, "liksom": 42, "in": 43, "ligga": 44, "granskningen": 45, "rena": 46, "intresserade": 47, "anslutning": 48, "\u00e5klagare": 49, "elektroniska": 50, "s\u00e4gs": 51, "ideella": 52, "p\u00e5pekas": 53, "reglerna": 54, "bli": 55, "tillf\u00e4llet": 56, "framst\u00e4lls": 57, "motion\u00e4rerna": 58, "l\u00e4mnas": 59, "ut": 60, "bilder": 61, "sp\u00e4nnande": 62, "ordning": 63, "negativ": 64, "opinionen": 65, "\u00f6kande": 66, "sk": 67, "ber": 68, "undervisning": 69, "v\u00e4ckte": 70, "precis": 71, "n\u00e5gonting": 72, "flesta": 73, "utredningar": 74, "b\u00f6r": 75, "direktiven": 76, "skyddet": 77, "allts\u00e5": 78, "kallade": 79, "etablera": 80, "k\u00e4nde": 81, "\u00e5tergivits": 82, "f\u00f6ranledd": 83, "hj\u00e4lpa": 84, "konflikten": 85, "g\u00e5ng": 86, "redovisning": 87, "som": 88, "kritisk": 89, "klar": 90, "s\u00e5vitt": 91, "dagarna": 92, "missvisande": 93, "produkter": 94, "eget": 95, "avg\u00f6rande": 96, "st\u00e4llning": 97, "synes": 98, "undrar": 99, "samh\u00e4llets": 100, "tryckfriheten": 101, "inneb\u00e4ra": 102, "enskilt": 103, "brett": 104, "oroande": 105, "oktober": 106, "medvetet": 107, "anledning": 108, "f\u00f6rhandlingar": 109, "rapporterar": 110, "n\u00f6dv\u00e4ndigt": 111, "politisk": 112, "vill": 113, "noga": 114, "f\u00e5ngar": 115, "diskussioner": 116, "massmedier": 117, "justitieministern": 118, "statsministerns": 119, "beslutat": 120, "n\u00f6dv\u00e4ndiga": 121, "slutsatsen": 122, "kompetens": 123, "lagt": 124, "resultatet": 125, "dvs": 126, "n\u00e4r": 127, "\u00e5": 128, "genomslag": 129, "nyligen": 130, "censur": 131, "riktas": 132, "del": 133, "\u00e4n": 134, "statsministern": 135, "f\u00f6rmedla": 136, "d\u00e4rigenom": 137, "en": 138, "l\u00e4ngden": 139, "bevis": 140, "tvingas": 141, "m\u00e4ngd": 142, "handlar": 143, "l\u00e5ng": 144, "finns": 145, "ramen": 146, "utskottets": 147, "statsminister": 148, "spreds": 149, "tv": 150, "problem": 151, "framh\u00e5lla": 152, "grundlagen": 153, "dagspress": 154, "f\u00f6r": 155, "men": 156, "diskussionen": 157, "gr\u00e4nser": 158, "syftet": 159, "regeringskansliet": 160, "information": 161, "\u00e5tminstone": 162, "riktade": 163, "yttrandefriheten": 164, "sades": 165, "kampanjer": 166, "trossamfund": 167, "utredningen": 168, "tider": 169, "l\u00e4get": 170, "blir": 171, "bes\u00f6k": 172, "yttrandefrihetsgrundlagen": 173, "antal": 174, "kraftigt": 175, "g\u00e5": 176, "sovjetiska": 177, "m\u00e5nad": 178, "v\u00e4ntar": 179, "spr\u00e5k": 180, "folkr\u00f6relserna": 181, "malm\u00f6": 182, "uppm\u00e4rksammat": 183, "uppr\u00f6rande": 184, "polisens": 185, "rykten": 186, "sv\u00e5rare": 187, "g\u00e4rna": 188, "kunskapen": 189, "fr\u00e5ga": 190, "uttalanden": 191, "du": 192, "kulturliv": 193, "f\u00f6rbud": 194, "ses": 195, "gjorts": 196, "fn": 197, "st\u00e4ller": 198, "situationen": 199, "dras": 200, "antalet": 201, "konflikter": 202, "fackliga": 203, "ger": 204, "debatter": 205, "samh\u00e4lle": 206, "uppm\u00e4rksamma": 207, "fatta": 208, "film": 209, "offentliga": 210, "konkurrens": 211, "beredda": 212, "pressen": 213, "borgerliga": 214, "\u00f6ka": 215, "styra": 216, "t\u00e4nkt": 217, "l\u00e4nge": 218, "ungdomar": 219, "insatser": 220, "dra": 221, "st\u00e4rkt": 222, "kriget": 223, "emellertid": 224, "tankar": 225, "argument": 226, "h\u00e5ller": 227, "\u00f6ppna": 228, "vidta": 229, "milj\u00f6partiet": 230, "tidningar": 231, "direkt": 232, "sv\u00e5rt": 233, "fru": 234, "l\u00e5g": 235, "desto": 236, "fullt": 237, "utg\u00e5r": 238, "f\u00f6r\u00e4ndras": 239, "m\u00e5ngfalden": 240, "sammanhanget": 241, "massmedium": 242, "presenterats": 243, "bed\u00f6mningar": 244, "inne": 245, "fick": 246, "absolut": 247, "lyfts": 248, "sl\u00e5": 249, "skola": 250, "politiken": 251, "velat": 252, "sagt": 253, "pr\u00e4glas": 254, "uttalandet": 255, "bloggar": 256, "medial": 257, "tryck": 258, "utan": 259, "uppdrag": 260, "v\u00e4rdet": 261, "valet": 262, "negativt": 263, "levande": 264, "h\u00f6gt": 265, "kritiserar": 266, "huvud": 267, "b\u00e4ttre": 268, "n\u00e5gra": 269, "l\u00e4t": 270, "ganska": 271, "avseenden": 272, "medborgarnas": 273, "angel\u00e4gna": 274, "jo": 275, "skall": 276, "spel": 277, "pr\u00f6va": 278, "\u00f6gon": 279, "vardag": 280, "s\u00e5dana": 281, "plattformar": 282, "inverkan": 283, "tidigare": 284, "h\u00e5rd": 285, "synpunkter": 286, "bidrar": 287, "betydande": 288, "eu": 289, "v\u00e4ljer": 290, "pekat": 291, "f\u00f6rs\u00f6k": 292, "h\u00f6rt": 293, "ber\u00f6rda": 294, "konsumentupplysning": 295, "liv": 296, "landet": 297, "sex": 298, "n\u00e4mligen": 299, "s\u00e4mre": 300, "ansvariga": 301, "n\u00e4ringslivet": 302, "makten": 303, "synnerhet": 304, "h\u00f6gsta": 305, "aktivitet": 306, "finner": 307, "telefonsamtal": 308, "namn": 309, "skiljer": 310, "publiceras": 311, "f\u00f6rb\u00e4ttra": 312, "uppm\u00e4rksamheten": 313, "st\u00e4llningstaganden": 314, "goda": 315, "helt": 316, "artiklar": 317, "filmen": 318, "rapporteras": 319, "moderata": 320, "skillnaden": 321, "minst": 322, "utrymme": 323, "hel": 324, "granskande": 325, "drabba": 326, "journalister": 327, "valr\u00f6relsen": 328, "svenskar": 329, "den": 330, "lokalt": 331, "inom": 332, "v\u00e5ld": 333, "hemmen": 334, "s\u00e4rskild": 335, "f\u00f6r\u00e4ndrats": 336, "styrande": 337, "diskutera": 338, "f\u00f6resl\u00e5": 339, "turkiska": 340, "flertal": 341, "framkom": 342, "demokrati": 343, "\u00e5rets": 344, "sydafrika": 345, "massmediernas": 346, "iranska": 347, "roll": 348, "kontakter": 349, "vis": 350, "v\u00e5rt": 351, "skada": 352, "regeringar": 353, "tidens": 354, "s\u00e5som": 355, "speciella": 356, "sker": 357, "eventuellt": 358, "beh\u00f6vs": 359, "viktiga": 360, "tryckta": 361, "anv\u00e4ndning": 362, "bed\u00f6mning": 363, "personer": 364, "sina": 365, "framsteg": 366, "sk\u00f6ta": 367, "drabbas": 368, "oftare": 369, "delar": 370, "fr\u00e4mst": 371, "politik": 372, "offer": 373, "reda": 374, "ku": 375, "rubriker": 376, "honom": 377, "oppositionella": 378, "l\u00e4ttare": 379, "omr\u00e5den": 380, "driver": 381, "konstitutionsutskottet": 382, "faktiskt": 383, "facebook": 384, "arbetet": 385, "\u00e5ren": 386, "sl\u00e5r": 387, "n\u00e5": 388, "staten": 389, "igenom": 390, "talade": 391, "sociala": 392, "m\u00e4rkligt": 393, "medium": 394, "socialdemokratiska": 395, "tekniska": 396, "globala": 397, "de": 398, "myndigheter": 399, "hon": 400, "stoppa": 401, "spekulationer": 402, "hot": 403, "internationell": 404, "m\u00e5l": 405, "j\u00e4mst\u00e4lldhet": 406, "l\u00e4ste": 407, "viktigaste": 408, "b\u00f6rja": 409, "flitigt": 410, "granskning": 411, "engagerade": 412, "sj\u00e4lva": 413, "konsekvenser": 414, "tillfredsst\u00e4llande": 415, "fram\u00e5t": 416, "k\u00e4nnedom": 417, "finansministern": 418, "snarare": 419, "idrott": 420, "under": 421, "\u00f6kad": 422, "bakgrund": 423, "medf\u00f6r": 424, "gamla": 425, "n\u00e4ra": 426, "uppenbart": 427, "liten": 428, "terrorism": 429, "beg\u00e4ra": 430, "sk\u00e4l": 431, "m": 432, "demokratin": 433, "tyska": 434, "m\u00e4n": 435, "forts\u00e4ttningen": 436, "stiftelsen": 437, "v\u00e4lja": 438, "t\u00e4nka": 439, "omedelbart": 440, "f\u00f6r\u00e4ldrar": 441, "seri\u00f6sa": 442, "tycker": 443, "pressens": 444, "vuxna": 445, "s\u00e4ga": 446, "endast": 447, "likas\u00e5": 448, "v\u00e4sentligt": 449, "franska": 450, "f\u00f6rmedlar": 451, "regler": 452, "ned": 453, "omfattar": 454, "l\u00e4mnats": 455, "punkt": 456, "starkt": 457, "upp": 458, "a": 459, "inklusive": 460, "myndighet": 461, "tycka": 462, "\u00e4ndrat": 463, "f\u00e5r": 464, "lade": 465, "syftar": 466, "satt": 467, "civilsamh\u00e4lle": 468, "lyssnar": 469, "kritiserat": 470, "egentligen": 471, "ber\u00e4ttelser": 472, "l\u00e4r": 473, "felaktigheter": 474, "l\u00e4n": 475, "d\u00e4r": 476, "brev": 477, "synnerligen": 478, "\u00e4gnat": 479, "fyra": 480, "forskningen": 481, "tex": 482, "partierna": 483, "praktiken": 484, "f\u00f6rmedling": 485, "emot": 486, "minska": 487, "livligt": 488, "publik": 489, "samtliga": 490, "diskuterar": 491, "radiotv": 492, "varandra": 493, "osv": 494, "det": 495, "synen": 496, "notera": 497, "eus": 498, "allm\u00e4nhet": 499, "m\u00e4nniskornas": 500, "beklaga": 501, "lars": 502, "signaler": 503, "framf\u00f6rt": 504, "centrum": 505, "framf\u00f6ra": 506, "nedl\u00e4ggning": 507, "nog": 508, "uppgifterna": 509, "publicering": 510, "allm\u00e4nhetens": 511, "slag": 512, "kommunicera": 513, "veta": 514, "v\u00e5r": 515, "handlingar": 516, "motioner": 517, "g\u00e4llande": 518, "l\u00e5t": 519, "anser": 520, "emellan": 521, "medias": 522, "f\u00f6ras": 523, "verksamheter": 524, "\u00f6kat": 525, "regering": 526, "p\u00e5g\u00e5r": 527, "uppgiften": 528, "illa": 529, "\u00e5r": 530, "massmedias": 531, "statliga": 532, "hemma": 533, "spelar": 534, "avser": 535, "centrala": 536, "g\u00e4ller": 537, "kvar": 538, "grundlagsskyddade": 539, "m\u00e5naderna": 540, "r\u00e5d": 541, "r\u00f6ster": 542, "ny": 543, "varit": 544, "milj\u00f6ministern": 545, "samh\u00e4llet": 546, "\u00f6nskem\u00e5l": 547, "hennes": 548, "presst\u00f6det": 549, "fort": 550, "sedan": 551, "f\u00f6reteelser": 552, "ytterst": 553, "avst\u00e5nd": 554, "helsingfors": 555, "danska": 556, "\u00e4ven": 557, "ser": 558, "svenska": 559, "sistone": 560, "s\u00e4gas": 561, "hemmet": 562, "bj\u00f6rck": 563, "framf\u00f6rts": 564, "sig": 565, "tvs": 566, "p\u00e5st\u00e5r": 567, "organisation": 568, "kraftig": 569, "typ": 570, "l\u00e4ggas": 571, "sk\u00e4let": 572, "vars": 573, "k\u00e4nsliga": 574, "ytterligare": 575, "redovisa": 576, "vilja": 577, "usa": 578, "organisationerna": 579, "n\u00e4rvarande": 580, "landets": 581, "kan": 582, "v\u00e5ren": 583, "lokala": 584, "norrbotten": 585, "villkor": 586, "gav": 587, "svarttaxi": 588, "menar": 589, "meddelade": 590, "ej": 591, "myndigheten": 592, "video": 593, "refererats": 594, "normalt": 595, "f\u00f6rra": 596, "tack": 597, "p\u00e5": 598, "jordbruksministern": 599, "slags": 600, "st\u00e4llde": 601, "aktuellt": 602, "grundlag": 603, "s\u00e4ger": 604, "tyv\u00e4rr": 605, "kr\u00e4vs": 606, "demokratisk": 607, "v": 608, "gick": 609, "annorlunda": 610, "medborgarna": 611, "debatt": 612, "undervisningen": 613, "bra": 614, "f\u00f6religger": 615, "politiker": 616, "d\u00e5": 617, "makt": 618, "f\u00f6retagen": 619, "mediers": 620, "konst": 621, "generellt": 622, "olika": 623, "kunskaper": 624, "alltf\u00f6r": 625, "utnyttja": 626, "the": 627, "vecka": 628, "redovisas": 629, "st\u00e4llas": 630, "r\u00e4kna": 631, "finna": 632, "speglar": 633, "detta": 634, "verkligheten": 635, "d\u00e5lig": 636, "bevakning": 637, "noterar": 638, "folkpartiet": 639, "h\u00e4nsyn": 640, "internet": 641, "n\u00e4ringsliv": 642, "annars": 643, "alltid": 644, "presentation": 645, "framtida": 646, "\u00e5siktsbildningen": 647, "v\u00e4rde": 648, "ju": 649, "medievanor": 650, "bred": 651, "kallar": 652, "speciell": 653, "l\u00e4gga": 654, "ens": 655, "tillg\u00e4ngligt": 656, "tro": 657, "europeiska": 658, "boken": 659, "medveten": 660, "skr\u00e4mmande": 661, "dagspressen": 662, "opinionsbildande": 663, "utveckling": 664, "engagemang": 665, "kvalitet": 666, "massmedierna": 667, "tv\u00e5": 668, "dessutom": 669, "olof": 670, "f\u00f6reningar": 671, "mediernas": 672, "departement": 673, "forts\u00e4tta": 674, "speciellt": 675, "tryckfrihetsf\u00f6rordningen": 676, "n\u00e5r": 677, "sv\u00e5r": 678, "styrda": 679, "ordf\u00f6rande": 680, "yttra": 681, "v\u00e4rre": 682, "g\u00e4llde": 683, "visserligen": 684, "p\u00e5st\u00e5ende": 685, "ab": 686, "slut": 687, "tillr\u00e4ckliga": 688, "poliser": 689, "stark": 690, "hittills": 691, "s": 692, "yttrande": 693, "denna": 694, "givetvis": 695, "tystnad": 696, "h\u00e4ndelser": 697, "tredje": 698, "fungerar": 699, "pass": 700, "opinionsbildningen": 701, "hj\u00e4lp": 702, "inledningsvis": 703, "m\u00f6tt": 704, "konkreta": 705, "rent": 706, "lidande": 707, "l\u00f6sning": 708, "erfarenhet": 709, "socialstyrelsen": 710, "v\u00e4gar": 711, "bidrag": 712, "situation": 713, "twitter": 714, "b\u00f6rjat": 715, "skrivit": 716, "v\u00e5rden": 717, "beroende": 718, "kommunala": 719, "kunskap": 720, "bakgrunden": 721, "aktiva": 722, "bedriver": 723, "sin": 724, "television": 725, "demokratiskt": 726, "h\u00e4nvisa": 727, "krav": 728, "f\u00f6ljande": 729, "statligt": 730, "lever": 731, "visst": 732, "kv\u00e4ll": 733, "speglas": 734, "h\u00e5ll": 735, "beredd": 736, "dramatiska": 737, "exempel": 738, "h\u00f6g": 739, "gjorde": 740, "uppgift": 741, "bristen": 742, "meddelarfrihet": 743, "diskuteras": 744, "fria": 745, "ordentligt": 746, "g\u00e5tt": 747, "varken": 748, "f\u00f6rst\u00e5tt": 749, "framtiden": 750, "best\u00e4mmelser": 751, "svensk": 752, "kunnat": 753, "sitt": 754, "st\u00e4ndigt": 755, "fram": 756, "rapporten": 757, "lennart": 758, "massmedialt": 759, "lagar": 760, "betydelsen": 761, "p\u00e5st\u00e5": 762, "tidskrifter": 763, "stod": 764, "\u00e5rs": 765, "lite": 766, "v\u00e4sentlig": 767, "verkligen": 768, "beteenden": 769, "f\u00f6rmodligen": 770, "tillg\u00e4ngligheten": 771, "minskar": 772, "ur": 773, "knappast": 774, "s\u00e4llan": 775, "marknaden": 776, "f\u00f6rekommit": 777, "enda": 778, "m\u00f6jliga": 779, "m\u00e5nader": 780, "par": 781, "ner": 782, "uppe": 783, "g\u00e4lla": 784, "allvarliga": 785, "kr": 786, "barnens": 787, "grundlagsskydd": 788, "partiet": 789, "system": 790, "l\u00f6sningar": 791, "f\u00f6rtroende": 792, "verksamhet": 793, "elever": 794, "felaktigt": 795, "verksamheten": 796, "b\u00f6rjade": 797, "bildt": 798, "acceptera": 799, "avslutningsvis": 800, "sprida": 801, "gott": 802, "kom": 803, "s\u00e4rskilt": 804, "g\u00e5r": 805, "tydliga": 806, "f\u00e4rre": 807, "gemensam": 808, "fortsatta": 809, "tillst\u00e5nd": 810, "r\u00f6nt": 811, "v\u00e4rdefullt": 812, "d\u00e4refter": 813, "m\u00e4nniskan": 814, "allm\u00e4nt": 815, "m\u00f6ter": 816, "kommunerna": 817, "civila": 818, "tidningarnas": 819, "driva": 820, "metoder": 821, "beklagligt": 822, "saker": 823, "resultat": 824, "mellan": 825, "sitter": 826, "extra": 827, "invandrare": 828, "november": 829, "medvetna": 830, "snarast": 831, "program": 832, "inl\u00e4gg": 833, "digitala": 834, "ordet": 835, "via": 836, "gentemot": 837, "anv\u00e4ndas": 838, "tydlig": 839, "h\u00e4romdagen": 840, "l\u00e4mnat": 841, "krig": 842, "allvar": 843, "betala": 844, "breda": 845, "kronor": 846, "undantag": 847, "ledare": 848, "karakt\u00e4r": 849, "december": 850, "starkare": 851, "uppst\u00e5r": 852, "skrev": 853, "gemensamma": 854, "behandlar": 855, "l\u00e5ta": 856, "utm\u00e4rkt": 857, "ungdom": 858, "cirkulerat": 859, "polen": 860, "effekt": 861, "v\u00e4nsterpartiet": 862, "offentlighetsprincipen": 863, "f\u00f6retag": 864, "samtalet": 865, "internationella": 866, "f\u00f6rs": 867, "vanligt": 868, "praktiskt": 869, "g\u00e5ngen": 870, "tidningen": 871, "fokus": 872, "n\u00e4mnde": 873, "hand": 874, "uts\u00e4tts": 875, "k\u00e4nna": 876, "resonemang": 877, "folket": 878, "kampen": 879, "redovisningen": 880, "viktig": 881, "tas": 882, "yttrandeoch": 883, "agerande": 884, "amerikanska": 885, "demonstrationer": 886, "kulturell": 887, "uppfattar": 888, "nuvarande": 889, "f\u00f6rst\u00e5else": 890, "skilda": 891, "videogram": 892, "socialdemokrater": 893, "ting": 894, "utnyttjas": 895, "ungef\u00e4r": 896, "massmediala": 897, "mediemarknaden": 898, "viktigt": 899, "v\u00e4cker": 900, "tillh\u00f6r": 901, "rapport": 902, "l\u00e5ngt": 903, "sak": 904, "framst\u00e4llningar": 905, "v\u00e4rderingar": 906, "ber\u00e4tta": 907, "v\u00e4xande": 908, "sj\u00e4lvklart": 909, "upplysning": 910, "kontroll": 911, "tvivel": 912, "valde": 913, "kammaren": 914, "palestinska": 915, "media": 916, "l\u00e4kare": 917, "d\u00e4remot": 918, "v\u00e4rld": 919, "politikerna": 920, "bedriva": 921, "verkar": 922, "nyhetsf\u00f6rmedling": 923, "radios": 924, "behov": 925, "centerpartiet": 926, "projekt": 927, "ledam\u00f6ter": 928, "februari": 929, "analysera": 930, "herr": 931, "r\u00e4ckvidd": 932, "meddela": 933, "val": 934, "radion": 935, "st\u00f6rsta": 936, "antingen": 937, "l\u00f6sa": 938, "runt": 939, "v\u00e4ljarna": 940, "tekniken": 941, "kallas": 942, "domstolar": 943, "verktyg": 944, "tillsammans": 945, "n\u00e4rmast": 946, "organisationer": 947, "proposition": 948, "hit": 949, "belysa": 950, "k\u00e4nda": 951, "anm\u00e4rkningsv\u00e4rt": 952, "mm": 953, "tiden": 954, "journalisterna": 955, "sannolikt": 956, "fr\u00e4mja": 957, "vart": 958, "behandla": 959, "h\u00e5lla": 960, "yttrandefrihet": 961, "medf\u00f6rt": 962, "leva": 963, "skriva": 964, "mats": 965, "stor": 966, "hindra": 967, "kommentar": 968, "moderna": 969, "s\u00e4tter": 970, "beh\u00f6va": 971, "l\u00e4ge": 972, "departementet": 973, "fler": 974, "barns": 975, "s\u00e5": 976, "statlig": 977, "opinion": 978, "tanken": 979, "etablerade": 980, "orov\u00e4ckande": 981, "tryckfrihet": 982, "hade": 983, "ringa": 984, "utf\u00f6rligt": 985, "tj\u00e4nstem\u00e4n": 986, "krafter": 987, "m\u00f6jligheter": 988, "saklighet": 989, "f\u00f6rst\u00e5": 990, "st\u00e4llet": 991, "uttala": 992, "moderater": 993, "tydligen": 994, "kravet": 995, "rum": 996, "f\u00f6rekommer": 997, "dagar": 998, "principer": 999, "carl": 1000, "ta": 1001, "nej": 1002, "handlingsm\u00f6nster": 1003, "personligen": 1004, "enbart": 1005, "st\u00e4rka": 1006, "h\u00e4nder": 1007, "tendens": 1008, "mediets": 1009, "nyheter": 1010, "arbetsmarknadsministern": 1011, "ber\u00f6r": 1012, "\u00f6nskar": 1013, "bland": 1014, "dialog": 1015, "arbetsf\u00f6rmedlingen": 1016, "press": 1017, "uttryckt": 1018, "utvecklingen": 1019, "p\u00e5gick": 1020, "l\u00e5nga": 1021, "m\u00f6jligheten": 1022, "normer": 1023, "s\u00e4ttas": 1024, "alldeles": 1025, "skolan": 1026, "l\u00e4ggs": 1027, "angel\u00e4get": 1028, "positivt": 1029, "verket": 1030, "konsekvenserna": 1031, "f\u00f6rut": 1032, "j\u00e4mf\u00f6ra": 1033, "alarmerande": 1034, "hantera": 1035, "m\u00e5ngfald": 1036, "idrotten": 1037, "bekant": 1038, "riksdagsarbetet": 1039, "tv\u00e4rtom": 1040, "agera": 1041, "mening": 1042, "allm\u00e4n": 1043, "h\u00e4vda": 1044, "gl\u00e4djande": 1045, "person": 1046, "f\u00f6r\u00e4ndring": 1047, "folkr\u00f6relser": 1048, "k\u00e4nns": 1049, "televisionen": 1050, "nya": 1051, "ansvarig": 1052, "annan": 1053, "materialet": 1054, "inneb\u00f6rden": 1055, "offentlighet": 1056, "l\u00e4ttl\u00e4st": 1057, "stimulera": 1058, "sett": 1059, "skett": 1060, "trots": 1061, "tillg\u00e4nglighet": 1062, "skedde": 1063, "kommunikation": 1064, "ledande": 1065, "socialdemokraterna": 1066, "rikta": 1067, "kommande": 1068, "rapportering": 1069, "redovisar": 1070, "anv\u00e4nda": 1071, "individer": 1072, "ja": 1073, "allm\u00e4nheten": 1074, "reaktioner": 1075, "sanningen": 1076, "menade": 1077, "blivit": 1078, "p\u00e5minna": 1079, "bed\u00f6ma": 1080, "behovet": 1081, "f\u00f6rt": 1082, "v\u00e4rldens": 1083, "kommunikationsministern": 1084, "insats": 1085, "danmark": 1086, "st\u00e4mmer": 1087, "medverkan": 1088, "milj\u00f6": 1089, "m\u00f6jlighet": 1090, "spela": 1091, "d\u00f6ma": 1092, "sverigedemokraterna": 1093, "utstr\u00e4ckning": 1094, "d\u00e4rvid": 1095, "v\u00e4ldigt": 1096, "finnas": 1097, "grund": 1098, "kalla": 1099, "inslag": 1100, "f": 1101, "majoritet": 1102, "\u00e4gnade": 1103, "jag": 1104, "kritiska": 1105, "genom": 1106, "delvis": 1107, "inskr\u00e4nka": 1108, "oavsett": 1109, "n\u00e4mner": 1110, "riktad": 1111, "presst\u00f6d": 1112, "hat": 1113, "dagen": 1114, "problemet": 1115, "omkring": 1116, "teknik": 1117, "st\u00e4llningstagande": 1118, "utskottet": 1119, "uttrycka": 1120, "min": 1121, "sade": 1122, "upplysningsverksamhet": 1123, "er": 1124, "svensson": 1125, "barnen": 1126, "begr\u00e4nsa": 1127, "skydd": 1128, "fr\u00e5gan": 1129, "st\u00e5nd": 1130, "livet": 1131, "enstaka": 1132, "m\u00e4nniskorna": 1133, "felaktig": 1134, "statistik": 1135, "v\u00e4cka": 1136, "s\u00e4kerst\u00e4lla": 1137, "fast": 1138, "publicerats": 1139, "f\u00f6refaller": 1140, "minskat": 1141, "inse": 1142, "bla": 1143, "oppositionen": 1144, "rad": 1145, "m\u00e5ste": 1146, "exemplet": 1147, "aktivt": 1148, "omfattande": 1149, "oftast": 1150, "svenskt": 1151, "heller": 1152, "samarbete": 1153, "visat": 1154, "h\u00f6sten": 1155, "riksdagsledam\u00f6ter": 1156, "typer": 1157, "felaktiga": 1158, "\u00e5tskilliga": 1159, "effektivt": 1160, "tr\u00e4nger": 1161, "morgon": 1162, "gjordes": 1163, "f\u00f6rmedlas": 1164, "\u00e4gnar": 1165, "talat": 1166, "skildringar": 1167, "f\u00f6rslag": 1168, "nr": 1169, "skolorna": 1170, "f\u00f6rsvara": 1171, "v\u00e4ljare": 1172, "beskrivs": 1173, "lika": 1174, "rapportera": 1175, "vikt": 1176, "orsaken": 1177, "n\u00e5tt": 1178, "dock": 1179, "\u00f6ppen": 1180, "reportage": 1181, "konstitutionsutskottets": 1182, "ing\u00e5ende": 1183, "f\u00f6ruts\u00e4tter": 1184, "begr\u00e4nsad": 1185, "mig": 1186, "fri": 1187, "forskning": 1188, "demokratiska": 1189, "r\u00e4tta": 1190, "h\u00e4nda": 1191, "intresseorganisationer": 1192, "b\u00e4sta": 1193, "sjukv\u00e5rden": 1194, "uppm\u00e4rksammade": 1195, "ekonomiska": 1196, "d\u00e4rtill": 1197, "personal": 1198, "diskuterats": 1199, "ministern": 1200, "ena": 1201, "friheten": 1202, "blev": 1203, "praktiska": 1204, "ih\u00e5g": 1205, "l\u00e4ngre": 1206, "tog": 1207, "st\u00f6det": 1208, "lyfta": 1209, "omr\u00e5de": 1210, "m\u00f6jligheterna": 1211, "visade": 1212, "tom": 1213, "ansvar": 1214, "av": 1215, "tilltr\u00e4de": 1216, "f\u00f6ljd": 1217, "postverket": 1218, "r\u00e4tt": 1219, "m\u00e5let": 1220, "informerat": 1221, "dagordningen": 1222, "vad": 1223, "v\u00e4g": 1224, "upprepade": 1225, "s\u00f6ka": 1226, "korrekt": 1227, "f\u00f6retagare": 1228, "politiskt": 1229, "sj\u00e4lvst\u00e4ndiga": 1230, "utl\u00e4ndska": 1231, "n\u00e4tet": 1232, "producera": 1233, "unga": 1234, "eller": 1235, "f\u00f6rs\u00f6ka": 1236, "f\u00f6ljt": 1237, "ville": 1238, "myndigheterna": 1239, "informationen": 1240, "m\u00e4nniskors": 1241, "veckor": 1242, "linje": 1243, "l\u00e4nders": 1244, "framst\u00e4llts": 1245, "skrifter": 1246, "oro": 1247, "uppgifter": 1248, "lyft": 1249, "upplysningar": 1250, "tysta": 1251, "anledningen": 1252, "andersson": 1253, "carlsson": 1254, "utg\u00e5ngspunkten": 1255, "b\u00e5de": 1256, "utrikesdepartementet": 1257, "talar": 1258, "befolkningen": 1259, "kommit": 1260, "mer": 1261, "lagen": 1262, "bedrivs": 1263, "betydelse": 1264, "sikt": 1265, "naturligt": 1266, "tid": 1267, "eftersom": 1268, "vara": 1269, "utbildningsministern": 1270, "l\u00e4ser": 1271, "betydelsefulla": 1272, "f\u00f6rs\u00f6kt": 1273, "hotas": 1274, "r\u00f6rande": 1275, "g\u00e4llt": 1276, "ungdomen": 1277, "sten": 1278, "etern": 1279, "dokument": 1280, "m\u00e5n": 1281, "material": 1282, "just": 1283, "vem": 1284, "opartiskhet": 1285, "saknar": 1286, "framf\u00f6r": 1287, "brister": 1288, "lag": 1289, "utomordentligt": 1290, "effekter": 1291, "agerar": 1292, "v\u00e4nner": 1293, "arbetsmarknaden": 1294, "missf\u00f6rh\u00e5llanden": 1295, "nu": 1296, "huruvida": 1297, "kvinnan": 1298, "m\u00f6ts": 1299, "f\u00f6ljer": 1300, "f\u00f6ruts\u00e4ttning": 1301, "ing\u00e5r": 1302, "statsr\u00e5dets": 1303, "st\u00f6dja": 1304, "sv\u00e5righeter": 1305, "mina": 1306, "m\u00f6jligen": 1307, "sprider": 1308, "tacka": 1309, "ekonomi": 1310, "egen": 1311, "bild": 1312, "medan": 1313, "lyssna": 1314, "l\u00e4mna": 1315, "se": 1316, "mest": 1317, "tala": 1318, "d\u00e4rf\u00f6r": 1319, "intryck": 1320, "grad": 1321, "avtal": 1322, "folkpartiets": 1323, "pratar": 1324, "inte": 1325, "kommer": 1326, "datamaskiner": 1327, "h\u00e4rtill": 1328, "rapporterats": 1329, "debatterats": 1330, "st\u00f6rre": 1331, "f\u00f6rsvarsministern": 1332, "sveriges": 1333, "betr\u00e4ffande": 1334, "svara": 1335, "medel": 1336, "v\u00e4nta": 1337, "v\u00e5gar": 1338, "tag": 1339, "respektive": 1340, "skatt": 1341, "fyller": 1342, "s\u00e4tta": 1343, "saklig": 1344, "senaste": 1345, "allra": 1346, "ryssland": 1347, "konstatera": 1348, "skapa": 1349, "nordiska": 1350, "intervjuer": 1351, "inf\u00f6r": 1352, "faktum": 1353, "vidare": 1354, "\u00f6ppenhet": 1355, "allm\u00e4nna": 1356, "socialdemokratin": 1357, "enligt": 1358, "bah": 1359, "intresse": 1360, "utbildning": 1361, "satsning": 1362, "\u00e5sikter": 1363, "centralt": 1364, "grunden": 1365, "fruktansv\u00e4rda": 1366, "nyheterna": 1367, "brottsligheten": 1368, "kunna": 1369, "samma": 1370, "veckorna": 1371, "bygger": 1372, "\u00f6vrigt": 1373, "bara": 1374, "vare": 1375, "riktning": 1376, "f\u00e5": 1377, "\u00f6kade": 1378, "talats": 1379, "konsumenter": 1380, "omr\u00e5det": 1381, "uppfattningen": 1382, "talas": 1383, "sammanhang": 1384, "all": 1385, "publicitet": 1386, "statens": 1387, "uttalande": 1388, "kulturministern": 1389, "vilken": 1390, "st\u00e4llt": 1391, "enorma": 1392, "risken": 1393, "verka": 1394, "hj\u00e4lper": 1395, "ledning": 1396, "otroligt": 1397, "sm\u00e5": 1398, "uppfattning": 1399, "socialdemokraternas": 1400, "grepp": 1401, "radio": 1402, "f\u00f6rh\u00e5llandena": 1403, "kinesiska": 1404, "h\u00e5rt": 1405, "snabbt": 1406, "bet\u00e4nkande": 1407, "styras": 1408, "dominerande": 1409, "s\u00e4kerligen": 1410, "hos": 1411, "budgetpropositionen": 1412, "dem": 1413, "f\u00f6rh\u00e5llandet": 1414, "medier": 1415, "arbetsgivare": 1416, "bakom": 1417, "omv\u00e4rlden": 1418, "internationellt": 1419, "utveckla": 1420, "l\u00e4st": 1421, "framkommit": 1422, "lokal": 1423, "konkurrensen": 1424, "inget": 1425, "public": 1426, "betyder": 1427, "tidning": 1428, "etiopien": 1429, "palme": 1430, "mot": 1431, "ingenting": 1432, "traditionella": 1433, "enskilde": 1434, "garantera": 1435, "dessa": 1436, "tals": 1437, "h\u00e4vdar": 1438, "f\u00f6rvisso": 1439, "enskilda": 1440, "sysslar": 1441, "kommentarer": 1442, "rimligt": 1443, "l\u00e5ter": 1444, "stort": 1445, "artikel": 1446, "tagit": 1447, "riskerar": 1448, "initiativ": 1449, "anv\u00e4nds": 1450, "referat": 1451, "givit": 1452, "\u00f6kar": 1453, "efter": 1454, "f\u00f6rklaring": 1455, "eleverna": 1456, "delen": 1457, "fakta": 1458, "tittar": 1459, "s\u00e4rskilda": 1460, "s\u00e4kert": 1461, "tillr\u00e4ckligt": 1462, "j\u00e4mf\u00f6rt": 1463, "avg\u00f6ra": 1464, "barn": 1465, "livlig": 1466, "utanf\u00f6r": 1467, "dag": 1468, "p\u00e5verkas": 1469, "samt": 1470, "mitt": 1471, "fortfarande": 1472, "samman": 1473, "kammare": 1474, "miljoner": 1475, "begr\u00e4nsningar": 1476, "r\u00e5der": 1477, "ansvaret": 1478, "riktar": 1479, "drabbar": 1480, "best\u00e4mt": 1481, "beskrivning": 1482, "folk": 1483, "f\u00f6rfogande": 1484, "\u00f6ver": 1485, "rapporterat": 1486, "offentlig": 1487, "inflytande": 1488, "januari": 1489, "meddelanden": 1490, "leda": 1491, "intensivt": 1492, "lagstiftning": 1493, "ute": 1494, "alternativa": 1495, "intr\u00e4ffat": 1496, "vikten": 1497, "p\u00e5verkar": 1498, "t": 1499, "uppfattningar": 1500, "korruption": 1501, "v\u00e4rna": 1502, "inga": 1503, "p\u00e5g\u00e5ende": 1504, "framg\u00e5tt": 1505, "litet": 1506, "samtidigt": 1507, "bevakningen": 1508, "direkta": 1509, "takt": 1510, "fem": 1511, "befinner": 1512, "enighet": 1513, "f\u00f6rdes": 1514, "beskrivits": 1515, "brottslighet": 1516, "projektet": 1517, "avsikt": 1518, "hitta": 1519, "direktiv": 1520, "\u00e4rendet": 1521, "k\u00e4nt": 1522, "sommaren": 1523, "motion": 1524, "verklighet": 1525, "princip": 1526, "utgiftsomr\u00e5de": 1527, "biblioteken": 1528, "gr\u00e4nserna": 1529, "intrycket": 1530, "informationer": 1531, "\u00e5terigen": 1532, "titta": 1533, "ofta": 1534, "utsatta": 1535, "l\u00e4nderna": 1536, "veckan": 1537, "bygga": 1538, "v\u00e4rlden": 1539, "tal": 1540, "inneb\u00e4r": 1541, "samband": 1542, "sj\u00e4lvklarhet": 1543, "propaganda": 1544, "delta": 1545, "interpellationen": 1546, "r\u00f6rliga": 1547, "opposition": 1548, "f\u00f6ruts\u00e4ttningarna": 1549, "t\u00e4nker": 1550, "p\u00e5g\u00e5tt": 1551, "konstaterar": 1552, "v\u00e5ra": 1553, "it": 1554, "anv\u00e4nder": 1555, "riktigt": 1556, "lita": 1557, "kritiskt": 1558, "kanske": 1559, "b\u00e4st": 1560, "om": 1561, "nationellt": 1562, "johansson": 1563, "ryska": 1564, "diskussion": 1565, "allt": 1566, "land": 1567, "visa": 1568, "f\u00f6ra": 1569, "uppm\u00e4rksammas": 1570, "v\u00e4xer": 1571, "kvinnors": 1572, "n\u00e4rmaste": 1573, "p\u00e5verka": 1574, "b\u00f6cker": 1575, "betydligt": 1576, "politiska": 1577, "sida": 1578, "d": 1579, "lyfter": 1580, "dominerar": 1581, "flyktingar": 1582, "heter": 1583, "hittat": 1584, "eventuella": 1585, "text": 1586, "tillgodose": 1587, "sovjetunionen": 1588, "omfattas": 1589, "f\u00f6rutom": 1590, "fel": 1591, "hans": 1592, "behandlats": 1593, "undan": 1594, "allvarligt": 1595, "svar": 1596, "typen": 1597, "inneh\u00e5llet": 1598, "ni": 1599, "kommersiella": 1600, "inst\u00e4mma": 1601, "tycks": 1602, "tror": 1603, "l\u00e4tt": 1604, "s\u00e5ledes": 1605, "tyckte": 1606, "n\u00e4mna": 1607, "lagstiftningen": 1608, "och": 1609, "i": 1610, "b\u00e5da": 1611, "n\u00e4sta": 1612, "styrka": 1613, "ett": 1614, "innan": 1615, "p\u00e5tr\u00e4ngande": 1616, "medverka": 1617, "f\u00f6rts": 1618, "publicera": 1619, "s\u00e5v\u00e4l": 1620, "ingen": 1621, "desinformation": 1622, "debatt\u00f6rer": 1623, "haft": 1624, "fallet": 1625, "beskriver": 1626, "handlat": 1627, "arbete": 1628, "snabb": 1629, "debatteras": 1630, "kontrollen": 1631, "sj\u00e4lvfallet": 1632, "medierna": 1633, "betraktas": 1634, "grupper": 1635, "polisen": 1636, "h\u00e4ndelserna": 1637, "\u00f6vertygad": 1638, "mera": 1639, "korrekta": 1640, "timmar": 1641, "fall": 1642, "finansminister": 1643, "europa": 1644, "presskonferens": 1645, "europar\u00e5det": 1646, "ges": 1647, "uppfattas": 1648, "numera": 1649, "sexuella": 1650, "sant": 1651, "tj\u00e4nst": 1652, "m\u00f6ten": 1653, "visar": 1654, "kultur": 1655, "utg\u00e5ngspunkt": 1656, "l\u00e4nder": 1657, "trodde": 1658, "industriministern": 1659, "peka": 1660, "reservation": 1661, "redan": 1662, "exempelvis": 1663, "missbruk": 1664, "m\u00e5nga": 1665, "grundl\u00e4ggande": 1666, "snart": 1667, "central": 1668, "avg\u00f6r": 1669, "st\u00f6d": 1670, "akt\u00f6rer": 1671, "l\u00e4rare": 1672, "huvudsak": 1673, "slutligen": 1674, "tre": 1675, "f\u00f6rsta": 1676, "f\u00f6rst\u00e5r": 1677, "fanns": 1678, "partier": 1679, "utnyttjar": 1680, "hur": 1681, "s\u00e4nda": 1682, "sidor": 1683, "exakt": 1684, "bist\u00e5nd": 1685, "k\u00e4nner": 1686, "st\u00e5r": 1687, "utredning": 1688, "marita": 1689, "svaret": 1690, "r\u00e4knar": 1691, "reklam": 1692, "kommentera": 1693, "punkten": 1694, "h\u00f6rde": 1695, "dagbladet": 1696, "faller": 1697, "komplettera": 1698, "statsmakten": 1699, "tyst": 1700, "propositionen": 1701, "lagts": 1702, "j\u00e4mna": 1703, "dess": 1704, "taget": 1705, "b\u00f6rjar": 1706, "tyder": 1707, "har": 1708, "motsvarande": 1709, "utrikesministern": 1710, "f\u00f6rtj\u00e4nar": 1711, "syfte": 1712, "kvinnor": 1713, "vet": 1714, "budskap": 1715, "myndigheternas": 1716, "\u00e5sikt": 1717, "frihet": 1718, "st\u00e4lla": 1719, "d\u00e4rmed": 1720, "historia": 1721, "f\u00f6ruts\u00e4ttningar": 1722, "vid": 1723, "s\u00e4kerhetspolisen": 1724, "televisionens": 1725, "tillg\u00e5ng": 1726, "granskas": 1727, "anf\u00f6rande": 1728, "tillg\u00e4nglig": 1729, "spridning": 1730, "uttalat": 1731, "oss": 1732, "personliga": 1733, "uppleva": 1734, "tillbaka": 1735, "r\u00e4ttigheterna": 1736, "\u00e5tg\u00e4rder": 1737, "pekar": 1738, "fr\u00e5n": 1739, "annonser": 1740, "journalistik": 1741, "motionen": 1742, "mediala": 1743, "bidra": 1744, "besked": 1745, "k": 1746, "g\u00e5ngna": 1747, "resurser": 1748, "presentera": 1749, "sprids": 1750, "planer": 1751, "statsr\u00e5det": 1752, "kraftfullt": 1753, "v\u00e4nda": 1754, "f\u00f6rvaltning": 1755, "processen": 1756, "aldrig": 1757, "bidragit": 1758, "f\u00e5tt": 1759, "kr\u00e4ver": 1760, "regeringens": 1761, "utbildningen": 1762, "budskapet": 1763, "understryka": 1764, "genomf\u00f6ra": 1765, "motverka": 1766, "annat": 1767, "milit\u00e4ra": 1768, "gjort": 1769, "september": 1770, "monopol": 1771, "dagligen": 1772, "rapporter": 1773, "karlsson": 1774, "h\u00e4r": 1775, "fr\u00e5gat": 1776, "\u00e4renden": 1777, "\u00e4nd\u00e5": 1778, "sista": 1779, "hela": 1780, "miljarder": 1781, "utg\u00f6r": 1782, "ton": 1783, "avseende": 1784, "klara": 1785, "f\u00f6rh\u00e5llande": 1786, "allvarlig": 1787, "p\u00e5st\u00e5enden": 1788, "rasism": 1789, "efter\u00e5t": 1790, "ekonomisk": 1791, "p\u00e5verkan": 1792, "totalt": 1793, "tanke": 1794, "ang": 1795, "djupt": 1796, "g\u00f6rs": 1797, "fungerande": 1798, "alla": 1799, "skriverier": 1800, "komma": 1801, "beh\u00f6ver": 1802, "kulturella": 1803, "r\u00e4dda": 1804, "organ": 1805, "v\u00e4gen": 1806, "varje": 1807, "var": 1808, "kunde": 1809, "avtalet": 1810, "n\u00e5got": 1811, "form": 1812, "vissa": 1813, "visas": 1814, "rapporteringen": 1815, "ex": 1816, "ligger": 1817, "centern": 1818, "ut\u00f6ver": 1819, "syn": 1820, "lett": 1821, "flytta": 1822, "brist": 1823, "ca": 1824, "st\u00e4llen": 1825, "inst\u00e4llning": 1826, "helhet": 1827, "sj\u00e4lv": 1828, "ibland": 1829, "\u00e5stadkomma": 1830, "n\u00e4rradion": 1831, "g\u00f6r": 1832, "n\u00e5gon": 1833, "handling": 1834, "unders\u00f6kning": 1835, "representanter": 1836, "fostran": 1837, "utspel": 1838, "leder": 1839, "fr\u00e5gor": 1840, "alls": 1841, "partiernas": 1842, "tagits": 1843, "saken": 1844, "g\u00f6ran": 1845, "positiva": 1846, "utvecklas": 1847, "anses": 1848, "intressen": 1849, "l\u00e4gger": 1850, "enkelt": 1851, "arbetar": 1852, "kring": 1853, "expressen": 1854, "bet\u00e4nkandet": 1855, "till": 1856, "tar": 1857, "n\u00e4rmare": 1858, "v\u00e4ckt": 1859, "moderaterna": 1860, "missf\u00f6rst\u00e5nd": 1861, "m\u00e4nskliga": 1862, "bengt": 1863, "mesta": 1864, "skydda": 1865, "litteratur": 1866, "alltj\u00e4mt": 1867, "former": 1868, "samtal": 1869, "negativa": 1870, "etc": 1871, "m\u00e4nniskor": 1872, "h\u00f6r": 1873, "trycket": 1874, "s\u00e4tt": 1875, "borde": 1876, "mellanrum": 1877, "steg": 1878, "intressant": 1879, "grupp": 1880, "naturligtvis": 1881, "fortsatt": 1882, "v\u00e5ldet": 1883, "skapar": 1884, "genomslagskraft": 1885, "omfattning": 1886, "\u00e4r": 1887, "\u00e4ntligen": 1888, "ocks\u00e5": 1889, "kulturen": 1890, "mycket": 1891, "\u00e4ldre": 1892, "kort": 1893, "\u00e5ret": 1894, "drar": 1895, "medialt": 1896, "f\u00f6rst": 1897, "kommuner": 1898, "l\u00e4mnar": 1899, "enskild": 1900, "uttalar": 1901, "sist": 1902, "h\u00f6gre": 1903, "hem": 1904, "dagens": 1905, "\u00e5t": 1906, "objektiv": 1907, "igen": 1908, "kraft": 1909, "brott": 1910, "s\u00e5g": 1911, "kina": 1912, "demokratiminister": 1913, "klart": 1914, "tidningarna": 1915, "s\u00f6ker": 1916, "v\u00e4l": 1917, "funnits": 1918, "\u00f6vergrepp": 1919, "kritiken": 1920, "f\u00f6reslagit": 1921, "uppm\u00e4rksammades": 1922, "god": 1923, "mindre": 1924, "bort": 1925, "forts\u00e4tter": 1926, "intensiv": 1927, "positiv": 1928, "kanaler": 1929, "f\u00f6rhoppningsvis": 1930, "v\u00e4nder": 1931, "beslutet": 1932, "framtid": 1933, "kontrollera": 1934, "afghanistan": 1935, "institutioner": 1936, "kris": 1937, "deltagande": 1938, "fritt": 1939, "id\u00e9er": 1940, "kritisera": 1941, "utifr\u00e5n": 1942, "senast": 1943, "m\u00f6jligt": 1944, "bristande": 1945, "givet": 1946, "skapat": 1947, "massmedia": 1948, "gett": 1949, "\u00f6verens": 1950, "s\u00e4ttet": 1951, "viktigare": 1952, "vanliga": 1953, "sidan": 1954, "kraven": 1955, "sm\u00e5ningom": 1956, "meddelat": 1957, "asyls\u00f6kande": 1958, "uttalade": 1959, "reformen": 1960, "skulle": 1961, "regeringen": 1962, "skrift": 1963, "samlade": 1964, "funktion": 1965, "fackf\u00f6reningar": 1966, "p\u00e5tryckningar": 1967, "h\u00e4nvisning": 1968, "d\u00e5liga": 1969, "risker": 1970, "utbud": 1971, "egna": 1972, "inf\u00f6ra": 1973, "viss": 1974, "brukar": 1975, "granska": 1976, "h\u00f6ga": 1977, "jobb": 1978, "nytt": 1979, "f\u00f6rem\u00e5l": 1980, "utfr\u00e5gningar": 1981, "r\u00e4tten": 1982, "ska": 1983, "starka": 1984, "sagts": 1985, "dagliga": 1986, "noterat": 1987, "st\u00e5tt": 1988, "ihop": 1989, "oberoende": 1990, "\u00f6vriga": 1991, "aftonbladet": 1992, "behandling": 1993, "l\u00e4sa": 1994, "beskrivningar": 1995, "riksdagens": 1996, "varf\u00f6r": 1997, "pengar": 1998, "fr\u00e5gorna": 1999, "polis": 2000, "trafiken": 2001, "f\u00f6lja": 2002, "hotar": 2003, "bilden": 2004, "andra": 2005, "interpellation": 2006, "g\u00f6teborg": 2007, "d\u00e4rut\u00f6ver": 2008, "arbeta": 2009, "inriktning": 2010, "man": 2011, "f\u00f6ga": 2012, "riksdag": 2013, "\u00f6verallt": 2014, "torde": 2015, "chefen": 2016, "relativt": 2017, "stockholms": 2018, "l\u00e4ra": 2019, "fullst\u00e4ndigt": 2020, "finansiering": 2021, "\u00e4ger": 2022, "bist\u00e5ndet": 2023, "stora": 2024, "opinionsbildning": 2025, "kritik": 2026, "f\u00f6retaget": 2027, "\u00e4mne": 2028, "hoppas": 2029, "med": 2030, "chans": 2031, "ge": 2032, "diskuterat": 2033, "tillf\u00e4llen": 2034, "spritts": 2035, "ske": 2036, "f\u00f6rekomma": 2037, "insyn": 2038, "utskotten": 2039, "problemen": 2040, "regionala": 2041, "unders\u00f6kningar": 2042, "omfatta": 2043, "ungern": 2044, "\u00f6vertramp": 2045, "framg\u00e5r": 2046, "informera": 2047, "vilka": 2048, "attityder": 2049, "redovisats": 2050, "handlade": 2051, "st\u00e5": 2052, "socialministern": 2053, "kl": 2054, "sorters": 2055, "regimen": 2056, "f\u00f6r\u00e4ndringar": 2057, "liknande": 2058, "medlemmar": 2059, "utom": 2060, "b\u00f6rjan": 2061, "dels": 2062, "kontakt": 2063, "intresset": 2064, "respekt": 2065, "nationella": 2066, "mediet": 2067, "t\u00e4mligen": 2068, "valt": 2069, "\u00e4rende": 2070, "alice": 2071, "r\u00f6r": 2072, "ord": 2073, "uppm\u00e4rksammats": 2074, "flickor": 2075, "plats": 2076, "principiella": 2077, "m\u00e4rker": 2078, "procent": 2079, "alltmer": 2080, "stockholm": 2081, "redovisat": 2082, "senare": 2083, "experter": 2084, "f\u00f6re": 2085, "g\u00e5nger": 2086, "n\u00e4stan": 2087, "vietnam": 2088, "version": 2089, "f\u00f6rst\u00e5s": 2090, "debatten": 2091, "kvinna": 2092, "st\u00e4lls": 2093, "f\u00f6rslaget": 2094, "medborgare": 2095, "ud": 2096, "presenteras": 2097, "h\u00f6ra": 2098, "f\u00f6resl\u00e5r": 2099, "parlamentariska": 2100, "skriver": 2101, "makthavare": 2102, "undvika": 2103, "f\u00f6retr\u00e4dare": 2104, "h\u00e4nt": 2105, "\u00f6ppet": 2106, "att": 2107, "h\u00e4ndelse": 2108, "s\u00e5dan": 2109, "sent": 2110, "utbudet": 2111, "talman": 2112, "kammarens": 2113, "skolans": 2114, "f\u00f6rh\u00e5llanden": 2115, "lyckats": 2116, "parti": 2117, "konsumerar": 2118, "skillnad": 2119, "snabba": 2120, "forskare": 2121, "ifr\u00e5n": 2122, "maj": 2123, "sverige": 2124, "privata": 2125, "flertalet": 2126, "reagerat": 2127, "deltar": 2128, "intressanta": 2129, "helst": 2130, "deltagit": 2131, "statsr\u00e5d": 2132, "talet": 2133, "ang\u00e5ende": 2134, "deras": 2135, "upplever": 2136, "teater": 2137, "f\u00f6rsvaret": 2138, "\u00e4nnu": 2139, "slutsatser": 2140, "anders": 2141, "r\u00e4ttigheter": 2142, "g\u00f6ras": 2143, "uttryck": 2144, "han": 2145, "f\u00f6rs\u00f6ker": 2146, "kampanj": 2147, "o": 2148, "skolor": 2149, "fritid": 2150, "service": 2151, "g\u00f6ra": 2152, "filmer": 2153, "f\u00f6rtroendet": 2154, "ans\u00e5g": 2155, "hundratusentals": 2156, "vakt": 2157, "tillg\u00e4ngliga": 2158, "sv\u00e5ra": 2159, "universitet": 2160, "oerh\u00f6rt": 2161}